msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tuxbox-enigma 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-10 19:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-05-09 20:35+0100\n"
"Last-Translator: Tom Ford\n"
"Language-Team: Tom.R.Ford@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: default.esml:848
msgid "&#53;"
msgstr ""

#: default.esml:404
msgid "here you can change your sat/lnb mapping"
msgstr "这里你可以改变你的 卫星/LNB"

#: default.esml:437 src/enigma_scan.cpp:73
msgid "Satfind"
msgstr "寻星"

#: default.esml:921
msgid "set amount of transparency when in semi-transparent mode"
msgstr ""

#: default.esml:459
msgid "motor power input difference between running and not running"
msgstr "在运行和不运行时输入不同极轴电机电源"

#: default.esml:429
msgid "send the complete DiSEqC sequence twice"
msgstr "顺序发送全部的 DiSEqC 两次"

#: default.esml:450 default.esml:486 default.esml:581 src/rotorconfig.cpp:597
msgid "Satellite:"
msgstr "卫星:"

#: default.esml:924
msgid "use truetype font instead of standard font"
msgstr ""

#: default.esml:430
msgid "send no DiSEqC when only Hi/Lo or H/V changes"
msgstr "不发送 DiSEqC, 如果只有 Hi/Lo 和 H/V 发生改变"

#: default.esml:639
msgid "SNR"
msgstr "SNR"

#: default.esml:914
#, fuzzy
msgid "Service:"
msgstr "频道"

#: default.esml:428
msgid "Uncommitted Switch:"
msgstr "未定开关:"

#: default.esml:586 default.esml:601 default.esml:616
msgid "enable/disable inversion here (ok)"
msgstr "开启/关闭 倒置 (OK)"

#: default.esml:432
msgid "prev. page"
msgstr "前一页"

#: default.esml:406
msgid "LOF/L:"
msgstr "LOF/L:"

#: default.esml:730 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2846
msgid "Wednesday"
msgstr "三"

#: default.esml:916
msgid "switch to 16:9 mode when displaying teletext pages"
msgstr ""

#: default.esml:820
msgid "Partition Check"
msgstr "分区检查"

#: default.esml:793
msgid "enter recording end time (0..9, left, right, ok)"
msgstr "输入录像结束时间 (0..9, 左, 右键)"

#: default.esml:735 default.esml:740
msgid "select year (ok)"
msgstr "选择年 (OK)"

#: default.esml:734 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: default.esml:411
msgid "increased voltage"
msgstr "增加电压"

#: default.esml:922
#, fuzzy
msgid "Language:"
msgstr "语言"

#: default.esml:440 default.esml:642
msgid "LOCK"
msgstr "锁定"

#: default.esml:628
msgid "choose the code rate HP (left, right)"
msgstr "选择 HP 码率 (左, 右)"

#: default.esml:917
#, fuzzy
msgid "switch to 16:9 in split screen mode"
msgstr "切换到文件模式"

#: default.esml:412
msgid "turn 12V output on (for 12V relais) (ok)"
msgstr "打开 12V 输出 (OK)"

#: default.esml:516
msgid "enable/disable use BAT for scan (if exists)"
msgstr "开启/关闭 使用 BAT 来扫描 (如果存在)"

#: default.esml:931 src/epgsearch.cpp:322
#, fuzzy
msgid "Title:"
msgstr "标题"

#: default.esml:572
msgid "Skin Selector"
msgstr "选择皮肤"

#: default.esml:713
msgid "Timer List"
msgstr "定时列表"

#: default.esml:554
msgid "transponder scanned:"
msgstr "扫描到的转发器:"

#: default.esml:911
msgid "teletext page number (100 - 899)"
msgstr ""

#: default.esml:723
msgid "press ok to change event name manually"
msgstr "按 OK 手动修改事件名称"

#: default.esml:792
msgid "recording end time:"
msgstr "结束时间:"

#: default.esml:458
msgid "Use motor input power for running detection.. else use timeout"
msgstr "输入极轴电机电源执行检测.. 否则使用超时"

#: default.esml:529
msgid "no circ polariz."
msgstr "非圆形极化"

#: default.esml:473 default.esml:491
msgid "Direction:"
msgstr "方向:"

#: default.esml:923
#, fuzzy
msgid "set the language of the displayed pages"
msgstr "输入共享名"

#: default.esml:585 default.esml:600
msgid "MHz"
msgstr "MHz"

#: default.esml:553
msgid "services scanned     :"
msgstr "扫描频道:"

#: default.esml:575 src/setupvideo.cpp:196 src/setupvideo.cpp:501
#: src/tpeditwindow.cpp:120 src/tpeditwindow.cpp:166
msgid "save changes and return"
msgstr "保存更改并返回"

#: stone.esml:589
msgid "PPanel"
msgstr "PPanel"

#: default.esml:538
msgid "aborts the transponder scan"
msgstr "终止转发器扫描"

#: default.esml:476 default.esml:715 default.esml:869 default.esml:901
#: src/setup_mounts.cpp:975
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: default.esml:457 default.esml:483
msgid "Motor Config"
msgstr "极轴定义"

#: stone.esml:581
#, fuzzy
msgid "CI:"
msgstr "IP 地址:"

#: default.esml:476
msgid "remove selected entry"
msgstr "删除所选条目"

#: default.esml:864
msgid "abc &lt;-&gt; ABC"
msgstr ""

#: default.esml:858
msgid "&lt;"
msgstr ""

#: default.esml:421
msgid "select DiSEqC mode (ok)"
msgstr "选择 DiSEqC 模式 (OK)"

#: default.esml:431
msgid "Swap Commands"
msgstr "交换命令"

#: default.esml:410
msgid "enter LNB threshold frequency (0..9, ok)"
msgstr "输入 LNB 的门限频率(0..9, OK)"

#: default.esml:499
msgid "close motor setup"
msgstr "退出极轴设置"

#: default.esml:470
msgid "insert rotor memory cell for this orbital position"
msgstr "为此卫星位置加入极轴内存单元"

#: default.esml:528 default.esml:545
msgid "add only unscrambled services"
msgstr "只添加未加密的频道"

#: default.esml:538 default.esml:834 src/enigma_picmanager.cpp:114
msgid "abort"
msgstr "终止"

#: default.esml:920 src/setup_osd.cpp:235
msgid "Transparency:"
msgstr "透明度:"

#: stone.esml:516 stone.esml:517 stone.esml:518
msgid "B"
msgstr ""

#: default.esml:823
msgid "close window"
msgstr "关闭窗口"

#: default.esml:447 default.esml:641
msgid "BER"
msgstr "BER"

#: default.esml:902
msgid "manual scan selected transponder (ok)"
msgstr "手动扫描选择转发器 (OK)"

#: default.esml:493
msgid "Recalc Params:"
msgstr "重新计算参数:"

#: default.esml:933 src/epgsearch.cpp:372
#, fuzzy
msgid "Search in:"
msgstr "搜索"

#: default.esml:475 default.esml:716 default.esml:899
msgid "add"
msgstr "增加"

#: default.esml:519
msgid "start the transponder scan"
msgstr "开始转发器扫描"

#: default.esml:519 default.esml:530 default.esml:547 default.esml:568
msgid "start scan"
msgstr "开始扫描"

#: default.esml:813
msgid "check"
msgstr "检查"

#: default.esml:653 default.esml:659 default.esml:665 default.esml:672
#: default.esml:682 default.esml:692 stone.esml:618 stone.esml:624
#: stone.esml:630 stone.esml:637 stone.esml:647 stone.esml:657
msgid "Services"
msgstr "频道"

#: default.esml:939 src/epgsearch.cpp:336 src/epgsearch.cpp:500
#, fuzzy
msgid "Genre:"
msgstr "体裁"

#: default.esml:936 src/epgsearch.cpp:399
#, fuzzy
msgid "Search options:"
msgstr "OSD 选项"

#: default.esml:850
msgid "&#54;"
msgstr ""

#: default.esml:844
msgid "&#51;"
msgstr ""

#: default.esml:625
msgid "Coderate LP:"
msgstr "Coderate LP:"

#: default.esml:918 src/setup_lcd.cpp:83 src/setup_osd.cpp:250
msgid "Brightness:"
msgstr "亮度:"

#: stone.esml:586
msgid "subservices"
msgstr "子频道"

#: default.esml:622
msgid "choose the bandwidth (left, right)"
msgstr "选择带宽 (左, 右)"

#: default.esml:941 lib/gui/ExecuteOutput.cpp:50
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: default.esml:862
msgid "&gt;"
msgstr ""

#: stone.esml:588 src/enigma_plugins.cpp:98
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: default.esml:736 default.esml:741
msgid "select month (ok)"
msgstr "选择月 (OK)"

#: default.esml:942
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "六"

#: default.esml:466
msgid "enter your latitude (0..9, +, -, ok)"
msgstr "输入纬度 (0..9, +, -, OK)"

#: default.esml:422
msgid "DiSEqC Mode:"
msgstr "DiSEqC 模式:"

#: default.esml:397
msgid "LNB Configuration"
msgstr "LNB 设置"

#: default.esml:535 default.esml:552 src/scan.cpp:712
msgid "scanning..."
msgstr "扫描中..."

#: default.esml:496
msgid "calc param 3 (see your motor manual or let it 00)"
msgstr "计算参数3 (参考极轴手册或者设为00) "

#: default.esml:640
msgid "AGC"
msgstr "AGC"

#: default.esml:427
msgid "select uncommitted input"
msgstr "选择 Uncommitted 输入"

#: default.esml:458
msgid "Use Motor Input Power"
msgstr "输入极轴电机的电源"

#: default.esml:461
msgid "when the motor support this, then use"
msgstr "当极轴支持时再使用"

#: default.esml:615
msgid "KHz"
msgstr "kHz"

#: default.esml:377
msgid "HTTP Download"
msgstr ""

#: default.esml:432
msgid "goto prev page (LNB)"
msgstr "前一页 (LNB)"

#: default.esml:916
msgid "16:9 mode in normal view"
msgstr ""

#: default.esml:461
msgid "Use gotoXX Function"
msgstr "使用 gotoXX 功能"

#: default.esml:913
#, fuzzy
msgid "add page"
msgstr "增加标记"

#: default.esml:866
msgid "vol+"
msgstr "Vol+"

#: default.esml:621
msgid "Bandwidth:"
msgstr "带宽:"

#: default.esml:726
msgid "for a multiple event enable this"
msgstr "若有多个事件, 打开此选项"

#: default.esml:714
msgid "press ok to select another event"
msgstr "按 OK 选另一个事件"

#: default.esml:773 default.esml:784 default.esml:796
msgid "shutdown  "
msgstr "关机"

#: default.esml:452 default.esml:489
msgid "Transponder:"
msgstr "转发器:"

#: default.esml:915
#, fuzzy
msgid "select teletext service"
msgstr "删除频道"

#: default.esml:584 default.esml:599 default.esml:614
#, fuzzy
msgid "enter transponder frequency (0..9, left, right)"
msgstr "输入转发器频率 (0..9, 左, 右键)"

#: stone.esml:543 stone.esml:544 stone.esml:545
msgid "P"
msgstr ""

#: default.esml:386
msgid "22Khz"
msgstr "22kHz"

#: default.esml:795
msgid "o'clock"
msgstr "点"

#: default.esml:408
msgid "LOF/H:"
msgstr "LOF/H:"

#: default.esml:924
msgid "use truetype font"
msgstr ""

#: default.esml:938 src/epgsearch.cpp:413
msgid "Select this option if you want to make this epg search case sensitive"
msgstr ""

#: default.esml:842
msgid "&#50;"
msgstr ""

#: default.esml:753
msgid "About..."
msgstr "关于"

#: default.esml:716
msgid "add new Timer (ok)"
msgstr "增加新定时任务 (OK)"

#: default.esml:938
msgid "Case Sensitive"
msgstr ""

#: default.esml:746
msgid "to change service press ok"
msgstr "要改变频道, 按 OK"

#: default.esml:909
#, fuzzy
msgid "Favourites:"
msgstr "喜爱(电视)"

#: default.esml:852
msgid "&#55;"
msgstr ""

#: default.esml:748
msgid "scan EPG"
msgstr "扫描 EPG"

#: default.esml:942
msgid "Begin EPG Search"
msgstr ""

#: default.esml:391 src/setup_mounts.cpp:955
msgid "new"
msgstr "新增"

#: default.esml:781
msgid "duration:"
msgstr "关机时间:"

#: default.esml:912
#, fuzzy
msgid "remove selected page from favourites"
msgstr "删除所选卫星"

#: default.esml:430
msgid "Fast DiSEqC"
msgstr "快速 DiSEqC"

#: default.esml:730 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: default.esml:462
msgid "Longitude:"
msgstr "经度:"

#: default.esml:464 default.esml:467 default.esml:474
msgid "choose direction"
msgstr "选择方向"

#: default.esml:806
msgid "capacity:"
msgstr "容量:"

#: default.esml:626
msgid "choose the code rate LP (left, right)"
msgstr "选择 LP 码率 (左, 右)"

#: default.esml:902
msgid "scan"
msgstr "扫描"

#: default.esml:494
msgid "calc param 1 (see your motor manual or let it 00)"
msgstr "计算参数1 (参考极轴手册或者设为00) "

#: default.esml:499
msgid "prev page"
msgstr "前一页"

#: stone.esml:519 stone.esml:520 stone.esml:521
msgid "I"
msgstr ""

#: default.esml:731 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: default.esml:623
msgid "Transm. Mode:"
msgstr "Transm. modus:"

#: default.esml:412
msgid "12V output on"
msgstr "12 V 输出开启"

#: default.esml:784
msgid "shutdown the box to deepstandby (ok)"
msgstr "深度休眠 Dreambox (OK)"

#: default.esml:771
msgid "enter recording duration (0..9, left, right, ok)"
msgstr "输入录像时间 (0..9, 左, 右键, OK)"

#: default.esml:744
msgid "edit the end time (0..9, left, right)"
msgstr "编辑结束时间 (0..9, 左, 右键)"

#: default.esml:729 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2846
msgid "Tuesday"
msgstr "二"

#: default.esml:770
msgid "recording duration:"
msgstr "录制时长:"

#: default.esml:717
msgid "delete expired timer (ok)"
msgstr "删除过期的定时 (OK)"

#: stone.esml:534 stone.esml:535 stone.esml:536
#, fuzzy
msgid "ND"
msgstr "NVOD"

#: default.esml:453 default.esml:490
msgid "choose the Transponder you wish to find"
msgstr "选择转发器"

#: default.esml:899
msgid "add new Transponder to selected sat (ok)"
msgstr "增加新转发器到所选卫星 (OK)"

#: default.esml:940 src/epgsearch.cpp:364
#, fuzzy
msgid "Select a genre if you want to search for a genre"
msgstr "选择包删除"

#: default.esml:917
msgid "16:9 mode on splitscreen"
msgstr ""

#: default.esml:731 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2847
msgid "Thursday"
msgstr "四"

#: default.esml:786
msgid "set sleeptimer and close window (ok)"
msgstr "设定关机时间并关闭窗口 (OK)"

#: default.esml:391
msgid "add a new Satellite"
msgstr "增加新卫星"

#: default.esml:501
msgid "open transponder scan"
msgstr "转发器扫描"

#: default.esml:772 default.esml:783
msgid "min"
msgstr "Min"

#: default.esml:460
msgid "mA"
msgstr "mA"

#: default.esml:478
msgid "goto advanced motor setup"
msgstr "高级极轴设置"

#: default.esml:727 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2846
msgid "Monday"
msgstr "一"

#: default.esml:812
msgid "format"
msgstr "格式化"

#: default.esml:530 default.esml:547
msgid "starts the transponder scan"
msgstr "开始转发器扫描"

#: default.esml:898
msgid "sat"
msgstr "卫星"

#: default.esml:387
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: default.esml:624
msgid "choose the transmission mode (left, right)"
msgstr "选择传输模式 (左, 右)"

#: default.esml:647
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: stone.esml:522 stone.esml:523 stone.esml:524
#, fuzzy
msgid "S"
msgstr "六"

#: default.esml:867
msgid "insert"
msgstr "插入"

#: default.esml:748
msgid "search event name for this beg-/end time in epg"
msgstr "搜索 EPG 这段时间的事件名称"

#: default.esml:390 default.esml:413 default.esml:433 default.esml:477
#: default.esml:575 src/enigma_picmanager.cpp:103 src/scan.cpp:1820
#: src/setup_mounts.cpp:965 src/setup_rfmod.cpp:164 src/setupvideo.cpp:496
#: src/tpeditwindow.cpp:114 src/tpeditwindow.cpp:163
msgid "save"
msgstr "保存"

#: default.esml:729 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: default.esml:451 default.esml:487
msgid "choose the Satellite you wish to find"
msgstr "选择卫星"

#: default.esml:794 src/time_correction.cpp:69
msgid "AM/pm"
msgstr ""

#: default.esml:468
msgid "choose entry to edit or remove"
msgstr "选择要编辑或删除的条目"

#: default.esml:756
msgid "processor: "
msgstr "处理器:"

#: default.esml:846
msgid "&#52;"
msgstr ""

#: default.esml:475
msgid "add to table/existing will be overwritten"
msgstr "添加到表格, 原有的将被覆盖"

#: default.esml:732 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: default.esml:757
msgid "frontend: "
msgstr "前端:"

#: default.esml:856
msgid "&#57;"
msgstr ""

#: default.esml:371 default.esml:443
msgid "AGC:"
msgstr "AGC:"

#: stone.esml:540 stone.esml:541 stone.esml:542
msgid "D"
msgstr ""

#: default.esml:520
msgid "enter manual pids"
msgstr "输入手动 PID"

#: default.esml:420
msgid "Toneburst:"
msgstr "Toneburst:"

#: default.esml:774 default.esml:785 default.esml:797
msgid "standby  "
msgstr "待机"

#: stone.esml:531 stone.esml:532 stone.esml:533
msgid "CW"
msgstr ""

#: default.esml:589 default.esml:604
msgid "FEC:"
msgstr "FEC:"

#: default.esml:445 default.esml:643
msgid "SYNC"
msgstr "同步"

#: default.esml:465
msgid "Latitude:"
msgstr "纬度:"

#: default.esml:573
#, fuzzy
msgid "Skins:"
msgstr "皮肤:"

#: default.esml:763
msgid "ok"
msgstr "OK"

#: default.esml:588
msgid "choose polarity (left, right)"
msgstr "选择极化 (左, 右)"

#: default.esml:586 default.esml:601 default.esml:616
msgid "Inv:"
msgstr "Inv:"

#: default.esml:738
msgid "edit the start time (0..9, left, right)"
msgstr "编辑开始时间 (0..9, 左, 右键)"

#: default.esml:405
msgid "enter LNB lowband offset frequency (0..9, ok)"
msgstr "输入 LNB 低本振偏移频率 (0..9, OK)"

#: default.esml:908
#, fuzzy
msgid "Teletext Settings"
msgstr "图文电视设置"

#: default.esml:603 default.esml:618
msgid "choose modulation (left, right)"
msgstr "选择调制模式 (左, 右)"

#: default.esml:732 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2847
msgid "Friday"
msgstr "五"

#: default.esml:840
msgid "&#49;"
msgstr ""

#: default.esml:728
msgid "select what todo after event"
msgstr "选择事件之后的任务"

#: default.esml:471 src/tpeditwindow.cpp:77
msgid "Orbital Position:"
msgstr "轨道位置:"

#: stone.esml:528 stone.esml:529 stone.esml:530
#, fuzzy
msgid "N"
msgstr "否"

#: default.esml:932 src/epgsearch.cpp:330
msgid "Enter title for epg searching"
msgstr ""

#: default.esml:426
msgid "DiSEqC Repeats:"
msgstr "DiSEqC 重复:"

#: default.esml:407
msgid "enter LNB highband offset frequency (0..9, ok)"
msgstr "输入 LNB 高本振偏移频率 (0..9, OK)"

#: default.esml:773 default.esml:796
msgid "shutdown the box after recording (ok)"
msgstr "录像结束后关机 (OK)"

#: default.esml:934 src/epgsearch.cpp:383
msgid ""
"Select this option if you want to search the title only in selected channel"
msgstr ""

#: default.esml:889
msgid "Please choose your DiSEqC-Configuration:"
msgstr "请选择 DiSEqC 定义:"

#: default.esml:769 default.esml:791
msgid "Stop Record"
msgstr "停止录制"

#: default.esml:717
msgid "cleanup"
msgstr "清除"

#: default.esml:484
msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

#: default.esml:593 default.esml:608
msgid "KSymb/s"
msgstr "KSymb/s"

#: default.esml:935 src/enigma_dyn.cpp:627 src/sselect.cpp:515
msgid "All Services"
msgstr "所有频道"

#: default.esml:557
msgid "Progress:"
msgstr "进行:"

#: default.esml:368 default.esml:438
msgid "SNR:"
msgstr "SNR:"

#: default.esml:382 src/enigma_scan.cpp:72
msgid "Satellite Configuration"
msgstr "卫星配置"

#: default.esml:747
msgid "save data and close window"
msgstr "保存并退出"

#: default.esml:409
msgid "Threshold:"
msgstr "门限频率:"

#: stone.esml:582
msgid "CI"
msgstr ""

#: default.esml:815
#, fuzzy
msgid "select filesystem to format"
msgstr "选择格式化的文件系统"

#: default.esml:433
msgid "save changes"
msgstr "保存更改"

#: default.esml:900
msgid "edit selected transponder (ok)"
msgstr "编辑所选的转发器 (OK)"

#: default.esml:500
msgid "save in motor"
msgstr "保存在极轴"

#: default.esml:901
msgid "remove selected transponder"
msgstr "删除所选转发器"

#: default.esml:587
msgid "Polarity:"
msgstr "极化:"

#: default.esml:813
msgid "do a filesystem check"
msgstr "文件系统检测"

#: default.esml:725
#, fuzzy
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: default.esml:812
msgid "initialize the disk for use with the dreambox"
msgstr "初始化 Dreambox 的硬盘"

#: default.esml:385
msgid "LNB"
msgstr "LNB"

#: stone.esml:525 stone.esml:526 stone.esml:527
#, fuzzy
msgid "V"
msgstr "电视"

#: default.esml:423
msgid "select DiSEqC parameter (ok)"
msgstr "选择 DiSEqC 参数 (OK)"

#: default.esml:823
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: default.esml:583 default.esml:598 default.esml:613
msgid "Frequency:"
msgstr "频率:"

#: default.esml:592 default.esml:607
msgid "enter symbol rate (0..9, left, right)"
msgstr "输入符码率 (0..9, 左, 右键)"

#: default.esml:919
msgid "set brightness of the displayed teletext page"
msgstr ""

#: default.esml:875
msgid "press ok to enter the name"
msgstr "按 OK 输入名称"

#: default.esml:627
msgid "Coderate HP:"
msgstr "Coderate HP:"

#: default.esml:715
msgid "delete the current selected timer (ok)"
msgstr "删除所选的定时 (OK)"

#: default.esml:419
msgid "select MiniDiSEqC parameter (ok)"
msgstr "选择 MiniDiSEqC 参数 (OK)"

#: default.esml:724
#, fuzzy
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: default.esml:760
msgid "Software Version:"
msgstr "软件版本:"

#: default.esml:463
msgid "enter your longitude (0..9, +, -, ok)"
msgstr "输入经度 (0..9, +, -, OK)"

#: default.esml:865
msgid "abc2 &lt;-&gt; 2abc"
msgstr ""

#: default.esml:392
msgid "remove the selected Satellite"
msgstr "删除所选卫星"

#: default.esml:785
msgid "goto standby (ok)"
msgstr "待机 (OK)"

#: default.esml:582
msgid "choose wished satellite (ok)"
msgstr "选择卫星 (OK)"

#: default.esml:912
#, fuzzy
msgid "remove page"
msgstr "前一页"

#: default.esml:814
msgid "show extended configuration"
msgstr "显示扩展设置"

#: default.esml:485
msgid "choose what you want to do"
msgstr "选择所要的"

#: default.esml:734 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2846
msgid "Sunday"
msgstr "日"

#: default.esml:469
msgid "Number in motor:"
msgstr "极轴序号:"

#: default.esml:804
msgid "model:"
msgstr "型号:"

#: default.esml:392
msgid "erase"
msgstr "擦除"

#: default.esml:384
msgid "Sat/Position"
msgstr "位置/卫星"

#: default.esml:403
msgid "Sat/LNB mapping:"
msgstr "卫星/LNB 对应:"

#: default.esml:413
msgid "save changes and use current selected LNB for the chosen satellite"
msgstr "保存修改并把当前 LNB 应用到所选的卫星"

#: default.esml:477
msgid ""
"save changes and use the selected LNB (in first page) for the choosen "
"satellite"
msgstr "保存修改并把所选 LNB 应用到所选的卫星"

#: default.esml:424
msgid "DiSEqC Parameter:"
msgstr "DiSEqC 参数:"

#: default.esml:411
msgid "0,5V higher LNB Voltage (for long cables) (ok)"
msgstr "提高 0.5V LNB 电压 (当线缆较长时) (OK)"

#: default.esml:602
msgid "Modulation:"
msgstr "调制:"

#: default.esml:515
msgid "enable/disable check ONIT on any transponder"
msgstr "开启/关闭 在任何转发器检查 ONIT"

#: default.esml:794
msgid "checked is AM, unchecked is PM"
msgstr "已检测的是 AM, 未检测的是 PM"

#: default.esml:758
msgid "harddisk: "
msgstr "硬盘:"

#: default.esml:762
msgid "FP Version:"
msgstr "FP 版本:"

#: default.esml:810
msgid "status:"
msgstr "状态:"

#: default.esml:516
msgid "use BAT"
msgstr "使用 BAT"

#: default.esml:780
msgid "Set Sleeptimer"
msgstr "设置定时关机"

#: default.esml:567
msgid "press ok to change"
msgstr "按 OK 修改"

#: default.esml:935 src/epgsearch.cpp:391
msgid "Select this option if you want to search the title in all services"
msgstr ""

#: default.esml:895
msgid "Transponders"
msgstr "转发器"

#: default.esml:775 default.esml:798
msgid "set recording end time and close window (ok)"
msgstr "设置录像结束时间并关闭窗口 (OK)"

#: default.esml:390
msgid "close Satellite Configuration"
msgstr "退出卫星设置"

#: default.esml:708 stone.esml:584 src/setup_epg.cpp:6
msgid "EPG"
msgstr "EPG"

#: default.esml:900
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: default.esml:808
msgid "connected:"
msgstr "连接:"

#: default.esml:414 default.esml:478
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: default.esml:591 default.esml:606
msgid "Symbol Rate:"
msgstr "符码率:"

#: default.esml:913
msgid "add page to favourites"
msgstr ""

#: default.esml:775 default.esml:786 default.esml:798
#: src/time_correction.cpp:112
msgid "set"
msgstr "设置"

#: default.esml:492
msgid "press left or right to move motor"
msgstr "按左, 右键移动极轴"

#: stone.esml:537 stone.esml:538 stone.esml:539
msgid "CO"
msgstr ""

#: default.esml:495
msgid "calc param 2 (see your motor manual or let it 00)"
msgstr "计算参数2 (参考极轴手册或者设为00) "

#: default.esml:745
msgid "select the timer type (ok)"
msgstr "选择定时类型 (OK)"

#: default.esml:937 src/epgsearch.cpp:406
msgid "Select this option if you want to search the exact title"
msgstr ""

#: default.esml:525 default.esml:543
msgid "choose satellite/cable provider (ok)"
msgstr "选择卫星/有线提供商 (OK)"

#: default.esml:739 default.esml:743
msgid "select AM/PM (ok)"
msgstr "选择 AM/PM (OK)"

#: default.esml:515
msgid "use ONIT"
msgstr "使用 ONIT"

#: default.esml:501 src/enigma_tuxtxt.cpp:113
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: default.esml:497
msgid "Counter(Movement)"
msgstr "记数器 (运动)"

#: default.esml:518
msgid "enable/disable initiate network search"
msgstr "开启/关闭 初始化网络搜索"

#: default.esml:733 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: default.esml:619
msgid "Guard:"
msgstr "保护:"

#: default.esml:930 src/enigma_epg.cpp:547 src/enigma_main.cpp:6524
#: src/epgsearch.cpp:299 src/epgsearch.cpp:502 src/epgwindow.cpp:369
#: src/epgwindow.cpp:449 src/sselect.cpp:88 src/sselect.cpp:2075
#, fuzzy
msgid "EPG Search"
msgstr "EPG 风格"

#: default.esml:383
msgid "select your configuration here"
msgstr "选择配置 (OK)"

#: default.esml:937 src/epgsearch.cpp:403
msgid "Exact match"
msgstr ""

#: default.esml:727 src/enigma_epg.cpp:884 src/epgwindow.cpp:135
#: src/timer.cpp:225
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: default.esml:854
msgid "&#56;"
msgstr ""

#: default.esml:425
msgid "select DiSEqC repeats (ok)"
msgstr "选择 DiSEqC 重复 (OK)"

#: default.esml:590 default.esml:605 default.esml:620
msgid "choose the FEC (left, right)"
msgstr "选择 FEC (左, 右)"

#: default.esml:881
msgid "OSD Language"
msgstr "OSD 语言"

#: default.esml:828
msgid "Software upgrade..."
msgstr "软件更新..."

#: default.esml:888
#, fuzzy
msgid "DiSEqC..."
msgstr "DiSEqC AA"

#: default.esml:574
msgid "select skin and press ok or choose save"
msgstr "选择皮肤, 按 OK 保存 "

#: default.esml:737 default.esml:742
msgid "select day (ok)"
msgstr "选择天 (OK)"

#: default.esml:941
#, fuzzy
msgid "Closes EPG search window"
msgstr "关闭帮助窗口"

#: default.esml:529
msgid "change circular to linear polarization"
msgstr "更改圆极化为线极化"

#: default.esml:414
msgid "goto next page (DiSEqC)"
msgstr "下一页 (DiSEqC)"

#: default.esml:898
msgid "select sat(up/down), ok(edit), green(add new), red(delete)"
msgstr "选择卫星(上/下键), OK(编辑), 绿键(添加), 红键(删除)"

#: default.esml:722
msgid "Timer Edit"
msgstr "编辑定时"

#: default.esml:747
msgid "apply"
msgstr "应用"

#: default.esml:860
msgid "&#48;"
msgstr ""

#: default.esml:520
msgid "enter pids"
msgstr "输入 PID"

#: default.esml:726
msgid "Repeated timer"
msgstr "重复计时"

#: default.esml:488
msgid "enter stored satellite pos"
msgstr "输入存储的星位"

#: default.esml:429
msgid "Sequence repeat"
msgstr "重复序列"

#: default.esml:821
msgid "status output:"
msgstr "输出状态:"

#: default.esml:803 src/setup_harddisk.cpp:40
msgid "Harddisk"
msgstr "硬盘"

#: default.esml:498
msgid "bla"
msgstr "bla"

#: default.esml:774 default.esml:797
msgid "goto standby after recording (ok)"
msgstr "录像结束进入待机状态 (OK)"

#: default.esml:517 default.esml:528 default.esml:545
msgid "only Free"
msgstr "只搜索免费"

#: default.esml:617
msgid "Constellation:"
msgstr "区域:"

#: default.esml:733 src/enigma_main.cpp:237 src/timer.cpp:2847
msgid "Saturday"
msgstr "六"

#: default.esml:782
msgid "(0..9, left, right, ok)"
msgstr "(0..9, 左, 右, OK)"

#: default.esml:431
msgid "swaps committed and uncommitted DiSEqC Commands"
msgstr "交换 committed 和 uncommitted 的 DiSEqC 命令"

#: default.esml:868
msgid "vol-"
msgstr "Vol-"

#: default.esml:518
msgid "network search"
msgstr "网络搜索"

#: default.esml:517
msgid "add only not scrambled services"
msgstr "只添加未加密的频道"

#: lib/dvb/dvbci.cpp:65 lib/dvb/dvbci.cpp:114 lib/dvb/dvbci.cpp:132
#: lib/dvb/dvbci.cpp:1284
msgid "no module"
msgstr "没有模块"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:66
msgid "horizontal"
msgstr "水平"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:67
msgid "vertical"
msgstr "垂直"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:71 lib/dvb/dvbwidgets.cpp:80
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:72 lib/dvb/dvbwidgets.cpp:82
msgid "16-QAM"
msgstr "16-QAM"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:73
msgid "32-QAM"
msgstr "32-QAM"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:74 lib/dvb/dvbwidgets.cpp:83
msgid "64-QAM"
msgstr "64-QAM"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:75
msgid "128-QAM"
msgstr "128-QAM"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:76
msgid "256-QAM"
msgstr "256-QAM"

#: lib/dvb/dvbwidgets.cpp:81
msgid "QPSK"
msgstr "QPSK"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1087
msgid "Providers (TV)"
msgstr "提供商(广播)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1091
msgid "Providers (Radio)"
msgstr "提供商(广播)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1095
msgid "Providers (Data)"
msgstr "提供商(数据)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1100
msgid "All services (TV)"
msgstr "所有频道(电视)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1104
msgid "All services (Radio)"
msgstr "所有频道(广播)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1108
msgid "All services (Data)"
msgstr "所有频道(数据)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1115
msgid "Satellites (TV)"
msgstr "卫星(电视)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1119
msgid "Satellites (Radio)"
msgstr "卫星(广播)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1123
msgid "Satellites (Data)"
msgstr "卫星(数据)"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1555
msgid " - provider"
msgstr " - 提供商"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1563
msgid " - services"
msgstr " - 频道"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1571
msgid " - new found"
msgstr " - 新发现"

#: lib/dvb/servicedvb.cpp:1575
msgid "current transponder"
msgstr "自定义转发器"

#: lib/dvb/servicefile.cpp:62
#, fuzzy, c-format
msgid "(%d%% in use)"
msgstr " (%d%% 已使用)"

#: lib/dvb/servicefile.cpp:86 src/setup_mounts.cpp:170
#, fuzzy
msgid "network mount"
msgstr "网络"

#: lib/dvb/servicemp3.cpp:207
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: lib/dvb/servicemp3.cpp:444
msgid "buffering..."
msgstr "缓冲..."

#: lib/dvb/servicemp3.cpp:635
msgid "playing..."
msgstr "播放..."

#: lib/dvb/serviceplaylist.cpp:223
#, c-format
msgid " (%d entries)"
msgstr " (%d 条目)"

#: lib/dvb/servicestructure.cpp:15
msgid "root node"
msgstr "根节点"

#: lib/dvb/servicestructure.cpp:16 src/enigma_mainmenu.cpp:55
#: src/enigma_mainmenu.cpp:216
msgid "TV mode"
msgstr "电视模式"

#: lib/dvb/servicestructure.cpp:17
msgid "Radio Mode"
msgstr "广播模式"

#: lib/dvb/servicestructure.cpp:19
msgid "File Mode"
msgstr "文件模式"

#: lib/dvb/servicestructure.cpp:21
msgid "TV/Radio"
msgstr "电视/广播"

#: lib/dvb/servicestructure.cpp:22 src/enigma_bouquet.cpp:12
#: src/enigma_dyn.cpp:639 src/enigma_main.cpp:9727 src/sselect.cpp:521
#: src/sselect.cpp:528
msgid "Bouquets"
msgstr "自定义组"

#: lib/gui/emessage.cpp:125
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: lib/gui/emessage.cpp:126 lib/gui/ePLiWindow.cpp:57
#: src/setup_mounts.cpp:1119
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/gui/emessage.cpp:127
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/gui/emessage.cpp:128
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/gui/ePLiWindow.cpp:45 src/emuconfig.cpp:220 src/setup_mounts.cpp:379
#: src/setupvideo.cpp:191
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/gui/ePLiWindow.cpp:50
msgid "Save changes and return"
msgstr "保存更改并返回"

#: lib/gui/ePLiWindow.cpp:62
msgid "Discard changes and return"
msgstr "放弃修改并返回"

#: lib/gui/ExecuteOutput.cpp:59
msgid "<< Scroll left"
msgstr "<< 向左滚动"

#: lib/gui/ExecuteOutput.cpp:68
msgid "Scroll right >>"
msgstr "向右滚动 >>"

#: lib/gui/ExecuteOutput.cpp:80 src/ppanel.cpp:217
#: src/setup_swapandvar.cpp:310
msgid "Please wait"
msgstr "请稍等"

#: lib/gui/ExecuteOutput.cpp:103
msgid "Could not execute script"
msgstr "无法运行脚本"

#: lib/gui/listbox.cpp:865
msgid "no description available"
msgstr "无任何描述"

#: lib/gui/testpicture.cpp:221
msgid ""
"Calibration Pictures\n"
"\n"
"->[MENU] ->(6)Settings; ->Video Calibration\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Test pattern with which you can adjust your TV set.\n"
"\n"
"Not for commercial use!\n"
". . . . . . . . . .\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[OK]\tConfirm warning\n"
"\n"
"[DIGITS]\tSelect test pattern\n"
"\n"
"[1]\tRed\n"
"\n"
"[2]\tGreen\n"
"\n"
"[3]\tBlue\n"
"\n"
"[4]\tColorbars\n"
"\n"
"[5]\tWhite\n"
"\n"
"[6]\tTest image\n"
"\n"
"\tGrey pallet\n"
"\n"
"[8]\tBlack\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: lib/gui/textinput.cpp:19
msgid "enable/disable capslock"
msgstr "开启/关闭 大小写锁定"

#: lib/gui/textinput.cpp:20
msgid "put numbers before/after characters"
msgstr "在/前和字母后输入数字"

#: lib/gui/textinput.cpp:21
msgid "insert blank at cursor position"
msgstr "在光标位置插入空格"

#: lib/gui/textinput.cpp:22
msgid "remove the character at the cursor position"
msgstr "删除当前光标位置的字符"

#: lib/gui/textinput.cpp:23
msgid "remove the character before the cursor position"
msgstr "删除当前光标位置前的字符"

#: lib/gui/textinput.cpp:24
msgid "shows the textinputfield help"
msgstr "显示文本输入框的帮助"

#: lib/gui/textinput.cpp:35
msgid "press ok to save (help is available)"
msgstr "按 OK 保存 (帮助可用)"

#: lib/gui/textinput.cpp:60
msgid "press ok to save"
msgstr "按 OK 保存"

#: lib/picviewer/pictureviewer.cpp:136
msgid "Loading slide... please wait."
msgstr "载入幻灯片... 请等待."

#: src/audio_dynamic.cpp:50
msgid "Audio Level:"
msgstr "音频级别:"

#: src/backup.cpp:27
msgid "Backup/restore"
msgstr "备份/恢复"

#: src/backup.cpp:46
#, fuzzy
msgid "Backup Dreambox"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/backup.cpp:47
#, fuzzy
msgid "Make a backup of your Dreambox"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/backup.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Restore Dreambox"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/backup.cpp:49
#, fuzzy
msgid "Restore a backup to your Dreambox"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/backup.cpp:87 src/backup.cpp:109
#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "备份/恢复"

#: src/backup.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Backup device:"
msgstr "备份/恢复"

#: src/backup.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Select a backup device or mount"
msgstr "选择存储 /var 的设备"

#: src/backup.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Make a backup now"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/backup.cpp:114 src/backup.cpp:209
msgid "Exit this screen"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:123
#, fuzzy
msgid "Making backup, please wait"
msgstr "请稍等"

#: src/backup.cpp:137 src/setup_rc.cpp:117
msgid "All"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:138
msgid "Addons/plugins"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:139
#, fuzzy
msgid "Complete config"
msgstr "卫星配置"

#: src/backup.cpp:140
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "保存设置"

#: src/backup.cpp:141
#, fuzzy
msgid "Enigma"
msgstr "Enigma EPG 位置"

#: src/backup.cpp:142
#, fuzzy
msgid "Softcams"
msgstr "SoftCam 设置"

#: src/backup.cpp:143
msgid "Samba"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:144
#, fuzzy
msgid "Bin"
msgstr "Min"

#: src/backup.cpp:145
msgid "Etc"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:146
#, fuzzy
msgid "Library"
msgstr "二月"

#: src/backup.cpp:147
#, fuzzy
msgid "Share"
msgstr "保存"

#: src/backup.cpp:148
#, fuzzy
msgid "Spool"
msgstr "学校"

#: src/backup.cpp:149
msgid "Keys"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:153 src/backup.cpp:207
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "保存"

#: src/backup.cpp:159
#, fuzzy
msgid "Restore device:"
msgstr "重启卡片服务器"

#: src/backup.cpp:169
#, fuzzy
msgid "Select the restore device or mount"
msgstr "选择存储 /var 的设备"

#: src/backup.cpp:179
msgid "What to restore:"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:184
#, fuzzy
msgid "Select what you want to restore"
msgstr "选择包删除"

#: src/backup.cpp:200
msgid "Reload Enigma"
msgstr ""

#: src/backup.cpp:201
#, fuzzy
msgid "Reload Enigma settings now"
msgstr "录制和播放设置"

#: src/backup.cpp:208
#, fuzzy
msgid "Restore Dreambox now"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/backup.cpp:220
#, fuzzy
msgid "Restoring, please wait"
msgstr "请稍等"

#: src/backup.cpp:230
#, fuzzy
msgid "Reloading Enigma settings, please wait"
msgstr "请稍等"

#: src/channelinfo.cpp:79 src/epgsearch.cpp:341
msgid "Movie"
msgstr "影片"

#: src/channelinfo.cpp:79 src/epgsearch.cpp:343
msgid "Adventure"
msgstr "探险"

#: src/channelinfo.cpp:79 src/epgsearch.cpp:344
msgid "SciFi"
msgstr "学科幻想"

#: src/channelinfo.cpp:79 src/epgsearch.cpp:345
msgid "Comedy"
msgstr "喜剧"

#: src/channelinfo.cpp:80 src/epgsearch.cpp:346
msgid "Soap"
msgstr "肥皂剧"

#: src/channelinfo.cpp:80 src/epgsearch.cpp:347
msgid "Romance"
msgstr "罗曼蒂克"

#: src/channelinfo.cpp:80 src/epgsearch.cpp:348
msgid "Serious"
msgstr "严重的"

#: src/channelinfo.cpp:80 src/epgsearch.cpp:349
msgid "Adult"
msgstr "成人"

#: src/channelinfo.cpp:83 src/epgsearch.cpp:350
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: src/channelinfo.cpp:83
msgid "Weather"
msgstr "气象"

#: src/channelinfo.cpp:83
msgid "Magazine"
msgstr "杂志"

#: src/channelinfo.cpp:83
msgid "Documentary"
msgstr "记录片"

#: src/channelinfo.cpp:83
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: src/channelinfo.cpp:87 src/epgsearch.cpp:351
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/channelinfo.cpp:87
msgid "Game Show"
msgstr "游戏秀"

#: src/channelinfo.cpp:87
msgid "Variety"
msgstr "种类"

#: src/channelinfo.cpp:87
msgid "Talk"
msgstr "谈话频道"

#: src/channelinfo.cpp:91 src/epgsearch.cpp:352
msgid "Sports"
msgstr "体育"

#: src/channelinfo.cpp:91
msgid "Special Event"
msgstr "特别的事件"

#: src/channelinfo.cpp:91
msgid "Sports Mag."
msgstr "体育杂志"

#: src/channelinfo.cpp:91
msgid "Football"
msgstr "足球"

#: src/channelinfo.cpp:91
msgid "Tennis"
msgstr "网球"

#: src/channelinfo.cpp:91
msgid "Team Sports"
msgstr "团体竞技"

#: src/channelinfo.cpp:92
msgid "Athletics"
msgstr "运动"

#: src/channelinfo.cpp:92
msgid "Motor Sports"
msgstr "摩托运动"

#: src/channelinfo.cpp:92
msgid "Water Sports"
msgstr "水上运动"

#: src/channelinfo.cpp:92
msgid "Winter Sports"
msgstr "冬季运动"

#: src/channelinfo.cpp:92
msgid "Equestrian"
msgstr "马术"

#: src/channelinfo.cpp:93
msgid "Martial Sports"
msgstr "军事体育"

#: src/channelinfo.cpp:96 src/epgsearch.cpp:353
msgid "Children"
msgstr "儿童"

#: src/channelinfo.cpp:96
msgid "Pre-School"
msgstr "学前"

#: src/channelinfo.cpp:96
msgid "Age 6-14"
msgstr "年龄 6-14"

#: src/channelinfo.cpp:96
msgid "Age 10-16"
msgstr "年龄 10-16"

#: src/channelinfo.cpp:96
msgid "School"
msgstr "学校"

#: src/channelinfo.cpp:97
msgid "Cartoons"
msgstr "卡通"

#: src/channelinfo.cpp:101 src/epgsearch.cpp:354
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/channelinfo.cpp:101
msgid "Rock/Pop"
msgstr "摇滚"

#: src/channelinfo.cpp:101
msgid "Classical"
msgstr "古典"

#: src/channelinfo.cpp:101
msgid "Folk"
msgstr "民族"

#: src/channelinfo.cpp:101
msgid "Jazz"
msgstr "爵士"

#: src/channelinfo.cpp:101
msgid "Musical"
msgstr "音乐"

#: src/channelinfo.cpp:101
msgid "Ballet"
msgstr "芭蕾"

#: src/channelinfo.cpp:105 src/epgsearch.cpp:355
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#: src/channelinfo.cpp:105
msgid "Perf. Arts"
msgstr "前卫艺术"

#: src/channelinfo.cpp:105
msgid "Fine Arts"
msgstr "美术"

#: src/channelinfo.cpp:105
msgid "Religion"
msgstr "宗教"

#: src/channelinfo.cpp:105
msgid "Pop. Arts"
msgstr "流行艺术"

#: src/channelinfo.cpp:105
msgid "Literature"
msgstr "文艺"

#: src/channelinfo.cpp:106
msgid "Film"
msgstr "影片"

#: src/channelinfo.cpp:106
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: src/channelinfo.cpp:106
msgid "Press"
msgstr "按"

#: src/channelinfo.cpp:106
msgid "New Media"
msgstr "新媒体"

#: src/channelinfo.cpp:106
msgid "Art Mag."
msgstr "艺术杂志"

#: src/channelinfo.cpp:106
msgid "Fashion"
msgstr "时尚"

#: src/channelinfo.cpp:109 src/epgsearch.cpp:356
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: src/channelinfo.cpp:109
msgid "Soc. Mag."
msgstr "肥皂剧"

#: src/channelinfo.cpp:109
msgid "Economics"
msgstr "经济学"

#: src/channelinfo.cpp:109
msgid "Remark. People"
msgstr "人物评论"

#: src/channelinfo.cpp:113 src/epgsearch.cpp:357
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/channelinfo.cpp:113
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/channelinfo.cpp:113
msgid "Technology"
msgstr "科技"

#: src/channelinfo.cpp:113
msgid "Medicine"
msgstr "医学"

#: src/channelinfo.cpp:113
msgid "Expeditions"
msgstr "探险"

#: src/channelinfo.cpp:113
msgid "Spiritual"
msgstr "教务"

#: src/channelinfo.cpp:114
msgid "Further Ed."
msgstr "进一步的 Ed."

#: src/channelinfo.cpp:114
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/channelinfo.cpp:117 src/epgsearch.cpp:358
msgid "Hobbies"
msgstr "爱好"

#: src/channelinfo.cpp:117
msgid "Travel"
msgstr "旅游"

#: src/channelinfo.cpp:117
msgid "Handicraft"
msgstr "手工艺"

#: src/channelinfo.cpp:117
msgid "Motoring"
msgstr "极轴动作"

#: src/channelinfo.cpp:117
msgid "Fitness"
msgstr "适应"

#: src/channelinfo.cpp:117
msgid "Cooking"
msgstr "烹饪"

#: src/channelinfo.cpp:118
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: src/channelinfo.cpp:118
msgid "Gardening"
msgstr "园艺"

#: src/channelinfo.cpp:121
msgid "Orig. Lang."
msgstr "Orig. Lang."

#: src/channelinfo.cpp:121
msgid "B&W"
msgstr "B&W"

#: src/channelinfo.cpp:121
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: src/channelinfo.cpp:121 src/epgsearch.cpp:359
msgid "Live"
msgstr "直播"

#: src/channelinfo.cpp:263
#, fuzzy
msgid "no data for this service available"
msgstr "无此频道信息"

#: src/channelinfo.cpp:304
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Filesize/date: %d %cB, %s"
msgstr ""
"\n"
"文件大小/日期: %d %cB, %s"

#: src/channelinfo.cpp:305
msgid "Filename: "
msgstr "文件名称:"

#: src/emuconfig.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Softcam setup"
msgstr "SoftCam 设置"

#: src/emuconfig.cpp:118
msgid "Select softcam for this channel"
msgstr "选择该频道用的 SoftCam"

#: src/emuconfig.cpp:129
msgid "Select softcam for this provider"
msgstr "选择这个提供商的 SoftCam"

#: src/emuconfig.cpp:134
msgid "Default SoftCam"
msgstr "默认 SoftCam"

#: src/emuconfig.cpp:141
msgid "Select default softcam"
msgstr "选择默认的 SoftCam"

#: src/emuconfig.cpp:146
msgid "Cardserver"
msgstr "卡片服务器"

#: src/emuconfig.cpp:153
msgid "Select cardserver"
msgstr "选择卡片服务器"

#: src/emuconfig.cpp:158
msgid "Auto reconnect cahandler"
msgstr "自动重连 CA 操作"

#: src/emuconfig.cpp:161
msgid "Try to reconnect when an external cahandler connection was lost"
msgstr "扩展连接中断后尝试重新连接"

#: src/emuconfig.cpp:166
msgid "Can handle two services"
msgstr "支持多节目"

#: src/emuconfig.cpp:169
msgid "Cam or common interface can handle two services at the same time"
msgstr "Cam 或通常界面能同时支持多个节目"

#: src/emuconfig.cpp:177 src/emuconfig.cpp:541
msgid "-- None --"
msgstr "-- 无 --"

#: src/emuconfig.cpp:221
#, fuzzy
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: src/emuconfig.cpp:228
msgid "List stickies"
msgstr "列出关联"

#: src/emuconfig.cpp:229
msgid "List current stickies"
msgstr "列出当前关联"

#: src/emuconfig.cpp:238
msgid "Cardinfo"
msgstr "卡片信息"

#: src/emuconfig.cpp:239
msgid "Get cardinfo from current active cardserver"
msgstr "从当前活动卡片服务器获取卡片信息"

#: src/emuconfig.cpp:248
msgid "Save and restart cam"
msgstr "保存并重启 Cam"

#: src/emuconfig.cpp:249
msgid "Save changes, restart the softcam and return to enigma"
msgstr "保存修改,重启 SoftCam 并返回到 Enigma"

#: src/emuconfig.cpp:258
msgid "Restart cardserver"
msgstr "重启卡片服务器"

#: src/emuconfig.cpp:259
msgid "Press OK to restart the cardserver"
msgstr "按 OK 重新启动卡片服务器"

#: src/emuconfig.cpp:394
msgid ""
"Saving settings\n"
"and starting softcam"
msgstr ""
"保存设置\n"
"并启动 SoftCam"

#: src/emuconfig.cpp:394
msgid "Softcam config info"
msgstr "SoftCam 配置信息"

#: src/emuconfig.cpp:491
msgid "Restarting cardserver"
msgstr "正在重启卡片服务器"

#: src/emuconfig.cpp:491
msgid "Cardserver info"
msgstr "卡片服务器信息"

#: src/emuconfig.cpp:529 src/emuconfig.cpp:656 src/enigma_main.cpp:1389
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: src/emuconfig.cpp:530 src/emuconfig.cpp:661
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: src/emuconfig.cpp:542 src/emuconfig.cpp:543
msgid "-- Default --"
msgstr "-- 默认 --"

#: src/emuconfig.cpp:599
msgid "getting cardinfo"
msgstr "正在获取卡片信息"

#: src/emuconfig.cpp:626
msgid "Current Stickies"
msgstr "当前关联"

#: src/emuconfig.cpp:628
msgid "Sticky Settings 1"
msgstr "粘贴设置1"

#: src/engrab.cpp:37 src/enigma_event.cpp:179 src/enigma_event.cpp:188
#: src/enigma_event.cpp:352 src/enigma_event.cpp:361
msgid "no description is available"
msgstr "无任何描述"

#: src/enigma_bouquet.cpp:35
msgid "Bouquet Type"
msgstr "自定义组类型"

#: src/enigma_bouquet.cpp:42
msgid "TV"
msgstr "电视"

#: src/enigma_bouquet.cpp:43
msgid "Radio"
msgstr "广播"

#: src/enigma_bouquet.cpp:45
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/enigma_bouquet.cpp:67
msgid "Create new bouquet"
msgstr "创建新的自定义组"

#: src/enigma_bouquet.cpp:67
msgid "create new empty bouquet"
msgstr "创建空的自定义组"

#: src/enigma_bouquet.cpp:68
msgid "Add services to bouquet"
msgstr "增加新频道到自定义组"

#: src/enigma_bouquet.cpp:68
msgid "add multiple services to a specific bouquet"
msgstr "增加新的频道到自定义组"

#: src/enigma_bouquet.cpp:69
msgid "Edit bouquets"
msgstr "编辑自定义组"

#: src/enigma_bouquet.cpp:69
msgid "sort,rename,delete services/bouquets "
msgstr "排序, 更名, 删除频道/自定义组"

#: src/enigma_bouquet.cpp:73
msgid "Lock/Unlock Services"
msgstr "锁定/开锁 频道"

#: src/enigma_bouquet.cpp:73
msgid "lock,unlock services (parental locking)"
msgstr "锁定, 解锁频道 (儿童锁)"

#: src/enigma_ci.cpp:19
msgid "CI module"
msgstr "CI-模块"

#: src/enigma_ci.cpp:66 src/enigma_ci.cpp:95
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: src/enigma_ci.cpp:69 src/enigma_ci.cpp:98
msgid "reset the Common Interface module"
msgstr "复位通用界面模块"

#: src/enigma_ci.cpp:75 src/enigma_ci.cpp:104
msgid "Init"
msgstr "初始化"

#: src/enigma_ci.cpp:78 src/enigma_ci.cpp:107
msgid "send the ca-pmt to CI"
msgstr "发送 ca-pmt 到 CI"

#: src/enigma_ci.cpp:84 src/enigma_ci.cpp:113
msgid "waiting for module"
msgstr "正在等待模块应答..."

#: src/enigma_ci.cpp:87 src/enigma_ci.cpp:116
msgid "enter Common Interface menu (mmi)"
msgstr "进入通用界面菜单 (mmi)"

#: src/enigma_ci.cpp:176 src/enigma_ci.cpp:182
msgid "resetting....please wait"
msgstr "复位中... 请稍候"

#: src/enigma_ci.cpp:236
msgid "Common Interface Module - mmi"
msgstr "公共接口模块 - MMI"

#: src/enigma_ci.cpp:237
msgid "waiting for CI answer..."
msgstr "正在等待 CI 应答..."

#: src/enigma.cpp:433 src/setup_swapandvar.cpp:112
msgid "Internal harddisk"
msgstr "内部硬盘"

#: src/enigma.cpp:440 src/setup_swapandvar.cpp:111
#: src/setup_swapandvar.cpp:393 src/setup_swapandvar.cpp:399
#: src/setup_usb.cpp:27
msgid "USB stick"
msgstr "U盘"

#: src/enigma.cpp:447 src/setup_swapandvar.cpp:113
msgid "Compact Flash card"
msgstr "CF卡"

#: src/enigma.cpp:562
msgid ""
"Welcome to enigma.\n"
"\n"
"Please do a transponder scan first.\n"
"(mainmenu > setup > channels > transponder scan)"
msgstr ""
"请先扫描转发器.\n"
"\n"
"(主菜单 > 设置 > 频道 > 转发器搜索)"

#: src/enigma.cpp:564
msgid "First start of enigma"
msgstr "第一次启动 Enigma"

#: src/enigma.cpp:799
msgid "It's now safe to unplug power!"
msgstr "现在可以安全的拔掉电源!"

#: src/enigma.cpp:800
msgid "Shutdown finished"
msgstr "关机完成"

#: src/enigma.cpp:827
msgid "Please wait... your Dreambox is shutting down!"
msgstr "请稍等...你的 Dreambox 正在关机!"

#: src/enigma.cpp:828
msgid "Shutdown..."
msgstr "关机..."

#: src/enigma_dyn.cpp:631 src/sselect.cpp:517
msgid "Satellites"
msgstr "卫星"

#: src/enigma_dyn.cpp:635 src/sselect.cpp:520
msgid "Providers"
msgstr "提供商"

#: src/enigma_dyn.cpp:806
msgid "OSD Shot"
msgstr "OSD 快照"

#: src/enigma_dyn.cpp:807
msgid "Screen Shot"
msgstr "屏幕快照"

#: src/enigma_dyn.cpp:810
msgid "Screen + OSD"
msgstr "屏幕 + OSD"

#: src/enigma_dyn.cpp:824
msgid "LCD Shot"
msgstr "LCD 快照"

#: src/enigma_dyn.cpp:2332
msgid "External Message"
msgstr "外部消息"

#: src/enigma_dyn_epg.cpp:156 src/enigma_dyn_epg.cpp:396
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: src/enigma_dyn_epg.cpp:170 src/enigma_dyn_epg.cpp:490
msgid "Genre"
msgstr "体裁"

#: src/enigma_epg.cpp:62
msgid "multi epg actions"
msgstr "Multi EPG 动作"

#: src/enigma_epg.cpp:63
msgid "show 1 hour"
msgstr "显示 1 小时"

#: src/enigma_epg.cpp:64
msgid "show 2 hours"
msgstr "显示 2 小时"

#: src/enigma_epg.cpp:65
msgid "show 3 hours"
msgstr "显示 3 小时"

#: src/enigma_epg.cpp:66
msgid "show 4 hours"
msgstr "显示 4 小时"

#: src/enigma_epg.cpp:67
msgid "show 5 hours"
msgstr "显示 5 小时"

#: src/enigma_epg.cpp:68
msgid "show 6 hours"
msgstr "显示 6 小时"

#: src/enigma_epg.cpp:69
msgid "scroll one page left"
msgstr "向左滚动一页"

#: src/enigma_epg.cpp:70
msgid "scroll one page right"
msgstr "向右滚动一页"

#: src/enigma_epg.cpp:71 src/enigma_main.cpp:155
msgid "open the serviceselector and show bouquets"
msgstr "进入所选的频道显示自定义组"

#: src/enigma_epg.cpp:72
msgid "show channel EPG"
msgstr "显示频道 EPG"

#: src/enigma_epg.cpp:73
msgid "switch to selected channel"
msgstr "切换到所选频道"

#: src/enigma_epg.cpp:74
msgid "leave Multi EPG"
msgstr "离开 MultiEPG"

#: src/enigma_epg.cpp:75
#, fuzzy
msgid "search in EPG"
msgstr "扫描 EPG"

#: src/enigma_epg.cpp:279
msgid "Press HELP to get.... help"
msgstr "按 HELP 获取.... 帮助"

#: src/enigma_epg.cpp:285
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: src/enigma_epg.cpp:294
msgid "Del Timer"
msgstr "删除定时"

#: src/enigma_epg.cpp:304
msgid ""
"Multi EPG\n"
"\n"
"The Multi Channel EPG shows information about the programs on all channels "
"in the current Bouqet.\n"
"\n"
"Please be aware that not all stations provide EPG data!\n"
"\n"
"The number of services shown per page and the fontsize of the short epg "
"descriptions can be changed in the EPG Setup menu"
msgstr ""
"Multi EPG\n"
"\n"
"多频道 EPG 显示在当前自定义组的所有频道的有关程序的资讯.\n"
"\n"
"要知道不是所有的站都提供 EPG 数据!"

#: src/enigma_epg.cpp:547 src/epgwindow.cpp:449 src/sselect.cpp:2075
#, fuzzy
msgid " was not found!"
msgstr "Image 没有找到!"

#: src/enigma_epg.cpp:885 src/enigma_main.cpp:238
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: src/enigma_epg.cpp:885 src/enigma_main.cpp:238
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: src/enigma_epg.cpp:885 src/enigma_main.cpp:238
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: src/enigma_epg.cpp:885 src/enigma_main.cpp:238
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: src/enigma_epg.cpp:885 src/enigma_main.cpp:238 src/enigma_main.cpp:240
#: src/timer.cpp:2214
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/enigma_epg.cpp:885 src/enigma_main.cpp:238
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: src/enigma_epg.cpp:886 src/enigma_main.cpp:239
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: src/enigma_epg.cpp:886 src/enigma_main.cpp:239
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: src/enigma_epg.cpp:886 src/enigma_main.cpp:239
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: src/enigma_epg.cpp:886 src/enigma_main.cpp:239
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: src/enigma_epg.cpp:886 src/enigma_main.cpp:239
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: src/enigma_epg.cpp:886 src/enigma_main.cpp:239
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: src/enigma_event.cpp:22
msgid "enigma event view"
msgstr "Enigma 事件显示"

#: src/enigma_event.cpp:23
msgid "closes the Event View"
msgstr "关闭事件显示窗口"

#: src/enigma_event.cpp:164 src/enigma_event.cpp:342 src/streaminfo.cpp:620
#: src/streaminfo.cpp:678
msgid "no information is available"
msgstr "无可用信息"

#: src/enigma_event.cpp:256
msgid ""
"\tEvent EPG\n"
"\n"
">>> [INFO]\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"The EPG (Electronic Program Guide) Event shows you information of the "
"current and next event of the channel you're watching right now.\n"
"\n"
"Please be aware that not all stations provide EPG data!\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tPrevious/Next Event\n"
"\n"
"[RED]\tRemove timer event\n"
"\n"
"[GREEN]\tAdd to DVR timer events\n"
"\n"
"[YELLOW]\tAdd to Ngrab-Timer events\n"
"\n"
"[BLUE]\tAdd to Switch timer events\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/enigma_event.cpp:305
#, c-format
msgid "Original duration: %d min"
msgstr "原始时长: %d 分"

#: src/enigma_info.cpp:41 src/enigma_mainmenu.cpp:65
#: src/enigma_mainmenu.cpp:84 src/enigma_mainmenu.cpp:226
#: src/enigma_mainmenu.cpp:236 src/rotorconfig.cpp:918 src/timer.cpp:2891
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/enigma_info.cpp:44 src/streaminfo.cpp:585
msgid "Streaminfo"
msgstr "频道信息"

#: src/enigma_info.cpp:44
msgid "Show stream info of current channel"
msgstr ""

#: src/enigma_info.cpp:45
msgid "About the hardware"
msgstr ""

#: src/enigma_info.cpp:45
#, fuzzy
msgid "Show hardware information"
msgstr "显示扩展事件信息"

#: src/enigma_info.cpp:46
#, fuzzy
msgid "About the PLi team"
msgstr "关于这个插件"

#: src/enigma_info.cpp:46
msgid "Show credits of PLi team"
msgstr ""

#: src/enigma_info.cpp:101
msgid ""
"\tAbout...\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [4] Information >>> About...\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Provides information about your Dreambox, like model, CPU, harddisk(s), "
"software version, skin, etc.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[GREEN]/[OK]/[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/enigma_info.cpp:156
msgid "Frontend: Satellite"
msgstr "前端: 卫星"

#: src/enigma_info.cpp:159
msgid "Frontend: Cable"
msgstr "前端: 有线"

#: src/enigma_info.cpp:162
msgid "Frontend: Terrestrial"
msgstr "前端: 地面波"

#: src/enigma_info.cpp:165
msgid "Frontend: Unknown"
msgstr "前端: 未知"

#: src/enigma_info.cpp:172 src/setup_swapandvar.cpp:109 src/streaminfo.cpp:366
#: src/streaminfo.cpp:377 src/streaminfo.cpp:389 src/streaminfo.cpp:401
#: src/streaminfo.cpp:413 src/streaminfo.cpp:509 src/streaminfo.cpp:548
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/enigma_info.cpp:179 src/epgsearch.cpp:302 src/timer.cpp:2908
#: src/upgrade.cpp:290
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/enigma_info.cpp:193
msgid "release"
msgstr "发布"

#: src/enigma_info.cpp:194
msgid "beta"
msgstr "Beta"

#: src/enigma_info.cpp:195
msgid "internal"
msgstr "内部的"

#: src/enigma_info.cpp:251
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/enigma_main.cpp:95
msgid "enigma Zapp"
msgstr "Enigma Zapp"

#: src/enigma_main.cpp:96
msgid "show main menu"
msgstr "显示主菜单"

#: src/enigma_main.cpp:97
msgid "go to standby (press)"
msgstr "进入待机 (按下)"

#: src/enigma_main.cpp:98
msgid "go to standby without menu (press)"
msgstr "进入待机不出现菜单 (按下)"

#: src/enigma_main.cpp:99
msgid "go to standby (repeat)"
msgstr "进入待机 (重复)"

#: src/enigma_main.cpp:100
msgid "go to standby (release)"
msgstr "进入待机 (释放)"

#: src/enigma_main.cpp:102 src/enigma_main.cpp:104
msgid "show infobar"
msgstr "显示信息条"

#: src/enigma_main.cpp:103
msgid "hide infobar"
msgstr "隐藏信息条"

#: src/enigma_main.cpp:105
msgid "show infobar or EPG"
msgstr "显示信息条或 EPG"

#: src/enigma_main.cpp:106
msgid "show service selector"
msgstr "显示频道选择"

#: src/enigma_main.cpp:107
msgid "show subservices/NVOD"
msgstr "显示子频道/NVOD"

#: src/enigma_main.cpp:108
msgid "execute programmable yellow button"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:109
msgid "show audio selector"
msgstr "显示声音选择"

#: src/enigma_main.cpp:110
msgid "show Videotext"
msgstr "显示图文电视"

#: src/enigma_main.cpp:111
msgid "execute programmable blue button"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:112
msgid "show epg schedule list"
msgstr "显示 EPG 时间列表"

#: src/enigma_main.cpp:113
msgid "show extended info"
msgstr "显示扩展信息"

#: src/enigma_main.cpp:114
msgid "zap to next subService"
msgstr "换台到下一个子频道"

#: src/enigma_main.cpp:115
msgid "zap to prev subService"
msgstr "换台到前一个子频道"

#: src/enigma_main.cpp:116
msgid "quickzap next"
msgstr "快速换台下一个: "

#: src/enigma_main.cpp:117
msgid "quickzap prev"
msgstr "快速换台上一个: "

#: src/enigma_main.cpp:119
msgid "playlist/history next"
msgstr "下一个 播放列表/历史"

#: src/enigma_main.cpp:120
msgid "playlist/history prev"
msgstr "前一个 播放列表/历史"

#: src/enigma_main.cpp:122
msgid "service list and down"
msgstr "频道列表向下"

#: src/enigma_main.cpp:123
msgid "service list and up"
msgstr "频道列表向上"

#: src/enigma_main.cpp:125 src/enigma_main.cpp:185
msgid "volume up"
msgstr "音量+"

#: src/enigma_main.cpp:126 src/enigma_main.cpp:186
msgid "volume down"
msgstr "音量-"

#: src/enigma_main.cpp:127 src/enigma_main.cpp:187
msgid "toggle mute flag"
msgstr "切换静音"

#: src/enigma_main.cpp:129 src/enigma_main.cpp:142
msgid "stop playback"
msgstr "停止播放"

#: src/enigma_main.cpp:130 src/enigma_main.cpp:143
msgid "pause playback"
msgstr "暂停重播"

#: src/enigma_main.cpp:131 src/enigma_main.cpp:144
msgid "resume playback"
msgstr "继续播放"

#: src/enigma_main.cpp:132 src/enigma_main.cpp:145 src/enigma_main.cpp:4354
msgid "record"
msgstr "录制"

#: src/enigma_main.cpp:134 src/enigma_main.cpp:147
msgid "start skipping forward"
msgstr "开始向前"

#: src/enigma_main.cpp:135 src/enigma_main.cpp:148
msgid "repeat skipping forward"
msgstr "重复快进"

#: src/enigma_main.cpp:136 src/enigma_main.cpp:149
msgid "stop skipping forward"
msgstr "停止向前"

#: src/enigma_main.cpp:138 src/enigma_main.cpp:151
msgid "start skipping reverse"
msgstr "开始回转"

#: src/enigma_main.cpp:139 src/enigma_main.cpp:152
msgid "repeat skipping reverse"
msgstr "重复快倒"

#: src/enigma_main.cpp:140 src/enigma_main.cpp:153
msgid "stop skipping reverse"
msgstr "停止向后"

#: src/enigma_main.cpp:156
msgid "open the serviceselector and show provider"
msgstr "进入所选的频道显示提供商"

#: src/enigma_main.cpp:157
msgid "open the serviceselector and show recorded movies"
msgstr "进入所选的频道显示录像"

#: src/enigma_main.cpp:158
msgid "open the serviceselector and shows the playlist"
msgstr "进入所选的频道显示播放列表"

#: src/enigma_main.cpp:160 src/sselect.cpp:147
msgid "switch to TV mode"
msgstr "切换到电视模式"

#: src/enigma_main.cpp:161 src/sselect.cpp:148
msgid "switch to Radio mode"
msgstr "切换到广播模式"

#: src/enigma_main.cpp:162 src/sselect.cpp:149
msgid "switch to File mode"
msgstr "切换到文件模式"

#: src/enigma_main.cpp:164
msgid "toggle DVR panel"
msgstr "切换 DVR Panel"

#: src/enigma_main.cpp:165
msgid "toggle index mark"
msgstr "切换索引标记"

#: src/enigma_main.cpp:167
msgid "seek to next index mark"
msgstr "寻找下一个索引标记"

#: src/enigma_main.cpp:168
msgid "seek to previous index mark"
msgstr "寻找上一个索引标记"

#: src/enigma_main.cpp:170
msgid "step forward"
msgstr "进一步"

#: src/enigma_main.cpp:171
msgid "step back"
msgstr "退一步"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "Su"
msgstr "日"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "Tu"
msgstr "四"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "We"
msgstr "三"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "Th"
msgstr "四"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: src/enigma_main.cpp:236
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: src/enigma_main.cpp:240 src/timer.cpp:2213
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/enigma_main.cpp:240 src/timer.cpp:2213
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/enigma_main.cpp:240 src/timer.cpp:2213
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/enigma_main.cpp:240 src/timer.cpp:2214
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/enigma_main.cpp:240 src/timer.cpp:2214
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/enigma_main.cpp:241 src/timer.cpp:2214
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/enigma_main.cpp:241 src/timer.cpp:2215
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/enigma_main.cpp:241 src/timer.cpp:2215
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/enigma_main.cpp:241 src/timer.cpp:2215
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/enigma_main.cpp:241 src/timer.cpp:2216
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/enigma_main.cpp:241 src/timer.cpp:2216
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/enigma_main.cpp:532
msgid " to "
msgstr " 到 "

#: src/enigma_main.cpp:542
msgid " Euro lost)"
msgstr " Euro 丢失)"

#: src/enigma_main.cpp:583
msgid "not valid!"
msgstr "无效!"

#: src/enigma_main.cpp:601
msgid "NVOD"
msgstr "NVOD"

#: src/enigma_main.cpp:712
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/enigma_main.cpp:856 src/enigma_main.cpp:1123
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/enigma_main.cpp:876 src/enigma_main.cpp:1143
msgid "   Left Mono  >"
msgstr "   左 单声道  >"

#: src/enigma_main.cpp:877 src/enigma_main.cpp:1144
msgid "<  Stereo  >"
msgstr "<  立体声  >"

#: src/enigma_main.cpp:878 src/enigma_main.cpp:1145
msgid "<  Right Mono  "
msgstr "<  右 单声道  "

#: src/enigma_main.cpp:908
msgid "Audiotrack(AC3)"
msgstr "音轨 (AC3)"

#: src/enigma_main.cpp:908
msgid "Audiotrack"
msgstr "音轨"

#: src/enigma_main.cpp:1070
#, c-format
msgid "Teletext Page %03x (%s)"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:1183
msgid "no subtitles"
msgstr "没有字幕"

#: src/enigma_main.cpp:1225
msgid "multiple Services"
msgstr "多个频道"

#: src/enigma_main.cpp:1240 src/enigma_main.cpp:1291 src/enigma_main.cpp:1305
msgid "enable quickzap"
msgstr "开启快速换台"

#: src/enigma_main.cpp:1248
msgid "add to bouquet"
msgstr "增加到自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:1287
msgid "disable quickzap"
msgstr "关闭快速换台"

#: src/enigma_main.cpp:1394
msgid "Channel:"
msgstr "频道:"

#: src/enigma_main.cpp:1469
#, c-format
msgid "Please wait while the motor is turning to %d.%d°%c ...."
msgstr "请稍等...极轴电机运行中... %d.%d°%c ..."

#: src/enigma_main.cpp:1469
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/enigma_main.cpp:1572
msgid "Recorded movies"
msgstr "录制影片"

#: src/enigma_main.cpp:1801
msgid "Bouquets (TV)"
msgstr "自定义组(电视)"

#: src/enigma_main.cpp:1812
msgid "Bouquets (File)"
msgstr "自定义组(文件)"

#: src/enigma_main.cpp:1824
msgid "Bouquets (Radio)"
msgstr "自定义组(广播)"

#: src/enigma_main.cpp:1873
msgid "Favourites (TV)"
msgstr "喜爱(电视)"

#: src/enigma_main.cpp:1879
msgid "Favourites (Radio)"
msgstr "喜爱(广播)"

#: src/enigma_main.cpp:1885
msgid "Favourites (File)"
msgstr "喜爱(文件)"

#: src/enigma_main.cpp:2492
msgid "please wait while initializing Common Interface ..."
msgstr "初始化模块, 请稍等 ..."

#: src/enigma_main.cpp:2577
msgid "rewind 15 seconds"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:2578
msgid "rewind 1 minute"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:2579
msgid "rewind 5 minutes"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:2580
#, fuzzy
msgid "enter number of minutes to rewind"
msgstr "输入共享名"

#: src/enigma_main.cpp:2581
#, fuzzy
msgid "fast forward 15 seconds"
msgstr "向前进几秒跳过广告"

#: src/enigma_main.cpp:2582
#, fuzzy
msgid "fast forward 1 minute"
msgstr "进一步"

#: src/enigma_main.cpp:2583
msgid "fast forward 5 minutes"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:2584
msgid "enter number of minutes to fast forward"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:2733
msgid "no EPG available"
msgstr "无可用的 EPG"

#: src/enigma_main.cpp:3562
msgid "ShutdownTimer"
msgstr "定时关机"

#: src/enigma_main.cpp:3562
msgid "SleepTimer"
msgstr "睡眠定时"

#: src/enigma_main.cpp:3982
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "擦除"

#: src/enigma_main.cpp:3982
#, fuzzy
msgid "audio track"
msgstr "音轨"

#: src/enigma_main.cpp:4354
msgid "Sorry, you cannot record this service."
msgstr "抱歉, 当前频道不能录像."

#: src/enigma_main.cpp:4581
msgid "Show recorded movies?"
msgstr "播放已录制影片?"

#: src/enigma_main.cpp:4581
msgid "recording finished"
msgstr "录制完成"

#: src/enigma_main.cpp:4909
msgid "Shutdown your Receiver now?"
msgstr "现在就关机吗?"

#: src/enigma_main.cpp:4909 src/enigma_main.cpp:4929
msgid "Timer Message"
msgstr "定时信息"

#: src/enigma_main.cpp:4929
msgid "Go to Standby now?"
msgstr "进入待机模式吗?"

#: src/enigma_main.cpp:4984 src/enigma_main.cpp:5048
msgid "Enter new name:"
msgstr "输入新名称:"

#: src/enigma_main.cpp:4985 src/enigma_main.cpp:5049
msgid "Rename entry"
msgstr "条目重命名"

#: src/enigma_main.cpp:5111
msgid "Sorry, you cannot delete this service."
msgstr "抱歉, 您不能删除这个频道"

#: src/enigma_main.cpp:5111
msgid "delete service"
msgstr "删除频道"

#: src/enigma_main.cpp:5136 src/enigma_main.cpp:5261 src/sselect.cpp:2379
#, c-format
msgid ""
"You are trying to delete '%s'.\n"
"Really do this?"
msgstr ""
"您正准备删除 '%s'.\n"
"确定这样做吗?"

#: src/enigma_main.cpp:5137
msgid "Delete recorded stream"
msgstr "删除录象"

#: src/enigma_main.cpp:5164
msgid ""
"This is a complete Bouquet!\n"
"Really delete?"
msgstr ""
"这是个完整的自定义组!\n"
"确定删除?"

#: src/enigma_main.cpp:5165
msgid "Delete bouquet"
msgstr "删除自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:5262
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: src/enigma_main.cpp:5360
msgid "Enter new Filename:"
msgstr "输入新文件名:"

#: src/enigma_main.cpp:5361
msgid "Rename File"
msgstr "重命名文件"

#: src/enigma_main.cpp:5393
msgid "Enter new name for the bouquet:"
msgstr "输入新的自定义组名:"

#: src/enigma_main.cpp:5394
msgid "Rename bouquet"
msgstr "自定义组重命名"

#: src/enigma_main.cpp:5419
msgid "Enter name for the new bouquet:"
msgstr "输入新的自定义组名:"

#: src/enigma_main.cpp:5420
msgid "Add new bouquet"
msgstr "增加新自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:5475
msgid "unnamed"
msgstr "未命名"

#: src/enigma_main.cpp:5476
msgid "Enter marker name:"
msgstr "输入标识名称:"

#: src/enigma_main.cpp:5477
msgid "create marker"
msgstr "创建标记"

#: src/enigma_main.cpp:5525
msgid "unnamed bouquet"
msgstr "未命名的自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:5728
msgid "Do you want to rebuild your movie list?"
msgstr "你想重建你的影片列表? "

#: src/enigma_main.cpp:5729
msgid "Recover movies"
msgstr "删除影片"

#: src/enigma_main.cpp:6060 src/enigma_main.cpp:6061
msgid "This directory doesn't contain anything playable!"
msgstr "该目录下没有任何可以播放的文件!"

#: src/enigma_main.cpp:6061
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/enigma_main.cpp:6523
#, fuzzy, c-format
msgid "%s was not found!"
msgstr "Image 没有找到!"

#: src/enigma_main.cpp:6674
msgid ""
"A timer based recording is currently in progress!\n"
"This stops the timer, and recording!"
msgstr ""
"定时录象正在进行!\n"
"这将导致录象终止!"

#: src/enigma_main.cpp:6684
msgid ""
"A recording is currently in progress!\n"
"This stops the recording!"
msgstr ""
"正在录制频道......!\n"
"是否停止!"

#: src/enigma_main.cpp:6696
msgid ""
"A timer event is currently in progress!\n"
"This stops the timer event!"
msgstr ""
"系统中有定时事件正在运行!\n"
"终止定时事件!"

#: src/enigma_main.cpp:6704
msgid "Really do this?"
msgstr "是否确定?"

#: src/enigma_main.cpp:6777
msgid "please wait until the timer has started the recording (max 10 seconds)"
msgstr "请等到定时录像开始 (最长10秒)"

#: src/enigma_main.cpp:6778
msgid "information"
msgstr "信息"

#: src/enigma_main.cpp:7653
msgid "Record failed due to inaccessable storage."
msgstr "由于容量问题导致录像失败."

#: src/enigma_main.cpp:7655
msgid ""
"Record stopped due to full harddisk. Delete some recordings and try again."
msgstr "由于硬盘已满导致录像停止, 请删除一些录像后重试."

#: src/enigma_main.cpp:7657
msgid ""
"Record failed due to a write error during recording. Check for filesystem "
"corruption."
msgstr "由于写入错误导致录像失败, 请检查文件系统是否损坏."

#: src/enigma_main.cpp:7659
msgid "record failed"
msgstr "录制失败"

#: src/enigma_main.cpp:7960 src/enigma_main.cpp:7961
msgid "One moment please..."
msgstr "请稍候片刻..."

#: src/enigma_main.cpp:7961 src/enigma_main.cpp:7969 src/enigma_main.cpp:7983
#: src/enigma_main.cpp:7996 src/enigma_main.cpp:8008 src/enigma_main.cpp:8017
#: src/enigma_main.cpp:8022 src/timer.cpp:2371
msgid "switch"
msgstr "切换"

#: src/enigma_main.cpp:7969 src/enigma_main.cpp:7971
msgid "Service could not be found !"
msgstr "未找到该频道!"

#: src/enigma_main.cpp:7983 src/enigma_main.cpp:7985
msgid "This service could not be descrambled"
msgstr "不能解密该频道!"

#: src/enigma_main.cpp:7996 src/enigma_main.cpp:7998
msgid "This service doesn't currently send a signal"
msgstr "该频道现在没有发送信号!"

#: src/enigma_main.cpp:8008 src/enigma_main.cpp:8010
msgid "This content could not be displayed"
msgstr "不能显示该内容"

#: src/enigma_main.cpp:8015 src/enigma_main.cpp:8017
msgid "NVOD Service - please select a starttime"
msgstr "NVOD 频道 - 请选择开始时间!"

#: src/enigma_main.cpp:8020 src/enigma_main.cpp:8022
msgid "Unknown error!!"
msgstr "未知错误!!!"

#: src/enigma_main.cpp:8599 src/sselect.cpp:527
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: src/enigma_main.cpp:8606
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/enigma_main.cpp:9123
msgid "Networks, services and user bouquets will be reloaded"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:9124 src/enigma_main.cpp:9128
#, fuzzy
msgid "Reloading..."
msgstr "播放..."

#: src/enigma_main.cpp:9127
#, fuzzy
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等"

#: src/enigma_main.cpp:9146
msgid "Service Menu"
msgstr "频道菜单"

#: src/enigma_main.cpp:9164 src/sselect.cpp:145
msgid "add service to playlist"
msgstr "增加频道到播放列表"

#: src/enigma_main.cpp:9164
msgid "add selected service to the playlist"
msgstr "增加选定频道到播放列表"

#: src/enigma_main.cpp:9176
msgid "shuffle"
msgstr "schudden"

#: src/enigma_main.cpp:9176
msgid "shuffle playlist"
msgstr "shuffle 播放列表"

#: src/enigma_main.cpp:9189 src/enigma_main.cpp:9196
msgid "remove all 'new found' flags"
msgstr "删除所有新发现标记"

#: src/enigma_main.cpp:9189
msgid "select to remove all 'new found' flags from this satellite"
msgstr "从该卫星选择到删除所有'新发现'标记"

#: src/enigma_main.cpp:9195
msgid "remove 'new found flag'"
msgstr "删除新发现标记"

#: src/enigma_main.cpp:9195
msgid "select to remove the 'new found flag'"
msgstr "选择到删除新发现的标记"

#: src/enigma_main.cpp:9196
msgid "select to remove all 'new found' flags"
msgstr "选择到删除所有'新发现'标记"

#: src/enigma_main.cpp:9200
msgid "create new bouquet"
msgstr "创建新自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9200
msgid "select to create a new bouquet"
msgstr "选择新建一个自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9212
msgid "duplicate bouquet"
msgstr "复制自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9212
msgid "duplicate the complete bouquet with all content"
msgstr "完全复制组里的所有内容"

#: src/enigma_main.cpp:9218 src/enigma_main.cpp:9286 src/enigma_main.cpp:9291
#: src/enigma_main.cpp:9311
msgid "add to specific bouquet"
msgstr "添加到特定的自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9218
msgid "add the selected service to another bouquet"
msgstr "增加选定频道到另一自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9220
msgid "add marker"
msgstr "增加标记"

#: src/enigma_main.cpp:9220
msgid "create a new marker in the current bouquet"
msgstr "在当前自定义组创建标记"

#: src/enigma_main.cpp:9229 src/enigma_main.cpp:9245 src/enigma_main.cpp:9293
#: src/sselect.cpp:506
msgid "rename"
msgstr "更名"

#: src/enigma_main.cpp:9229
msgid "rename the current selected bouquet"
msgstr "重命名当前所选的自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9245 src/enigma_main.cpp:9293
msgid "rename the current selected service/movie"
msgstr "重命名所选的频道/影片"

#: src/enigma_main.cpp:9249 src/enigma_main.cpp:9294 src/sselect.cpp:504
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: src/enigma_main.cpp:9249 src/enigma_main.cpp:9294
msgid "delete the current selected service/movie"
msgstr "删除所选频道/影片"

#: src/enigma_main.cpp:9254
msgid "rebuild movie list"
msgstr "重建影片列表"

#: src/enigma_main.cpp:9254
msgid "rebuild the current movie list"
msgstr "重建自定义影片列表"

#: src/enigma_main.cpp:9261
msgid "set as startup service"
msgstr "设为起始频道"

#: src/enigma_main.cpp:9261
msgid "currently selected service will be selected on startup"
msgstr "当前所选频道将被作为起始频道"

#: src/enigma_main.cpp:9262 src/enigma_main.cpp:9297
msgid "reset startup service"
msgstr "重置起始频道"

#: src/enigma_main.cpp:9262
msgid "last selected service will be selected on startup"
msgstr "最新所选择的频道将在启动时被选用"

#: src/enigma_main.cpp:9269
msgid "disable move mode"
msgstr "关闭移动模式"

#: src/enigma_main.cpp:9269
msgid "switch move mode off"
msgstr "切换移动模式关闭"

#: src/enigma_main.cpp:9271
msgid "enable move mode"
msgstr "开启移动模式"

#: src/enigma_main.cpp:9271
msgid "activate mode to simply change the entry order"
msgstr "激活模式将改变输入的次序"

#: src/enigma_main.cpp:9280
msgid "copy to bouquet list"
msgstr "复制到自定义列表"

#: src/enigma_main.cpp:9280
msgid "copy the selected provider to the bouquet list"
msgstr "复制提供商到自定义列表"

#: src/enigma_main.cpp:9286 src/enigma_main.cpp:9291
msgid "add the selected service to a selectable bouquet"
msgstr "添加所选的频道到选定的自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9296
msgid "set as startup"
msgstr "设为起始项"

#: src/enigma_main.cpp:9296
msgid "set the current selected service/movie as startup service"
msgstr "设定目前所选频道/影片作为启始频道"

#: src/enigma_main.cpp:9297
msgid "reset startup"
msgstr "重置起始项"

#: src/enigma_main.cpp:9311
msgid "add the selected file to a selectable bouquet"
msgstr "添加所选的文件到选定的自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9313
msgid "delete file"
msgstr "删除文件"

#: src/enigma_main.cpp:9313
msgid "delete the selected file (and all corresponding ts files"
msgstr "删除所选文件(包括相应的 .ts 文件)"

#: src/enigma_main.cpp:9314
msgid "rename file"
msgstr "重命名文件"

#: src/enigma_main.cpp:9314
msgid "rename the selected file (and all corresponding ts files"
msgstr "重命名所选的文件(及相关的 .ts 文件)"

#: src/enigma_main.cpp:9328
msgid "disable edit mode"
msgstr "关闭编辑模式"

#: src/enigma_main.cpp:9328
msgid "disable the edit mode"
msgstr "关闭编辑模式"

#: src/enigma_main.cpp:9330
msgid "enable edit mode"
msgstr "开启编辑模式"

#: src/enigma_main.cpp:9330
msgid "activate mode to simply add many services to a selectable bouquet"
msgstr "激活模式只是把频道添加到自定义组"

#: src/enigma_main.cpp:9341
msgid "unlock"
msgstr "开锁"

#: src/enigma_main.cpp:9341
msgid "do parental-unlock the selected service or file"
msgstr "解锁所选的频道或文件"

#: src/enigma_main.cpp:9343
msgid "lock"
msgstr "锁定"

#: src/enigma_main.cpp:9343
msgid "do parentallock the selected service or file"
msgstr "为所选的频道或文件加锁"

#: src/enigma_main.cpp:9347
msgid "disable parental lock"
msgstr "关闭儿童锁"

#: src/enigma_main.cpp:9347
msgid "temporary disable the parental locking"
msgstr "暂时关闭儿童锁"

#: src/enigma_main.cpp:9349
msgid "enable parental lock"
msgstr "开启儿童锁"

#: src/enigma_main.cpp:9349
msgid "re-enable the parental locking"
msgstr "重新启用儿童锁"

#: src/enigma_main.cpp:9368
msgid "Shutdown/Standby Menu"
msgstr "关机/待机菜单"

#: src/enigma_main.cpp:9379 src/enigma_main.cpp:9383 src/enigma_main.cpp:9390
msgid "restart enigma"
msgstr "重启 Enigma"

#: src/enigma_main.cpp:9379 src/enigma_main.cpp:9383 src/enigma_main.cpp:9390
msgid "only restart the software, without rebooting the receiver"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:9380 src/enigma_main.cpp:9384
msgid "reboot now"
msgstr "立即重启"

#: src/enigma_main.cpp:9380 src/enigma_main.cpp:9392
msgid "restart your dreambox"
msgstr "重启 Dreambox"

#: src/enigma_main.cpp:9384
msgid "restart your receiver"
msgstr "重启 Dreambox"

#: src/enigma_main.cpp:9391 src/enigma_main.cpp:9395
msgid "shutdown now"
msgstr "立即关机"

#: src/enigma_main.cpp:9391
msgid "shutdown your dreambox"
msgstr "关机"

#: src/enigma_main.cpp:9392 src/enigma_main.cpp:9396
msgid "restart"
msgstr "重启"

#: src/enigma_main.cpp:9395
msgid "shutdown your dbox-2"
msgstr "关机"

#: src/enigma_main.cpp:9396
msgid "restart your dbox-2"
msgstr "重启 Dreambox"

#: src/enigma_main.cpp:9400
msgid "goto standby"
msgstr "待机"

#: src/enigma_main.cpp:9400
msgid "goto standby mode"
msgstr "进入待机模式"

#: src/enigma_main.cpp:9401
msgid "set sleeptimer"
msgstr "定时关机"

#: src/enigma_main.cpp:9401
msgid "set a sleep timer"
msgstr "设置休眠时间"

#: src/enigma_main.cpp:9405
msgid ""
"\tShutdown/Standby Menu\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [5] Shutdown\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"This menu offers you ways to shutdown your receiver.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"restart enigma\tRestarts your Dreambox (warm restart)\n"
"\n"
"Shutdown now\tShutdown your Dreambox\n"
"\n"
"Restart\tRestart you Dreambox (cold restart)\n"
"\n"
"Goto standby\tSwitch to StandBy mode\n"
"\n"
"Set Sleeptimer\tSleep timer setup\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:9469
msgid ""
"\tSet Sleeptimer\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [5] Shutdown >>> Set sleeptimer\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Sleeptimer allows you to set a countdown time for when the Dreambox should "
"shutdown automatically.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tPrevious/Next Menu item\n"
"[UP]/[DOWN]\n"
"\n"
"Duration:\tCountdown time\n"
"[NUMBERS]\n"
"\n"
"Shutdown [OK]\tToggle Shutdown mode\n"
"\n"
"Standby [OK]\tToggle standby mode\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave changes and close window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:9537
msgid "Record Menu"
msgstr "录制菜单"

#: src/enigma_main.cpp:9547
msgid "stop record now"
msgstr "立即停止录制"

#: src/enigma_main.cpp:9547
msgid "immediate stop the recording"
msgstr "立即停止录像"

#: src/enigma_main.cpp:9549
msgid "set record duration"
msgstr "设置录像时长"

#: src/enigma_main.cpp:9549
msgid "set the recording time (in minutes)"
msgstr "设置录像时间 (分钟)"

#: src/enigma_main.cpp:9550
msgid "set record stop time"
msgstr "设置录像结束时间"

#: src/enigma_main.cpp:9550
msgid "set the recording end time"
msgstr "设置录像结束时间"

#: src/enigma_main.cpp:9556
#, c-format
msgid "add timeshift to recording (%d min) "
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:9557
msgid "add recorded timeshift at beginning of this recording"
msgstr ""

#: src/enigma_main.cpp:9691
msgid "press ok to start edit mode"
msgstr "按 OK 开始编辑模式"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:27
msgid "enigma mainmenu"
msgstr "enigma 主菜单"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:28
msgid "close the mainmenu"
msgstr "退出主菜单"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:29
msgid "select previous entry"
msgstr "选择上一条"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:30
msgid "select next entry"
msgstr "选择下一条"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:58 src/enigma_mainmenu.cpp:217
msgid "Radio mode"
msgstr "广播模式"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:62 src/enigma_mainmenu.cpp:219
msgid "File mode"
msgstr "文件模式"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:68 src/enigma_mainmenu.cpp:228
#: src/setup_recordingplaying.cpp:472 src/timer.cpp:2239 src/timer.cpp:2241
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:71 src/enigma_mainmenu.cpp:87
#: src/enigma_mainmenu.cpp:224 src/enigma_mainmenu.cpp:234
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:74 src/enigma_mainmenu.cpp:225
#: src/enigma_plugins.cpp:98
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:77 src/enigma_mainmenu.cpp:90
#: src/enigma_mainmenu.cpp:223 src/enigma_mainmenu.cpp:233
#: src/setup_recordingplaying.cpp:206
msgid "Timer"
msgstr "定时"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:80 src/enigma_mainmenu.cpp:93
#: src/enigma_mainmenu.cpp:221 src/enigma_mainmenu.cpp:231
msgid "VCR"
msgstr "录像机"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:99 src/enigma_mainmenu.cpp:107
#: src/enigma_mainmenu.cpp:381
msgid "Mainmenu"
msgstr "主菜单"

#: src/enigma_mainmenu.cpp:241
msgid ""
"\tMainMenu\n"
"\n"
">>> [MENU]\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"The MainMenu gives you access to the main control groups of your DreamBox:\n"
"\n"
"  (1)TV mode\t(2)Radio mode\t(3)File mode\n"
"  (4)Information\t(5)Shutdown\t(6)Setup\n"
"  (7)Games\t(8)Timer\t(9)VCR\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tPrevious/Next Menu item\n"
"\n"
"[NUMBERS]\tSelect Menu item directly\n"
"\n"
"[EXIT]/[MENU]\tClose Menu"
msgstr ""

#: src/enigma_mmi.cpp:444
msgid "input all digits or press ok to send data"
msgstr "输入所有数字或按下 OK 发送数据"

#: src/enigma_mount.cpp:245
msgid "NFS file system not supported"
msgstr ""

#: src/enigma_mount.cpp:261
msgid "CIFS file system not supported"
msgstr ""

#: src/enigma_mount.cpp:276
msgid "SMBFS file system not supported"
msgstr ""

#: src/enigma_mount.cpp:335 src/enigma_mount.cpp:379
#, fuzzy
msgid "Mount failed"
msgstr "录制失败"

#: src/enigma_mount.cpp:351
#, fuzzy
msgid "Could not create local directory"
msgstr "不能读取插件 Plugin 目录 %s"

#: src/enigma_mount.cpp:357
#, fuzzy
msgid "Mountpoint already mounted"
msgstr "mount 错误, 已被 mount"

#: src/enigma_mount.cpp:661 src/enigma_mount.cpp:675 src/enigma_mount.cpp:707
#, fuzzy
msgid "Mountpoint not found"
msgstr "插件 '%s' 未找到"

#: src/enigma_mount.cpp:1164
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: src/enigma_mount.cpp:1176
#, fuzzy
msgid "No device found"
msgstr "没有发现储存装置"

#: src/enigma_picmanager.cpp:52
msgid "Slide Viewer (1.6)"
msgstr ""

#: src/enigma_picmanager.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Timeout"
msgstr "时间"

#: src/enigma_picmanager.cpp:74
msgid "Select slideshow timeout (left, right)"
msgstr "选择幻灯显示超时 (左, 右)"

#: src/enigma_picmanager.cpp:79
msgid "Include subdirectories"
msgstr "包括子目录"

#: src/enigma_picmanager.cpp:82
msgid "Include slides of subdirectories in slideshow"
msgstr "在幻灯片显示中包括子目录的幻灯片"

#: src/enigma_picmanager.cpp:87
msgid "Show busy sign"
msgstr "显示忙碌信号"

#: src/enigma_picmanager.cpp:90
msgid "Show busy sign while preprocessing slide"
msgstr "预处理幻灯片时显示忙碌信号"

#: src/enigma_picmanager.cpp:95
msgid "Show in 16:9 format"
msgstr "在 16:9 格式中显示"

#: src/enigma_picmanager.cpp:98
msgid "Always show slides in 16:9 format"
msgstr "在 16:9 格式中始终显示幻灯片"

#: src/enigma_picmanager.cpp:108
msgid "Close window and save entries"
msgstr "关闭窗口并保存"

#: src/enigma_picmanager.cpp:119
msgid "Close window (no changes are saved)"
msgstr "关闭窗口(不保存修改)"

#: src/enigma_plugins.cpp:104
msgid "select plugin and press ok"
msgstr "选择插件, 按 OK"

#: src/enigma_plugins.cpp:231
#, c-format
msgid "Couldn't read plugin directory %s"
msgstr "不能读取插件 Plugin 目录 %s"

#: src/enigma_plugins.cpp:235 src/enigma_plugins.cpp:424 src/scan.cpp:1967
#: src/scan.cpp:2019 src/scan.cpp:2131 src/sselect.cpp:2386
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/enigma_plugins.cpp:374
#, fuzzy, c-format
msgid "ppanel '%s' not found"
msgstr "插件 '%s' 未找到"

#: src/enigma_plugins.cpp:393
msgid "E: currently another plugin is running..."
msgstr "E: 当前有其它插件正在运行..."

#: src/enigma_plugins.cpp:400
#, c-format
msgid "plugin '%s' not found"
msgstr "插件 '%s' 未找到"

#: src/enigma_plugins.cpp:404
msgid "E: no name given"
msgstr "E: 未命名"

#: src/enigma_plugins.cpp:424
#, c-format
msgid "Cannot execute %s (check rights)"
msgstr "不能执行 %s (请检查权限)"

#: src/enigma_plugins.cpp:718
#, c-format
msgid "Output from %s"
msgstr "从 %s 输出"

#: src/enigma_plugins.cpp:743
#, c-format
msgid "Executing %s. Please wait..."
msgstr "正在执行%s. 请等待..."

#: src/enigma_plugins.cpp:746
#, c-format
msgid "Could not execute %s"
msgstr "无法运行 %s"

#: src/enigma_scan.cpp:40
msgid "Satellites and transponders"
msgstr "卫星和转发器"

#: src/enigma_scan.cpp:72
msgid "open satellite config"
msgstr "卫星配置"

#: src/enigma_scan.cpp:73
msgid "open the satfinder"
msgstr "信号指示"

#: src/enigma_scan.cpp:78
msgid "Rotor Setup"
msgstr "极轴设置"

#: src/enigma_scan.cpp:78
msgid "open Rotor Setup"
msgstr "打开极轴设置"

#: src/enigma_scan.cpp:80 src/tpeditwindow.cpp:151
msgid "Transponder Edit"
msgstr "编辑转发器"

#: src/enigma_scan.cpp:80
msgid "for automatic scan"
msgstr "自动扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:84 src/satfind.cpp:71
msgid "Signalfind"
msgstr "信号搜索"

#: src/enigma_scan.cpp:84
msgid "open the signalfinder"
msgstr "信号指示"

#: src/enigma_scan.cpp:85 src/scan.cpp:44
msgid "Disable 5V"
msgstr "关闭5V"

#: src/enigma_scan.cpp:85 src/scan.cpp:44
msgid "disable 5V for passive terrerstrial antennas"
msgstr "为静态卫星天线关闭5V "

#: src/enigma_scan.cpp:90 src/scan.cpp:48
msgid "Automatic Transponder Scan"
msgstr "自动转发器扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:90 src/scan.cpp:48
msgid "open automatic transponder scan"
msgstr "自动转发器扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:92 src/scan.cpp:50
msgid "Automatic Multisat Scan"
msgstr "自动多卫星扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:92 src/scan.cpp:50
msgid "open automatic multisat transponder scan"
msgstr "自动多星转发器扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:94
msgid "Manual Transponder Scan"
msgstr "手动转发器扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:94 src/scan.cpp:51
msgid "open manual transponder scan"
msgstr "手动转发器扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:96 src/scan.cpp:54
msgid "Satellite Blindscan"
msgstr "卫星盲扫"

#: src/enigma_scan.cpp:96 src/scan.cpp:54
msgid "open transponder blindscan"
msgstr "打开转发器盲扫"

#: src/enigma_scan.cpp:100
msgid "Disable background scanning"
msgstr "关闭后台扫描"

#: src/enigma_scan.cpp:100
msgid "Don't look for new services in the background"
msgstr "在后台不寻找新的频道"

#: src/enigma_scan.cpp:184
msgid ""
"DiSEqC 1.2 is enabled on more than one LNB, please select the LNB the motor "
"is connected to"
msgstr "DiSEqC 1.2 定义了不止一个LNB. 请选择连接的 LNB  连接到..."

#: src/enigma_scan.cpp:184 src/setup_mounts.cpp:782
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/enigma_scan.cpp:195
msgid ""
"Found no LNB with DiSEqC 1.2 enabled,\n"
"please goto Satellite Config first, and enable DiSEqC 1.2"
msgstr ""
"没有发现可用 DiSEqC 1.2的  LNB ,\n"
"请进入卫星定义, 打开 DiSEqC 1.2 ."

#: src/enigma_scan.cpp:195 src/rotorconfig.cpp:692 src/rotorconfig.cpp:898
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/enigma_scan.cpp:256
msgid "Select LNB"
msgstr "选择 LNB"

#: src/enigma_scan.cpp:267
#, c-format
msgid "use LNB %d for Motor"
msgstr "极轴使用 LNB %d"

#: src/enigma_setup.cpp:36
msgid "Dreambox settings"
msgstr "Dreambox 设置"

#: src/enigma_setup.cpp:61
msgid "Create or edit bouquets"
msgstr "创建或编辑自定义组"

#: src/enigma_setup.cpp:62
msgid "Setup and find satellites or scan for transponders"
msgstr "设置并找到卫星或扫描转发器"

#: src/enigma_setup.cpp:64
msgid "Change internal settings like time, EPG and debugging settings"
msgstr "修改内部设置比如时间, EPG 和调试设置"

#: src/enigma_setup.cpp:65
msgid "Change hardware settings like harddisk, USB-stick or keyboard"
msgstr "修改硬件设置比如硬盘, U盘或键盘"

#: src/enigma_setup.cpp:66
msgid "Change user interface settings like OSD, LCD and languages"
msgstr "修改用户界面设置比如 OSD, LCD 和语言"

#: src/enigma_setup.cpp:68
#, fuzzy
msgid "Configure the softcam"
msgstr "配置防火墙"

#: src/enigma_setup.cpp:69
msgid "Install and remove software"
msgstr "安装和删除软件"

#: src/enigma_setup.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Software management"
msgstr "软件管理"

#: src/enigma_setup.cpp:154
#, c-format
msgid "/var used %d%%"
msgstr "/var已使用 %d%%"

#: src/enigma_standby.cpp:28
msgid "enigma standby"
msgstr "Enigma 待机"

#: src/enigma_standby.cpp:29
msgid "wake up enigma"
msgstr "唤醒 Enigma"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:34
msgid "enigma tuxtxt"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:35
#, fuzzy
msgid "toggle double height"
msgstr "切换静音"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:36
msgid "toggle splitscreen mode"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:37
#, fuzzy
msgid "toggle transparency"
msgstr "OSD 透明度"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:38
#, fuzzy
msgid "toggle hidden information"
msgstr "显示扩展事件信息"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:88
msgid "TuxTxt setup"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:127
#, fuzzy
msgid "automatic"
msgstr "自动扫描"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:128
msgid "Czech/Slovak"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:129
msgid "English"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Estonian"
msgstr "马术"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:131
#, fuzzy
msgid "French"
msgstr "频率:"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:132
msgid "German"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "正在安装%s"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:134
msgid "Latvian/Lithuanian"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:135
#, fuzzy
msgid "Polish"
msgstr "插件"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:136
msgid "Portuguese/Spanish"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:137
#, fuzzy
msgid "Romanian"
msgstr "罗曼蒂克"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:138
msgid "Serbian/Croatian/Slovenian"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:139
msgid "Swedish/Finnish/Hungarian"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:140
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:141
msgid "Serbian/Croatian"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:142
msgid "Russian/Bulgarian"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:143
msgid "Ukranian"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:144
#, fuzzy
msgid "Greek"
msgstr "体裁"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:145
msgid "Hebrew"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:146
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:267
#, fuzzy
msgid "no services on this transponder"
msgstr "自定义转发器"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:345
msgid "Searching for Teletext services on this Transponder"
msgstr ""

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:345 src/epgsearch.cpp:419
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:619
#, fuzzy
msgid "switch to direct page selecting mode"
msgstr "切换到文件模式"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:620
#, fuzzy
msgid "show previously selected page"
msgstr "显示频道选择菜单"

#: src/enigma_tuxtxt.cpp:621
#, fuzzy
msgid "go to next favourite page"
msgstr "转到下一个共享"

#: src/epgactions.h:14
msgid "EPG selector"
msgstr "EPG 选择"

#: src/epgactions.h:15
msgid "add this event as DVR Event to timer list"
msgstr "作为 DVR 事件增加到定时列表"

#: src/epgactions.h:16
msgid "add this event as NGRAB Event to timer list"
msgstr "作为 NGrab 事件增加到定时列表"

#: src/epgactions.h:17
msgid "add this event as simple Switch Event to timer list"
msgstr "作为单一切换事件增加到定时列表"

#: src/epgactions.h:18
msgid "remove this event from timer list"
msgstr "从定时列表里删除所选事件"

#: src/epgactions.h:19
msgid "show extended event information"
msgstr "显示扩展事件信息"

#: src/epgactions.h:20
#, fuzzy
msgid "search for event information"
msgstr "显示扩展事件信息"

#: src/epgsearch.cpp:339
#, fuzzy
msgid "No genre"
msgstr "类型"

#: src/epgsearch.cpp:342
#, fuzzy
msgid "Thriller"
msgstr "定时"

#: src/epgsearch.cpp:388
#, fuzzy
msgid "All services"
msgstr "所有频道"

#: src/epgsearch.cpp:410
msgid "Case sensitive"
msgstr ""

#: src/epgsearch.cpp:420
#, fuzzy
msgid "Start searching"
msgstr "频道搜索"

#: src/epgsearch.cpp:485
#, fuzzy
msgid "in all services"
msgstr "显示全部频道"

#: src/epgsearch.cpp:487
#, fuzzy
msgid "in"
msgstr "Min"

#: src/epgsearch.cpp:494 src/epgsearch.cpp:499
#, fuzzy
msgid "Searching for"
msgstr "查找中"

#: src/epgsearch.cpp:499
#, fuzzy
msgid "genre:"
msgstr "类型"

#: src/epgwindow.cpp:111
#, fuzzy
msgid "no event data available"
msgstr "没有可用的 Changelog 数据"

#: src/epgwindow.cpp:203
msgid "EPG - "
msgstr "EPG -"

#: src/epgwindow.cpp:384
msgid ""
"\tChannel EPG\n"
"\n"
">>> [RED]\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"The Channel EPG shows titel and start time of events of a selected channel.\n"
"\n"
"Please be aware that not all stations provide EPG data!\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tPrevious/Next Event\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tPrevious/Next Event\n"
"\n"
"[RED]\tRemove timer event\n"
"\n"
"[GREEN]\tAdd to DVR timer events\n"
"\n"
"[YELLOW]\tAdd to Ngrab-Timer events\n"
"\n"
"[BLUE]\tAdd to Switch timer events\n"
"\n"
"[INFO]\tToggle channel/detail information\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/flashtool.cpp:54
#, fuzzy
msgid "Flashtool"
msgstr "Flash"

#: src/flashtool.cpp:61
msgid "Save image or part of it"
msgstr "保存 Image 或它的一部分"

#: src/flashtool.cpp:62
msgid "Flash image or part of it"
msgstr "Flash image 或它的一部份"

#: src/flashtool.cpp:91
msgid "Partitions"
msgstr "分区"

#: src/flashtool.cpp:163
msgid "Do you really want to flash a new image now?"
msgstr "你确实想刷写一个新的 Image?"

#: src/flashtool.cpp:163 src/flashtool.cpp:186 src/flashtool.cpp:195
#: src/flashtool.cpp:201 src/flashtool.cpp:214 src/flashtool.cpp:220
#: src/flashtool.cpp:242 src/flashtool.cpp:279 src/flashtool.cpp:351
#: src/flashtool.cpp:363 src/flashtool.cpp:392 src/upgrade.cpp:567
#: src/upgrade.cpp:577 src/upgrade.cpp:754 src/upgrade.cpp:762
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: src/flashtool.cpp:186
msgid "Can't read image!"
msgstr "不能读取 Image!"

#: src/flashtool.cpp:195
msgid "Image has file size of 0 bytes!"
msgstr "Image 的文件尺寸为 0 字节!"

#: src/flashtool.cpp:201 src/upgrade.cpp:762
msgid "Can't open mtd!"
msgstr "不能打开 MTD!"

#: src/flashtool.cpp:214
msgid "Image size is too big! Can't flash!"
msgstr "Image 尺寸太大! 不能更新!"

#: src/flashtool.cpp:220
msgid "Image size is too small! Do you really want to flash it?"
msgstr "Image 尺寸太小! 你确认要更新吗?"

#: src/flashtool.cpp:227 src/upgrade.cpp:615 src/upgrade.cpp:739
msgid "Please wait... do NOT switch off the receiver!"
msgstr ""
"请稍等...\n"
"请勿关闭接收机!"

#: src/flashtool.cpp:227
msgid "flashing in progress"
msgstr "Flashing in progress"

#: src/flashtool.cpp:242 src/upgrade.cpp:754
msgid "Erase error!"
msgstr "擦除出错!"

#: src/flashtool.cpp:246
msgid "Writing image to flash...\n"
msgstr "等待 Image 写入 Flash...\n"

#: src/flashtool.cpp:271
msgid "Flashing successful! restarting..."
msgstr ""
"Flashing成功!\n"
"重启中..."

#: src/flashtool.cpp:272
msgid "flashing ok"
msgstr "Flashing ok"

#: src/flashtool.cpp:279
msgid "Image not found!"
msgstr "Image 没有找到!"

#: src/flashtool.cpp:302
msgid "Erasing flash..."
msgstr "正在擦除 Flash..."

#: src/flashtool.cpp:351
msgid "Can't open mtd device!"
msgstr "不能打开 MTD 装置!"

#: src/flashtool.cpp:362
msgid "Can't open "
msgstr "不能打开"

#: src/flashtool.cpp:362
msgid " for writing!"
msgstr " 为写入!"

#: src/flashtool.cpp:370
msgid "Please wait while partition is being saved..."
msgstr "请稍等...分区正在完成存档..."

#: src/flashtool.cpp:370
msgid "saving in progress"
msgstr "保存进度"

#: src/flashtool.cpp:373
msgid "Read Flash..."
msgstr "读取 Flash..."

#: src/flashtool.cpp:391
msgid "Image saved to: "
msgstr "Image 保存到:"

#: src/flashtool.cpp:400
msgid "Image list"
msgstr "Image 列表"

#: src/flashtool.cpp:402
msgid "back"
msgstr "后退"

#: src/flashtool.cpp:477 src/flashtool.cpp:479
msgid "Save to..."
msgstr "保存到..."

#: src/flashtool.cpp:486
msgid "Select source..."
msgstr "选择来源..."

#: src/hardware_settings.cpp:25
msgid "Hardware settings"
msgstr "硬件设置"

#: src/hardware_settings.cpp:47
msgid "open UHF Modulator settings"
msgstr "射频调制器设置"

#: src/hardware_settings.cpp:51
msgid "open harddisk settings"
msgstr "硬盘设置"

#: src/hardware_settings.cpp:54
msgid "open USB stick settings"
msgstr "打开U盘设置"

#: src/hardware_settings.cpp:56
msgid "open keyboard settings"
msgstr "键盘设置"

#: src/hardware_settings.cpp:58
msgid "open remote control setup"
msgstr "遥控器设置"

#: src/hardware_settings.cpp:60
msgid "Setup the common interface module"
msgstr "设置通用界面模块"

#: src/helpwindow.cpp:20
msgid "Help window"
msgstr "帮助窗口"

#: src/helpwindow.cpp:21
msgid "close the help window"
msgstr "关闭帮助窗口"

#: src/helpwindow.cpp:22
msgid "scroll up"
msgstr "向上滚动"

#: src/helpwindow.cpp:23
msgid "scroll down"
msgstr "向下滚动"

#: src/interface_settings.cpp:26
msgid "User interface settings"
msgstr "用户界面设置"

#: src/interface_settings.cpp:47
msgid "Set several OSD options and behaviour"
msgstr "设置一些 OSD 选项和行为"

#: src/interface_settings.cpp:48
msgid "Center the OSD on your screen"
msgstr "在屏幕上居中 OSD"

#: src/interface_settings.cpp:49
msgid "Set the OSD transparency, brightness and contrast"
msgstr "设置 OSD 透明度, 亮度和对比"

#: src/interface_settings.cpp:50
msgid "Select an OSD skin"
msgstr "选择 OSD 皮肤"

#: src/interface_settings.cpp:52
msgid "OSD language"
msgstr "OSD 语言"

#: src/interface_settings.cpp:53
msgid "Select the language used in the Dreambox menus"
msgstr "选择 Dreambox 菜单使用的语言"

#: src/interface_settings.cpp:54
msgid "Set several MultiEPG settings"
msgstr "设置一些 MultiEPG 的设置"

#: src/interface_settings.cpp:56
msgid "Setup LCD screen, like brightness and contrast"
msgstr "设置 LCD 屏幕, 比如亮度和对比"

#: src/interface_settings.cpp:58
msgid "Select preferred audio languages while watching TV"
msgstr "看电视时, 选择优先的声音语言"

#: src/key_mapping.cpp:26
msgid "User-defined buttons"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:45
msgid "Assign yellow button"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:45
msgid "Assign the yellow button to a menu, function or plugin"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:47
msgid "Assign blue button"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:47
msgid "Assign the blue button to a menu, function or plugin"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:77
msgid "Assign button as:"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:86
msgid "Select a menu, function or plugin"
msgstr ""

#: src/key_mapping.cpp:89
#, fuzzy
msgid "Audio selection"
msgstr "显示声音选择"

#: src/key_mapping.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Timeshift pause"
msgstr "定时列表"

#: src/key_mapping.cpp:91
#, fuzzy
msgid "Plugin screen"
msgstr "插件"

#: src/key_mapping.cpp:92 src/setup_teletext.cpp:33
msgid "Teletext"
msgstr "图文电视"

#: src/key_mapping.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/key_mapping.cpp:94 src/key_mapping.cpp:299
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "主菜单"

#: src/key_mapping.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Select a menu"
msgstr "选择AU模式"

#: src/key_mapping.cpp:168
#, fuzzy
msgid "Select a plugin"
msgstr "选择 OSD 皮肤"

#: src/key_mapping.cpp:279
#, fuzzy
msgid "Aud"
msgstr "音频"

#: src/key_mapping.cpp:283
#, fuzzy
msgid "Pau"
msgstr "擦除"

#: src/key_mapping.cpp:287 src/key_mapping.cpp:295
#, fuzzy
msgid "Plug"
msgstr "插件"

#: src/key_mapping.cpp:291
msgid "Txt"
msgstr ""

#: src/parentallock.cpp:12 src/parentallock.cpp:67
msgid "Parental lock"
msgstr "儿童锁"

#: src/parentallock.cpp:40
msgid "please enter pin:"
msgstr "请输入密码:"

#: src/parentallock.cpp:70
msgid "enable/disable parental lock"
msgstr "开启/关闭 儿童锁"

#: src/parentallock.cpp:74 src/parentallock.cpp:94
msgid "change PIN"
msgstr "更改密码"

#: src/parentallock.cpp:77
msgid "change Parental PIN (ok)"
msgstr "更改儿童锁密码 (OK)"

#: src/parentallock.cpp:87
msgid "Setup lock"
msgstr "设置锁"

#: src/parentallock.cpp:90
msgid "enable/disable setup lock"
msgstr "开启/关闭 设置锁"

#: src/parentallock.cpp:97
msgid "change Setup PIN (ok)"
msgstr "更改密码设置 (OK)"

#: src/parentallock.cpp:107
msgid "Pin timeout"
msgstr "密码超时"

#: src/parentallock.cpp:114
msgid ""
"Number of minutes the entered pin is valid. After this timeout you need to "
"re-enter the pin when zapping to protected service (0 to disable)"
msgstr "密码输入有效期的时间数. 超时后, 当换台时你需要重新输入密码 (0为关闭)"

#: src/parentallock.cpp:119
msgid "Max Pin errors"
msgstr "最多密码错误"

#: src/parentallock.cpp:126
msgid ""
"Maximum number of chances to enter correct pin. When pin is entered wrong "
"for x times the pin validation will be blocked temporarily (0 to disable)"
msgstr ""
"输入正确密码的最大尝试次数. 当密码输错 x 次后密码认证将会暂时锁定 (0 为关闭)"

#: src/parentallock.cpp:131
msgid "Pin block timeout"
msgstr "密码受阻超时"

#: src/parentallock.cpp:138
msgid ""
"Number of minutes pincode check is disabled when pin validation has failed "
"maximum times."
msgstr "当密码验证失败超过最大次数时关闭密码验证的时间数."

#: src/parentallock.cpp:143
msgid "Hide locked services"
msgstr "隐藏锁定的频道"

#: src/parentallock.cpp:146
msgid "don't show locked services in any list"
msgstr "不在任何列表中显示锁定的频道"

#: src/parentallock.cpp:155
msgid ""
"\tParental Lock\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [5] Parental Lock\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can enable and setup Parental Lock. After reboot locked channels "
"will not be available unless unlocked with your PIN code\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Parental lock\tToggle Channel access on/off\n"
"\n"
"Setup lock\tToggle setup access on/off\n"
"\n"
"Change PIN\tEnter a new PIN code\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/parentallock.cpp:224
msgid "parental"
msgstr "儿童锁"

#: src/parentallock.cpp:224
msgid "setup"
msgstr "设置"

#: src/parentallock.cpp:240
#, c-format
msgid "New %s PIN"
msgstr "新的 %s 密码"

#: src/parentallock.cpp:247
#, c-format
msgid "Reenter %s PIN"
msgstr "重新输入 %s 密码"

#: src/parentallock.cpp:255
msgid ""
"The PINs are not equal!\n"
"\n"
"Do you want to retry?"
msgstr ""
"密码错误!\n"
"\n"
"再次输入吗?"

#: src/parentallock.cpp:256 src/parentallock.cpp:438 src/parentallock.cpp:518
#: src/parentallock.cpp:524
msgid "PIN validation failed"
msgstr "密码确认失败"

#: src/parentallock.cpp:270
msgid "PIN change completed"
msgstr "密码更改完成"

#: src/parentallock.cpp:271
msgid "PIN changed"
msgstr "密码更改"

#: src/parentallock.cpp:437
msgid "Pin code validation is still blocked\n"
msgstr "密码验证仍受阻\n"

#: src/parentallock.cpp:477
#, c-format
msgid "current %s PIN"
msgstr "当前密码 %s"

#: src/parentallock.cpp:517
msgid ""
"You've entered too many incorrect pins\n"
"Pin code validation will be blocked temporarily!"
msgstr ""
"你已经输入太多不正确的密码\n"
"密码确认将被暂时锁定!"

#: src/parentallock.cpp:523
msgid ""
"The entered PIN is incorrect.\n"
"Do you want to retry?"
msgstr ""
"输入的密码不正确. \n"
"再次输入吗?"

#: src/ppanel.cpp:126
msgid "Script output"
msgstr "脚本输出"

#: src/ppanel.cpp:199
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: src/ppanel.cpp:247
msgid ""
"Download failed.\n"
"Please check available space and your communication settings."
msgstr ""
"下载失败\n"
"请检查可用空间和网络设置."

#: src/ppanel.cpp:272
#, c-format
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安装%s"

#: src/ppanel.cpp:312
msgid "Install failed."
msgstr "安装失败"

#: src/ppanel.cpp:342
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/ppanel.cpp:428
msgid "Press OK"
msgstr "按 OK"

#: src/ppanel.cpp:456 src/ppanel.cpp:1144
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to open\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要打开\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:475 src/ppanel.cpp:544 src/ppanel.cpp:782
#: src/ppanel.cpp:1011
#, c-format
msgid "Downloading %s"
msgstr "正在下载%s"

#: src/ppanel.cpp:530
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to download\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要下载\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:600 src/ppanel.cpp:651
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to execute\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要运行\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:722
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to install\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要安装\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:811
msgid ""
"The package cannot be installed because it's already installed. Please "
"remove the previous version first."
msgstr "该包不能安装因为已经安装.请先移除以前的版本."

#: src/ppanel.cpp:812
msgid "Installing not possible"
msgstr "现在安装不可能"

#: src/ppanel.cpp:823 src/ppanel.cpp:832
msgid "Manual Install"
msgstr "手动安装"

#: src/ppanel.cpp:830
msgid "Select package to install"
msgstr "选择包安装"

#: src/ppanel.cpp:918 src/ppanel.cpp:924
msgid "Remove Software"
msgstr "删除软件"

#: src/ppanel.cpp:922
#, fuzzy
msgid "Select package to remove"
msgstr "黑色大遥控器"

#: src/ppanel.cpp:946
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to remove\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要移除\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:954
#, c-format
msgid "Removing %s"
msgstr "正在删除%s"

#: src/ppanel.cpp:990
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to play\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要播放\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:1082
#, c-format
msgid ""
"Are you sure to write\n"
"%s?"
msgstr ""
"你确认要写入\n"
"%s吗?"

#: src/ppanel.cpp:1170 src/upgrade.cpp:442 src/upgrade.cpp:515
#: src/upgrade.cpp:526
msgid "Error!"
msgstr "错误!"

#: src/ppanel.cpp:1322
msgid "PPanel recovery, internet connection needed"
msgstr ""

#: src/ppanel.cpp:1430
msgid "Please select an item"
msgstr "请选择一个条目"

#: src/ppanel.cpp:1452
msgid "latest"
msgstr "最新"

#: src/ppanel.cpp:1499
msgid ""
"A new menu is available. The new menu will be visible if you return to the "
"setup panel.You can continue your work here after pressing OK."
msgstr ""
"有一个新菜单可用.你返回到设置面板就可以看到.按 OK 后你可以继续做你的操作."

#: src/ppanel.cpp:1501
msgid "Automatic menu update"
msgstr "自动更新菜单"

#: src/ppanel.cpp:1656 src/ppanel.cpp:1754
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%d bytes downloaded\n"
"Press exit to cancel download"
msgstr ""
"%s\n"
"%d 字节已下载\n"
"按 EXIT 键取消下载"

#: src/rotorconfig.cpp:54 src/rotorconfig.cpp:98 src/tpeditwindow.cpp:91
msgid "East"
msgstr "东"

#: src/rotorconfig.cpp:55 src/rotorconfig.cpp:99 src/tpeditwindow.cpp:92
msgid "West"
msgstr "西"

#: src/rotorconfig.cpp:69
msgid "North"
msgstr "北"

#: src/rotorconfig.cpp:70
msgid "South"
msgstr "南"

#: src/rotorconfig.cpp:119 src/tpeditwindow.cpp:80
msgid "enter orbital position without dot (19.2° = 192)"
msgstr "输入轨道位置, 没有小数点 (19.2 = 192)"

#: src/rotorconfig.cpp:287 src/rotorconfig.cpp:344
msgid "delete me"
msgstr "删除"

#: src/rotorconfig.cpp:381 src/rotorconfig.cpp:384
msgid "drive Motor East"
msgstr "驱动极轴电机向东"

#: src/rotorconfig.cpp:382
msgid "drive Motor East.. one step"
msgstr "驱动极轴电机向东.. 一步"

#: src/rotorconfig.cpp:383
msgid "stop Motor drive East"
msgstr "停止极轴电机向东"

#: src/rotorconfig.cpp:385
msgid "drive Motor West.. one step"
msgstr "驱动极轴电机向西.. 一步"

#: src/rotorconfig.cpp:386
msgid "stop Motor drive West"
msgstr "停止极轴电机向西"

#: src/rotorconfig.cpp:458 src/rotorconfig.cpp:804
msgid "<    Stop    >"
msgstr "<  停止  >"

#: src/rotorconfig.cpp:462
msgid "position"
msgstr "位置"

#: src/rotorconfig.cpp:462
msgid "store new sat positions"
msgstr "保存新的卫星位置"

#: src/rotorconfig.cpp:463
msgid "drive to stored pos"
msgstr "转到保存的位置"

#: src/rotorconfig.cpp:463
msgid "drive to stored position"
msgstr "转到保存的位置"

#: src/rotorconfig.cpp:464
msgid "drive to satellite"
msgstr "转到卫星"

#: src/rotorconfig.cpp:464
msgid "drive to stored satellite"
msgstr "转到保存的卫星"

#: src/rotorconfig.cpp:465
msgid "drive to 0°"
msgstr "转到 0°"

#: src/rotorconfig.cpp:465
msgid "drives to 0"
msgstr "转到 0°"

#: src/rotorconfig.cpp:466
msgid "recalculate"
msgstr "重新计算"

#: src/rotorconfig.cpp:466
msgid "recalculate stored positions rel. to current pos"
msgstr "重新计算存储的星位到当前位置"

#: src/rotorconfig.cpp:467
msgid "set east limit"
msgstr "设置东极限位置"

#: src/rotorconfig.cpp:467
msgid "set east soft limit"
msgstr "设置东方的软件限制位置"

#: src/rotorconfig.cpp:468
msgid "set west limit"
msgstr "设置西极限位置"

#: src/rotorconfig.cpp:468
msgid "set west soft limit"
msgstr "设置西方的软件限制位置"

#: src/rotorconfig.cpp:469
msgid "disable limits"
msgstr "取消限制"

#: src/rotorconfig.cpp:469 src/rotorconfig.cpp:531
msgid "disable soft limits"
msgstr "关闭软件限制"

#: src/rotorconfig.cpp:470
msgid "enable limits"
msgstr "开启限制"

#: src/rotorconfig.cpp:470 src/rotorconfig.cpp:535
msgid "enable soft limits"
msgstr "开启软件限制"

#: src/rotorconfig.cpp:507
msgid "store current pos in motor"
msgstr "保存当前极轴电机的位置"

#: src/rotorconfig.cpp:508 src/rotorconfig.cpp:524 src/rotorconfig.cpp:528
#: src/rotorconfig.cpp:857
msgid "store"
msgstr "保存"

#: src/rotorconfig.cpp:511
msgid "drive motor to stored pos"
msgstr "驱动极轴电机转向存储位置"

#: src/rotorconfig.cpp:512 src/rotorconfig.cpp:516 src/rotorconfig.cpp:540
msgid "go"
msgstr "转到"

#: src/rotorconfig.cpp:515
msgid "drive motor to reference position"
msgstr "驱动极轴电机转向原始的参考位置"

#: src/rotorconfig.cpp:519
msgid "recalculate all stored positions"
msgstr "重新计算所有存储的星位"

#: src/rotorconfig.cpp:520
msgid "recalc"
msgstr "重新计算"

#: src/rotorconfig.cpp:523
msgid "store current pos as east soft limit"
msgstr "把当前位置设为东极限"

#: src/rotorconfig.cpp:527
msgid "store current pos as west soft limit"
msgstr "把当前位置设为西极限"

#: src/rotorconfig.cpp:532 src/rotorconfig.cpp:536
msgid "do it"
msgstr "操作"

#: src/rotorconfig.cpp:539
msgid "drive motor to satellite"
msgstr "驱动极轴电机转向卫星"

#: src/rotorconfig.cpp:604
msgid "Position:"
msgstr "位置:"

#: src/rotorconfig.cpp:691
msgid ""
"Wrong use of this function can corrupt all stored sat positions.\n"
"Are you sure you want to use this function?"
msgstr ""
"如果这项功能使用错误会导致所有已存储的卫星位置损坏.\n"
"确定要继续吗?"

#: src/rotorconfig.cpp:757
msgid "one step East..."
msgstr "向东一步..."

#: src/rotorconfig.cpp:766
msgid "one step west..."
msgstr "向西一步..."

#: src/rotorconfig.cpp:780
msgid "turning to east..."
msgstr "转向东..."

#: src/rotorconfig.cpp:791
msgid "turning to west..."
msgstr "转向西..."

#: src/rotorconfig.cpp:841
msgid "Store Satellite"
msgstr "卫星商店"

#: src/rotorconfig.cpp:845
msgid "Storage Location:"
msgstr "保存星位:"

#: src/rotorconfig.cpp:847
msgid "change storage Location or store"
msgstr "改变保存的位置"

#: src/rotorconfig.cpp:898
#, c-format
msgid ""
"%d.%d°%c is currently stored at location %d!\n"
"When you store this now at Location %d, we must remove the old Location.\n"
"Are you sure you want to do this?"
msgstr ""
"%d.%d°%c 将保存到位置 %d!\n"
"当你把这些重新保存到位置 %d, 你必须把旧的位置清除掉.\n"
"你确定要这样做吗? "

#: src/rotorconfig.cpp:916
#, c-format
msgid ""
"Store %d.%d°%c at location %d.\n"
"If you want another location, then say no and change the location manually.\n"
"Are you sure you want to store at this location?"
msgstr ""
"保存 %d.%d°%c 到位置 %d.\n"
"如果你想保存到其它位置, 选择否然后手动改变位置.\n"
"确定保存到当前位置?"

#: src/satconfig.cpp:74
msgid "one single satellite"
msgstr "单个卫星"

#: src/satconfig.cpp:74
msgid "one directly connected LNB"
msgstr "单星直连"

#: src/satconfig.cpp:75
msgid "2 satellites via Toneburst"
msgstr "双星 Toneburst 输入"

#: src/satconfig.cpp:75
msgid "2 LNBs via Toneburst Signal"
msgstr "双星 Toneburst 信号输入"

#: src/satconfig.cpp:76
#, fuzzy
msgid "2 satellites via 22kHz (only Highband)"
msgstr "双星 22Khz 输入 (仅高波段)"

#: src/satconfig.cpp:76
#, fuzzy
msgid "2 LNBs via 22kHz Signal.. special for old analog switches"
msgstr "双星 22KKhz 信号输入.. 特别针对旧模拟开关"

#: src/satconfig.cpp:77
msgid "2 satellites via DiSEqC A/B"
msgstr "双星 DiSEqC A/B 输入"

#: src/satconfig.cpp:77
msgid "2 LNBs via DiSEqC"
msgstr "双星 DiSEqC 输入"

#: src/satconfig.cpp:78
msgid "4 satellites via DiSEqC OPT A/B"
msgstr "四星 DiSEqC 选择 A/B 输入"

#: src/satconfig.cpp:78
msgid "4 LNBs via DiSEqC"
msgstr "四星 DiSEqC 输入"

#: src/satconfig.cpp:79
msgid "many satellites via DiSEqC Rotor"
msgstr "多星 DiSEqC 极轴"

#: src/satconfig.cpp:79
msgid "1 LNB with DiSEqC Rotor"
msgstr "单星 DiSEqC 极轴"

#: src/satconfig.cpp:80
msgid "non-standard user defined configuration..."
msgstr "非标准用户定义配置..."

#: src/satconfig.cpp:80
msgid "special"
msgstr "特别的"

#: src/satconfig.cpp:110
msgid ""
"\tSatellite Configuration\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [2] Service Searching >>> [1] Satellite "
"Configuration\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you configure your dish setup (DiSEqC, LNB, etc)\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Satellite Configuration:\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect one of the predefined\n"
"\tconfigurations or 'non-standard user\n"
"\tdefined configuration...'\n"
"\n"
"Sat/Position:\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect the satellite you want to use\n"
"\n"
"LNB:\tLNB Setup menu (for selected LNB)\n"
"\n"
"22kHz:\tSelect Hi/Lo,On.Off\n"
"\n"
"Voltage:\tSelect a voltage (H/V,14V,18V,Off)\n"
"\n"
"[YELLOW]\tAdd a LNB/Satellite\n"
"\n"
"[RED]\tDelete selected Satellite/LNB\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/satconfig.cpp:157
msgid ""
"Configuration contains some elements\n"
"which don't fit into new DiSEqC-Type. Drop these items?"
msgstr ""
"定义中有些条件不符合 DiSEqC 要求.\n"
"是否要去掉它们?"

#: src/satconfig.cpp:157
msgid "Change DiSEqC-Type..."
msgstr "更改 DiSEqC 类型..."

#: src/satconfig.cpp:341
msgid "22kHz On"
msgstr "22kHz 开启"

#: src/satconfig.cpp:349
msgid "22kHz Off"
msgstr "22kHz 关闭"

#: src/satconfig.cpp:384
msgid "Toneburst A"
msgstr "Toneburst A"

#: src/satconfig.cpp:388
msgid "Toneburst B"
msgstr "Toneburst B"

#: src/satconfig.cpp:392
msgid "direct connection"
msgstr "直接连接"

#: src/satconfig.cpp:414
msgid "DiSEqC AA"
msgstr "DiSEqC AA"

#: src/satconfig.cpp:417
msgid "DiSEqC AB"
msgstr "DiSEqC AB"

#: src/satconfig.cpp:420
msgid "DiSEqC BA"
msgstr "DiSEqC BA"

#: src/satconfig.cpp:423
msgid "DiSEqC BB"
msgstr "DiSEqC BB"

#: src/satconfig.cpp:803
msgid "press ok to select another satellite"
msgstr "按 OK 选另一颗卫星"

#: src/satconfig.cpp:818
msgid "press ok to goto LNB config"
msgstr "按 OK 进入 LNB 设置"

#: src/satconfig.cpp:836
msgid "press ok to select another 22kHz mode"
msgstr "按 OK 选择另一钟22KHz模式"

#: src/satconfig.cpp:837
msgid "22kHz signal is automatically switched"
msgstr "22kHz 信号自动切换"

#: src/satconfig.cpp:838
msgid "22kHz is always enabled (high band)"
msgstr "22kHz 始终开启. (高波段)"

#: src/satconfig.cpp:839
msgid "22kHz is always disabled (low band)"
msgstr "22kHz 始终关闭. (低波段)"

#: src/satconfig.cpp:849
msgid "press ok to select another LNB Voltage mode"
msgstr "按 OK 选择另一种LNB电压模式"

#: src/satconfig.cpp:850
msgid "Voltage is automatically changed"
msgstr "电压自动切换"

#: src/satconfig.cpp:851
msgid "Voltage is always 14V (vertical)"
msgstr "始终使用 14V 电压(垂直)"

#: src/satconfig.cpp:852
msgid "Voltage is always 18V (horizontal)"
msgstr "始终使用 18V 电压(水平)"

#: src/satconfig.cpp:853
msgid "Voltage is always off"
msgstr "关闭供电"

#: src/satconfig.cpp:1222 src/satconfig.cpp:1268 src/satconfig.cpp:1278
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/satconfig.cpp:1222
msgid "sends no tone burst"
msgstr "发送无 Toneburst"

#: src/satconfig.cpp:1223
msgid "sends modulated tone burst"
msgstr "发送调制的 Toneburst"

#: src/satconfig.cpp:1224
msgid "sends unmodulated tone burst"
msgstr "发送未调制的 Toneburst"

#: src/satconfig.cpp:1231
msgid "Disable DiSEqC"
msgstr "关闭 DiSEqC"

#: src/satconfig.cpp:1232
msgid "Use DiSEqC Version 1.0"
msgstr "使用 DiSEqC 1.0"

#: src/satconfig.cpp:1233
msgid "Use DiSEqC Version 1.1"
msgstr "使用 DiSEqC 1.1"

#: src/satconfig.cpp:1234
msgid "Use DiSEqC Version 1.2"
msgstr "使用 DiSEqC 1.2"

#: src/satconfig.cpp:1242
msgid "sends DiSEqC cmd A/A"
msgstr "发送 DiSEqC cmd A/A"

#: src/satconfig.cpp:1243
msgid "sends DiSEqC cmd A/B"
msgstr "发送 DiSEqC cmd A/B"

#: src/satconfig.cpp:1244
msgid "sends DiSEqC cmd B/A"
msgstr "发送 DiSEqC cmd B/A"

#: src/satconfig.cpp:1245
msgid "sends DiSEqC cmd B/B"
msgstr "发送 DiSEqC cmd B/B"

#: src/satconfig.cpp:1246
msgid "sends no committed DiSEqC cmd"
msgstr "发送无 Committed DiSEqC 命令"

#: src/satconfig.cpp:1247
msgid "sends switch cmd 1"
msgstr "发送切换命令1"

#: src/satconfig.cpp:1248
msgid "sends switch cmd 2"
msgstr "发送切换命令2"

#: src/satconfig.cpp:1249
msgid "sends switch cmd 3"
msgstr "发送切换命令3"

#: src/satconfig.cpp:1250
msgid "sends switch cmd 4"
msgstr "发送切换命令4"

#: src/satconfig.cpp:1251
msgid "sends switch cmd 5"
msgstr "发送切换命令5"

#: src/satconfig.cpp:1252
msgid "sends switch cmd 6"
msgstr "发送切换命令6"

#: src/satconfig.cpp:1253
msgid "sends switch cmd 7"
msgstr "发送切换命令7"

#: src/satconfig.cpp:1254
msgid "sends switch cmd 8"
msgstr "发送切换命令8"

#: src/satconfig.cpp:1255
msgid "sends switch cmd 9"
msgstr "发送切换命令9"

#: src/satconfig.cpp:1256
msgid "sends switch cmd 10"
msgstr "发送切换命令10"

#: src/satconfig.cpp:1257
msgid "sends switch cmd 11"
msgstr "发送切换命令11"

#: src/satconfig.cpp:1258
msgid "sends switch cmd 12"
msgstr "发送切换命令12"

#: src/satconfig.cpp:1259
msgid "sends switch cmd 13"
msgstr "发送切换命令13"

#: src/satconfig.cpp:1260
msgid "sends switch cmd 14"
msgstr "发送切换命令14"

#: src/satconfig.cpp:1261
msgid "sends switch cmd 15"
msgstr "发送切换命令15"

#: src/satconfig.cpp:1262
msgid "sends switch cmd 16"
msgstr "发送切换命令16"

#: src/satconfig.cpp:1268
msgid "sends no DiSEqC repeats"
msgstr "发送无 DiSEqC 重复"

#: src/satconfig.cpp:1269
msgid "One"
msgstr "一"

#: src/satconfig.cpp:1269
msgid "sends one repeat"
msgstr "发送一次重复"

#: src/satconfig.cpp:1270
msgid "Two"
msgstr "二"

#: src/satconfig.cpp:1270
msgid "sends two repeats"
msgstr "发送两次重复"

#: src/satconfig.cpp:1271
msgid "Three"
msgstr "三"

#: src/satconfig.cpp:1271
msgid "sends three repeats"
msgstr "发送三次重复"

#: src/satconfig.cpp:1278
msgid "sends no uncommitted switch command"
msgstr "发送无 Uncommitted switch 命令"

#: src/satconfig.cpp:1279
msgid "Input 1"
msgstr "输入 1"

#: src/satconfig.cpp:1279
msgid "select uncommitted switch Input 1"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入1"

#: src/satconfig.cpp:1280
msgid "Input 2"
msgstr "输入 2"

#: src/satconfig.cpp:1280
msgid "select uncommitted switch Input 2"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入2"

#: src/satconfig.cpp:1281
msgid "Input 3"
msgstr "输入 3"

#: src/satconfig.cpp:1281
msgid "select uncommitted switch Input 3"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入3"

#: src/satconfig.cpp:1282
msgid "Input 4"
msgstr "输入 4"

#: src/satconfig.cpp:1282
msgid "select uncommitted switch Input 4"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入4"

#: src/satconfig.cpp:1283
msgid "Input 5"
msgstr "输入 5"

#: src/satconfig.cpp:1283
msgid "select uncommitted switch Input 5"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入5"

#: src/satconfig.cpp:1284
msgid "Input 6"
msgstr "输入 6"

#: src/satconfig.cpp:1284
msgid "select uncommitted switch Input 6"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入6"

#: src/satconfig.cpp:1285
msgid "Input 7"
msgstr "输入 7"

#: src/satconfig.cpp:1285
msgid "select uncommitted switch Input 7"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入7"

#: src/satconfig.cpp:1286
msgid "Input 8"
msgstr "输入 8"

#: src/satconfig.cpp:1286
msgid "select uncommitted switch Input 8"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入8"

#: src/satconfig.cpp:1287
msgid "Input 9"
msgstr "输入 9"

#: src/satconfig.cpp:1287
msgid "select uncommitted switch Input 9"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入9"

#: src/satconfig.cpp:1288
msgid "Input 10"
msgstr "输入 10"

#: src/satconfig.cpp:1288
msgid "select uncommitted switch Input 10"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入10"

#: src/satconfig.cpp:1289
msgid "Input 11"
msgstr "输入 11"

#: src/satconfig.cpp:1289
msgid "select uncommitted switch Input 11"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入11"

#: src/satconfig.cpp:1290
msgid "Input 12"
msgstr "输入 12"

#: src/satconfig.cpp:1290
msgid "select uncommitted switch Input 12"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入12"

#: src/satconfig.cpp:1291
msgid "Input 13"
msgstr "输入 13"

#: src/satconfig.cpp:1291
msgid "select uncommitted switch Input 13"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入13"

#: src/satconfig.cpp:1292
msgid "Input 14"
msgstr "输入 14"

#: src/satconfig.cpp:1292
msgid "select uncommitted switch Input 14"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入14"

#: src/satconfig.cpp:1293
msgid "Input 15"
msgstr "输入 15"

#: src/satconfig.cpp:1293
msgid "select uncommitted switch Input 15"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入15"

#: src/satconfig.cpp:1294
msgid "Input 16"
msgstr "输入 16"

#: src/satconfig.cpp:1294
msgid "select uncommitted switch Input 16"
msgstr "选择 Uncommitted switch 输入16"

#: src/satfind.cpp:72
msgid "Region:"
msgstr "地区:"

#: src/satfind.cpp:103
msgid ""
"\tSatFind\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup\n"
">>> Service Searching >>> SatFind\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can see the quality of the signal your receiver is getting from "
"your dish/lnb(s).\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"SNR\tSignal to Noise Ratio\n"
"\n"
"AGC\tAutomatic Gain Control\n"
"\n"
"BER\tBit Error Rate\n"
"\n"
"SATTELITE\tSelect satellite to monitor\n"
"\n"
"TRANSPONDER\tSelect transponder to monitor\n"
"\n"
"[OK]/[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:51
msgid "manual scan.."
msgstr "手动扫描.."

#: src/scan.cpp:146
msgid ""
"\tManual transponder scan\n"
"\n"
">>> [MENU] ->[6] Setup >>> [2] Channels >>> Channel scan >>> Manual scan\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"For the manual scan you need information about available services You can "
"find this for instance on http://www1.digitalfernsehen.de/frequenzen/\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Satellite: [OK],[UP]/[DOWN],[OK]\tSelect satellite\n"
"\n"
"Frequency, Polarity, FFC, Symbolrate:[NUMBERS]\tSettings of the desired "
"channel\n"
"\n"
"Inv.:[OK]\tInversion on/off\n"
"\n"
"ONIT:[OK]\tONIT-test on/off\n"
"\n"
"use BAT:[OK]\tBAT-use on/off (of available)\n"
"\n"
"Empty list: [OK]\tclears the list before the search\n"
"\n"
"Network scan: [OK]\tscans all transponders of the same network\n"
"\n"
"Start scan: [OK]\tStart scanning\n"
"\n"
"abort [EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:248
msgid "Waiting for tuner lock on:"
msgstr "等待调谐器锁定:"

#: src/scan.cpp:387
msgid ""
"To begin searching for a valid satellite press OK, or choose your desired "
"satellite manually and press OK"
msgstr "开始搜索有效的卫星, 按 OK, 或者手工选择你自己希望的卫星, 再按OK"

#: src/scan.cpp:390
msgid ""
"To begin searching for a valid cable provider press OK, or choose your "
"desired cable provider manually and press OK"
msgstr ""
"开始搜索有效的有线提供商, 按 OK, 或者手工选择你自己希望的有线供应商, 再按OK"

#: src/scan.cpp:393
msgid ""
"To begin searching for a valid transponder press OK, or choose your desired "
"location manually and press OK"
msgstr "开始搜索有效的转发器, 按 OK, 或者手工选择你自己希望的星位, 再按OK"

#: src/scan.cpp:400
msgid ""
"\tAutomatic transponder scan\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [2] Channels >>> Channel search >>> Automatic "
"scan\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"During an automatic transponder scan, ENIGMA will scan all selected "
"satellites by itself.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Satellite: [OK],[UP]/[DOWN],[OK]\tSelect satellite\n"
"\n"
"Overwrite all: [OK]\tOverwrite all services and bouquets\n"
"\n"
"Start scan: [OK]\tStart scanning\n"
"\n"
"no circ. polarity: [OK]\tswitch between circular and linear polarity\n"
"\n"
"abort [EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:493
msgid ""
"A valid transponder has been found. Verify that the right network is selected"
msgstr "一个有效转发器被发现.证实网络正确选择."

#: src/scan.cpp:575
msgid ""
"All known transponders have been tried, but no lock was possible. Verify "
"antenna-/cable-setup or try manual search if its some obscure satellite/"
"network."
msgstr ""
"所有已知的转发器都搜索过了, 但是不能锁定. 请检查天线和线缆或者试一下手动搜索."

#: src/scan.cpp:583
msgid ""
"All known transponders have been tried, but no lock was possible. Verify "
"antenna-/cable-setup or try another satellite/network."
msgstr ""
"所有已知的转发器都搜索过了, 但是不能锁定. 请检查天线和线缆或者试试其它卫星."

#: src/scan.cpp:592
msgid "Search in progress "
msgstr "查找中"

#: src/scan.cpp:766
#, c-format
msgid "%02i minutes and %02i seconds left"
msgstr "剩余 %02i 分 %02i 秒"

#: src/scan.cpp:768
#, c-format
msgid "%02i seconds left"
msgstr "剩余 %02i 秒"

#: src/scan.cpp:843
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: src/scan.cpp:909
msgid "[only free]"
msgstr "[仅免费]"

#: src/scan.cpp:910
msgid "[all]"
msgstr "[全部]"

#: src/scan.cpp:910
msgid "[nothing]"
msgstr "[无]"

#: src/scan.cpp:1012
msgid "Transponder Scan"
msgstr "转发器扫描"

#: src/scan.cpp:1322
msgid "Waiting for tuner lock... please wait"
msgstr "等待调谐器锁定... 请等待"

#: src/scan.cpp:1375 src/scan.cpp:1457
msgid "Scan is in progress... please wait"
msgstr "扫描中...请稍等"

#: src/scan.cpp:1406 src/scan.cpp:1473
#, c-format
msgid ""
"The transponder scan has finished and found \n"
"   %i new Transponders,\n"
"   %i new TV Services,\n"
"   %i new Radio Services and\n"
"   %i new Data Services.\n"
"%i Transponders with %i Services scanned."
msgstr ""
"转发器扫描完成并存储 \n"
"   %i 新转发器\n"
"   %i 新电视频道\n"
"   %i 新广播频道\n"
"   %i 新数据频道.\n"
"%i 转发器  %i 频道 扫描完成."

#: src/scan.cpp:1485
msgid "Done."
msgstr "完成."

#: src/scan.cpp:1493
msgid "Scan is in finished, press ok to close window"
msgstr "扫描完成, 按OK键关闭窗口"

#: src/scan.cpp:1503
#, c-format
msgid ""
"Do you want\n"
"to scan another\n"
"%s?"
msgstr ""
"你想要\n"
"扫描另一个\n"
"%s ?"

#: src/scan.cpp:1503
#, c-format
msgid "Transponder"
msgstr "转发器"

#: src/scan.cpp:1503
#, c-format
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: src/scan.cpp:1504
msgid "Scan finished"
msgstr "扫描完成"

#: src/scan.cpp:1612
msgid "Manual PIDs"
msgstr "手动 PID's"

#: src/scan.cpp:1627 src/streaminfo.cpp:336
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: src/scan.cpp:1634
msgid "to enter service name press OK"
msgstr "输入频道名称, 按 OK"

#: src/scan.cpp:1635
msgid "enter service name"
msgstr "输入频道名称"

#: src/scan.cpp:1642 src/streaminfo.cpp:348
msgid "Provider:"
msgstr "提供商:"

#: src/scan.cpp:1650
msgid "to enter provider name press OK"
msgstr "输入提供商名称, 按 OK "

#: src/scan.cpp:1651
msgid "enter provider name"
msgstr "输入提供商名称"

#: src/scan.cpp:1658 src/streaminfo.cpp:360
msgid "Video PID:"
msgstr "视频 PID:"

#: src/scan.cpp:1666
msgid "to enter video pid press OK"
msgstr "输入视频 PID, 按 OK"

#: src/scan.cpp:1667
msgid "enter video pid"
msgstr "输入 Video PID"

#: src/scan.cpp:1672 src/streaminfo.cpp:384
msgid "PCR PID:"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:1680
msgid "to enter pcr pid press OK"
msgstr "输入 PCR PID, 按 OK"

#: src/scan.cpp:1681
msgid "enter pcr pid (in most case the same pid as the video pid)"
msgstr "输入 PCR PID (一般情况与 Video PID 相同)"

#: src/scan.cpp:1688 src/streaminfo.cpp:372
msgid "Audio PID:"
msgstr "音频 PID:"

#: src/scan.cpp:1696
msgid "to enter audio pid press OK"
msgstr "输入音频 PID, 按 OK"

#: src/scan.cpp:1697
msgid "enter audio pid"
msgstr "输入音频 PID"

#: src/scan.cpp:1703
msgid "is AC3 Pid"
msgstr "AC3 PID"

#: src/scan.cpp:1704
msgid "set this check when the entered audio pid is a ac3 audio pid"
msgstr "设置检测, 当音频 PID 为 AC3 音频 PID 时"

#: src/scan.cpp:1711
#, fuzzy
msgid "Text PID:"
msgstr "图文电视 PID:"

#: src/scan.cpp:1719
msgid "to enter (video) text pid press OK"
msgstr "输入图文电视的 PID,  按 OK"

#: src/scan.cpp:1720
msgid "enter (video) text pid"
msgstr "输入 Text PID (Video)"

#: src/scan.cpp:1725 src/streaminfo.cpp:456
msgid "Service ID:"
msgstr "频道 ID:"

#: src/scan.cpp:1733
msgid "to enter service id press OK"
msgstr "输入频道 ID, 按 OK"

#: src/scan.cpp:1734
msgid "enter service id"
msgstr "输入频道 ID"

#: src/scan.cpp:1741
msgid "TSID:"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:1749
msgid "to enter tsid (transport stream id) press OK"
msgstr "输入 TSID (传送流 ID) 按 OK"

#: src/scan.cpp:1750
msgid "enter tsid (transport stream id)"
msgstr "输入 tsid (传送流 id)"

#: src/scan.cpp:1755
msgid "ONID:"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:1763
msgid "to enter onid (original network id) press OK"
msgstr "输入 ONID(original network id), 按 OK"

#: src/scan.cpp:1764
msgid "enter onid (original network id)"
msgstr "输入 Onid (原始网络id)"

#: src/scan.cpp:1772
msgid "no DVB"
msgstr "无 DVB"

#: src/scan.cpp:1773
msgid "don't read PAT/PMT/SDT for this service (only use cached pids)"
msgstr "不读取频道的 PAT/PMT/SDT 数据 (使用pid缓存)"

#: src/scan.cpp:1779
msgid "use sdt"
msgstr "使用 SDT"

#: src/scan.cpp:1780
msgid ""
"update name/provider/service type with content of the sdt (and auto remove "
"service)"
msgstr "使用 SDT 更新 名称/提供商/频道"

#: src/scan.cpp:1786
msgid "hold name"
msgstr "隐藏名称"

#: src/scan.cpp:1787
msgid "don't update the service name with content of the sdt"
msgstr "不使用SDT更新频道名称"

#: src/scan.cpp:1800
msgid "read NIT"
msgstr "读取 NIT"

#: src/scan.cpp:1801
msgid "read tsid and onid from the nit (this can take up to 10 seconds)"
msgstr "从 nit 中读取 tsid 与 onid (可能需要10秒钟)"

#: src/scan.cpp:1810
msgid "test values"
msgstr "测试值"

#: src/scan.cpp:1811
msgid "test entered values"
msgstr "测试输入值"

#: src/scan.cpp:1821
msgid ""
"save data and close window (the new channel could be found in the all "
"services list)"
msgstr "保存并退出 (新频道将出现在全部频道列表里)"

#: src/scan.cpp:1907
msgid "unnamed service"
msgstr "未命名的频道"

#: src/scan.cpp:1966
msgid ""
"Reading NIT failed... this transponder have no NIT..\n"
"so you can use random values for tsid and onid or set both to 0"
msgstr ""
"NIT 读取失败... 当前转发器没有NIT数据...\n"
"TSID 与 ONID 可以使用随机值或将其设置为0"

#: src/scan.cpp:2018
msgid ""
"No NIT Entry for current transponder values found...\n"
"so you can use random values for tsid and onid or set both to 0"
msgstr ""
"没有找到当前转发器的 NIT 数据...\n"
"TSID 与 ONID 可以使用随机值或将其设置为0"

#: src/scan.cpp:2130
msgid ""
"A transponder with the same tsid / onid but other frequency/pol/... already "
"exist.. create a new transponder with the same data is no possible.. please "
"do change tsid and/or onid"
msgstr ""
"不能以此数据创建新的转发器, 相同 TSID/ONID 的转发器已经存在...\n"
"请修改 TSID/ONID 的数值"

#: src/scan.cpp:2183
#, c-format
msgid ""
"A service named '%s' with this sid/onid/tsid/namespace is already exist\n"
"in provider '%s'.\n"
"Should i use this service name and provider name?"
msgstr ""
"频道 '%s' 已经存在于\n"
"提供商 '%s' 中.\n"
"确定要以此命名频道与提供商吗?"

#: src/scan.cpp:2185
msgid "Service already exist"
msgstr "该频道已存在"

#: src/scan.cpp:2269
msgid "HEX"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:2270
msgid "show/enter values as hexadecimal"
msgstr "显示/输入十六进制的值"

#: src/scan.cpp:2275
msgid "DEC"
msgstr ""

#: src/scan.cpp:2276
msgid "show/enter values as decimal"
msgstr "显示/输入十进制的值"

#: src/setup_debug.cpp:41
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: src/setup_debug.cpp:67 src/setup_debug.cpp:70
msgid "Log EmuDaemon to file"
msgstr "记录 EmuDaemon 日志到文件"

#: src/setup_debug.cpp:74 src/setup_debug.cpp:77
msgid "Log Enigma to file"
msgstr "记录 Enigma 日志到文件"

#: src/setup_debug.cpp:88
msgid "Enable Enigma core files"
msgstr "开启 Enigma 内核文件"

#: src/setup_debug.cpp:91
msgid "Create core files after an Enigma crash"
msgstr "Enigma 出错后创建内核文件"

#: src/setup_debug.cpp:99
msgid "Log Enigma to syslog"
msgstr "记录 Enigma 日志到 Syslog"

#: src/setup_debug.cpp:102
msgid "Send Enigma log to syslog"
msgstr "发送 Enigma 日志到 Syslog"

#: src/setup_debug.cpp:108 src/setup_debug.cpp:111
msgid "Start syslog daemon at boot"
msgstr "系统启动时启动系统日志调试监控器"

#: src/setup_debug.cpp:119
msgid "Enable serial debug"
msgstr "开启串口调试"

#: src/setup_debug.cpp:122
msgid "Open serial http interface on /dev/tts/0 for debugging"
msgstr "为调试在 /dev/tts/0 上打开连续的 http 界面"

#: src/setup_debug.cpp:130
msgid "Remote host:"
msgstr "远程域名:"

#: src/setup_debug.cpp:137
msgid "Host of remote syslog daemon (local leave empty)"
msgstr "远程系统日志调试监控程序主机(本地保留为空)"

#: src/setup_debug.cpp:144
msgid "Logfile path:"
msgstr "日志文件路径:"

#: src/setup_debug.cpp:149
msgid "Choose the logpath to use"
msgstr "选择用来记录日志的路径"

#: src/setupengrab.cpp:23
msgid "Ngrab streaming"
msgstr "Ngrab 流"

#: src/setupengrab.cpp:59
msgid "Server IP:"
msgstr "服务器 IP:"

#: src/setupengrab.cpp:68
msgid "Enter IP Address of the Ngrab server (0..9, left, right)"
msgstr "输入 Ngrab 服务器的IP地址 (0..9, 左, 右键)"

#: src/setupengrab.cpp:73
msgid "Server port:"
msgstr "服务器端口:"

#: src/setupengrab.cpp:81
msgid "Enter Ngrab server port (standard is 4000)"
msgstr "输入 Ngrab 服务器端口 (缺省 - 4000)"

#: src/setupengrab.cpp:86
msgid "Server MAC:"
msgstr "服务器 MAC:"

#: src/setupengrab.cpp:93
#, fuzzy
msgid "Enter MAC address of server (for Wake-on-LAN)"
msgstr "输入服务器的 MAC 地址 (为了网络唤醒)"

#: src/setupengrab.cpp:113
msgid "Detect MAC address"
msgstr "查看 MAC 地址"

#: src/setupengrab.cpp:114
msgid "Try to autodetect server MAC address"
msgstr "尝试自动侦测服务器 MAC 地址"

#: src/setupengrab.cpp:122
msgid ""
"\tNgrab Streaming Setup\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [6] Expert Setup\n"
">>> [2] Ngrab Streaming Setup\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"When using NGrab for recording purposes, you will need to do some network "
"settings here\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Srv IP:\n"
"[NUMBERS]\tIP-Address of your Computer\n"
"\n"
"Srv Port:\n"
"[NUMBERS]\tTCP/IP Port to be used by NGrab\n"
"\t(default 4000)\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[RED]/[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setupengrab.cpp:196
msgid "Please check your NGrab Server or the IP"
msgstr "请检查 NGrab 服务器或IP地址设置"

#: src/setupengrab.cpp:197
msgid "HW Address(MAC) detection failed"
msgstr "硬件地址 (MAC) 检测失败"

#: src/setup_epg.cpp:7
#, fuzzy
msgid "MultiEPG"
msgstr "Multi EPG"

#: src/setup_epg.cpp:72
msgid "EPG data store"
msgstr "EPG 数据存储器"

#: src/setup_epg.cpp:77
msgid "Select if you want the default Enigma EPG or SQLite database EPG"
msgstr "选择你想要的默认 Enigma EPG 或 SQLite database EPG"

#: src/setup_epg.cpp:80
#, fuzzy
msgid "Enigma EPG"
msgstr "Enigma EPG 位置"

#: src/setup_epg.cpp:81
msgid "SQLite database"
msgstr ""

#: src/setup_epg.cpp:102
msgid "Select EPG store location"
msgstr "选择 EPG 存储位置"

#: src/setup_epg.cpp:121
msgid "Number of EPG days:"
msgstr "EPG 的天数:"

#: src/setup_epg.cpp:127
msgid "Select number of EPG days"
msgstr "选择 EPG 的天数"

#: src/setup_epg.cpp:140
msgid "Enable MHW EPG"
msgstr "开启 MHW EPG"

#: src/setup_epg.cpp:143
msgid ""
"Mediahighway EPG, activate swap space when using with multiple operators"
msgstr "Mediahighway EPG, 激活交换文件"

#: src/setup_epg.cpp:150
#, fuzzy
msgid "Enable DISH/BEV EEPG"
msgstr "开启 DISH EEPG"

#: src/setup_epg.cpp:153
#, fuzzy
msgid "DISH/BEV network EEPG, up to 9 days EPG"
msgstr "DISH network EEPG, 截至9天的 EPG"

#: src/setup_epg.cpp:159
msgid "Limit Enigma EPG size"
msgstr "限制 Enigma EPG 文件大小"

#: src/setup_epg.cpp:162
msgid "Limit the Enigma EPG file to 5MB (recommended)"
msgstr "限制 Enigma EPG 文件大小为 5MB (推荐)"

#: src/setup_epg.cpp:168
msgid "Rescan EPG"
msgstr "重新扫描 EPG"

#: src/setup_epg.cpp:173
msgid "Rescan EPG data on current transponder"
msgstr "在当前转发器重新扫描 EPG"

#: src/setup_epg.cpp:190
msgid "Enigma EPG location"
msgstr "Enigma EPG 位置"

#: src/setup_epg.cpp:194
msgid "SQLite EPG location"
msgstr "SQLite EPG 位置"

#: src/setup_epg.cpp:237
msgid "This directory is suitable for storage"
msgstr "该目录适合存储"

#: src/setup_epg.cpp:241
msgid "This directory has not enough space"
msgstr "该目录没有足够的空间"

#: src/setup_epg.cpp:245
msgid "This directory does not exist"
msgstr "该目录不存在"

#: src/setup_epg.cpp:306
msgid "MultiEPG channels:"
msgstr "MultiEPG 频道:"

#: src/setup_epg.cpp:313
msgid "Number of channels per MultiEPG page to show"
msgstr "MultiEPG 每页显示的频道数"

#: src/setup_epg.cpp:318
msgid "MultiEPG entry fontsize:"
msgstr "MultiEPG 字体大小:"

#: src/setup_epg.cpp:331
msgid "Increase/decrease entry fontsize with this number of points"
msgstr "用这个数字增大/减小条目字体大小"

#: src/setup_epg.cpp:336
msgid "Enable EPG genre colours"
msgstr "开启 EPG 类型分色"

#: src/setup_epg.cpp:339
msgid "Make the MultiEPG entries coloured depending on the genre"
msgstr "使 MultiEPG 条目用不同颜色区分类型"

#: src/setup_extra_osd.cpp:39
msgid "OSD options"
msgstr "OSD 选项"

#: src/setup_extra_osd.cpp:60
msgid "OSD on zap"
msgstr "换台后显示 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:60
msgid "Show OSD after a zap"
msgstr "换台后显示 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:61
msgid "Extra OSD"
msgstr "附加 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:61
msgid "Show extra info in OSD on OK"
msgstr "按 OK 键 OSD 显示附加信息"

#: src/setup_extra_osd.cpp:62
msgid "Extra OSD on zap"
msgstr "换台时使用附加 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:62
msgid "Show extra info in OSD when zapping"
msgstr "换台时 OSD 显示附加信息"

#: src/setup_extra_osd.cpp:63
msgid "Autohide OSD on OK"
msgstr "按 OK 自动隐藏 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:63
msgid "Autohide OSD when pressing OK button"
msgstr "按 OK 后自动隐藏 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:64
msgid "Autohide radio/mp3 OSD"
msgstr "自动隐藏广播或 mp3 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:64
msgid "Autohide the OSD display in radio/mp3 mode"
msgstr "在广播或 mp3 模式自动隐藏 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:65
msgid "SNR in dB"
msgstr ""

#: src/setup_extra_osd.cpp:65
msgid "Show SNR values in dB instead of %"
msgstr "用分贝(dB)代替%显示信噪比(SNR)"

#: src/setup_extra_osd.cpp:68
msgid "Improved BER"
msgstr ""

#: src/setup_extra_osd.cpp:68
msgid ""
"Show improved BER (Bit Error Rate) regards to the outer FEC and in a value "
"from 0-6 represents errorrate in ai power of 10 (6 represents 1 bit in a "
"million, 3 represents 1 biterror in a thousand)"
msgstr ""

#: src/setup_extra_osd.cpp:70
msgid "Show plicons"
msgstr "显示 Plicons"

#: src/setup_extra_osd.cpp:70
msgid "Show plicons in EPG and skin"
msgstr "在 EPG 和皮肤中显示 Plicons"

#: src/setup_extra_osd.cpp:71
msgid "Use Mini-Zap"
msgstr "使用 Mini-Zap"

#: src/setup_extra_osd.cpp:71
msgid "Show smaller OSD when zapping (if supported by the skin)"
msgstr "换台时显示小 OSD (如果皮肤支持)"

#: src/setup_extra_osd.cpp:72
msgid "Expert OSD"
msgstr "专家 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:72
msgid "Show other extra info in OSD on OK"
msgstr "按 OK 键 OSD 显示其它附加信息"

#: src/setup_extra_osd.cpp:73
msgid "Expert OSD on zap"
msgstr "换台时使用专家 OSD"

#: src/setup_extra_osd.cpp:73
msgid "Show other extra info in OSD when zapping"
msgstr "换台时 OSD 显示其它附加信息"

#: src/setup_extra_osd.cpp:74
msgid "Seconds in OSD clock"
msgstr "在OSD时钟显示秒"

#: src/setup_extra_osd.cpp:75
msgid "No picture in radio/mp3"
msgstr "广播/mp3 没有图片"

#: src/setup_extra_osd.cpp:75
msgid "No background picture in radio/mp3 mode"
msgstr "在广播/mp3 模式没有背景图片"

#: src/setup_extra_osd.cpp:76
msgid "Listbox OSD main menu"
msgstr "Listbox OSD 主菜单"

#: src/setup_extra_osd.cpp:76
msgid "Show the Main menu in normal listbox style"
msgstr "在普通的 Listbox 风格中显示主菜单"

#: src/setup_extra_osd.cpp:77
msgid "Serviceselector help buttons"
msgstr "频道选择帮助按钮"

#: src/setup_extra_osd.cpp:77
msgid "Show coloured help buttons in service selector"
msgstr "在频道选择中显示彩色辅助按钮"

#: src/setup_extra_osd.cpp:80
msgid "Show Sat position"
msgstr "显示星位"

#: src/setup_extra_osd.cpp:80
msgid "Show satellite position in the infobar"
msgstr "在信息条中显示卫星位置"

#: src/setup_extra_osd.cpp:82
msgid "Auto show Infobar"
msgstr "自动显示信息条"

#: src/setup_extra_osd.cpp:82
msgid "Always show infobar when new event info is available"
msgstr "当事件信息有效时始终显示信息条"

#: src/setup_extra_osd.cpp:83
msgid "Show remaining Time"
msgstr "显示剩余时间"

#: src/setup_extra_osd.cpp:83
msgid "Show event remaining time in the infobar"
msgstr "在信息条上显示事件的剩余时间"

#: src/setup_extra_osd.cpp:84
msgid "Hide shortcut icons"
msgstr ""

#: src/setup_extra_osd.cpp:84
#, fuzzy
msgid "Don't show shortcut icons in menus"
msgstr "不在任何列表中显示锁定的频道"

#: src/setup_extra_osd.cpp:85
msgid "Skip confirmations"
msgstr "忽略确认"

#: src/setup_extra_osd.cpp:85
msgid "Skip some confirmations"
msgstr "忽略一些确认"

#: src/setup_extra_osd.cpp:86
msgid "Hide error windows"
msgstr "隐藏错误窗口"

#: src/setup_extra_osd.cpp:86
msgid "Don't show zap error messages like service not found"
msgstr "不显示错误讯息比如频道未找到 "

#: src/setup_extra_osd.cpp:89
msgid "Enable fast zapping"
msgstr "开启快速换台"

#: src/setup_extra_osd.cpp:89
msgid "Enables faster zapping.. but with visible sync"
msgstr "开启快速换台.."

#: src/setup_extra_osd.cpp:91
msgid "Enable Zapping History"
msgstr "开启换台记录"

#: src/setup_extra_osd.cpp:91
msgid "Don't care about actual mode when zapping in history list"
msgstr "在历史列表换台时不必关注其真实模式"

#: src/setup_extra_osd.cpp:92
msgid "Auto bouquet change"
msgstr "自动更换自定义组"

#: src/setup_extra_osd.cpp:92
msgid "Change into next bouquet when end of current bouquet is reached"
msgstr "当前组结束时切换到下一组"

#: src/setup_extra_osd.cpp:94
msgid "infobar timeout (left, right)"
msgstr "信息条超时 (左, 右)"

#: src/setup_extra_osd.cpp:95 src/setup_extra_osd.cpp:96
#: src/setup_extra_osd.cpp:97 src/setup_extra_osd.cpp:98
#: src/setup_extra_osd.cpp:99 src/setup_extra_osd.cpp:100
#: src/setup_extra_osd.cpp:101 src/setup_extra_osd.cpp:102
#: src/setup_extra_osd.cpp:103 src/setup_extra_osd.cpp:104
#: src/setup_extra_osd.cpp:105
#, c-format
msgid "Infobar timeout %d sec"
msgstr "信息条超时 %d 秒"

#: src/setup_harddisk.cpp:308
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: src/setup_harddisk.cpp:309
msgid "General settings for all internal harddisks, like sleep time"
msgstr "所有内部硬盘的一般设置, 比如休眠计时"

#: src/setup_harddisk.cpp:310
msgid "Specific settings"
msgstr "特定设置"

#: src/setup_harddisk.cpp:311
msgid "Specific settings for a selectable harddisk, like formatting"
msgstr "选择硬盘的特定设置, 比如格式化"

#: src/setup_harddisk.cpp:336
msgid "sorry, no harddisks found!"
msgstr "抱歉, 没找到硬盘!"

#: src/setup_harddisk.cpp:336
msgid "Specific harddisk settings..."
msgstr "特定硬盘设置..."

#: src/setup_harddisk.cpp:356
msgid "General harddisk settings"
msgstr "一般硬盘设置"

#: src/setup_harddisk.cpp:372
msgid "Harddisk sleep time"
msgstr "硬盘休眠时间"

#: src/setup_harddisk.cpp:379
msgid ""
"Number of minutes after the harddisk will spin down. 0 to 330 minutes. 0 is "
"no spin down"
msgstr "硬盘自动停转的时间数. 0至330分钟. 0为不停转"

#: src/setup_harddisk.cpp:383
msgid "Harddisk acoustics"
msgstr "硬盘声音"

#: src/setup_harddisk.cpp:390
msgid "Sets the acoustics of the drive, 128=quiet/slow 254=fast/loud"
msgstr "设置音响驱动, 128=宁静/慢 254=快/大声"

#: src/setup_harddisk.cpp:441
msgid "Select your harddisk"
msgstr "选择你的硬盘"

#: src/setup_harddisk.cpp:555
msgid "Are you SURE that you want to format this disk?\n"
msgstr "你确定要格式化这个磁盘吗?\n"

#: src/setup_harddisk.cpp:556 src/setup_harddisk.cpp:566
#: src/setup_harddisk.cpp:600 src/setup_harddisk.cpp:615
#: src/setup_harddisk.cpp:701 src/setup_harddisk.cpp:711
msgid "formatting harddisk..."
msgstr "格式化硬盘..."

#: src/setup_harddisk.cpp:564
msgid ""
"There's data on this harddisk.\n"
"You will lose that data. Proceed?"
msgstr ""
"硬盘上有数据.\n"
"这会造成数据丢失! 继续吗?"

#: src/setup_harddisk.cpp:599
msgid ""
"Please wait while formatting the harddisk.\n"
"This might take some minutes.\n"
msgstr ""
"请稍等...正在格式化硬盘.\n"
"这可能需要数分钟.\n"

#: src/setup_harddisk.cpp:614
msgid "sorry, couldn't find sfdisk utility to partition harddisk."
msgstr "抱歉, 找不到 sfdisk 程序来分区硬盘."

#: src/setup_harddisk.cpp:665
#, c-format
msgid "creating filesystem failed"
msgstr "创建文件系统失败"

#: src/setup_harddisk.cpp:683
#, c-format
msgid "mounting harddisk failed"
msgstr "mounting 硬盘失败"

#: src/setup_harddisk.cpp:691
#, fuzzy, c-format
msgid "creating /media/hdd/movie failed"
msgstr "创建 /hdd/movie 失败"

#: src/setup_harddisk.cpp:710
msgid "successfully formatted your disk!"
msgstr "格式化磁盘成功!"

#: src/setup_harddisk.cpp:738
msgid "(error reading information)"
msgstr "(读取信息出错)"

#: src/setup_harddisk.cpp:740
msgid "uninitialized - format it to use!"
msgstr "没有初始化--请先格式化再使用!"

#: src/setup_harddisk.cpp:742
#, fuzzy, c-format
msgid "in use, %d.%04d GB (about %d minutes) free"
msgstr "已用, 剩余%d.%03d GB (可录~%d 分钟) "

#: src/setup_harddisk.cpp:744
msgid "initialized, but unknown filesystem"
msgstr "初始化完成, 但未知文件系统"

#: src/setup_harddisk.cpp:834
msgid "could not unmount the filesystem... "
msgstr "不能 unmount 文件系统... "

#: src/setup_harddisk.cpp:835 src/setup_harddisk.cpp:848
#: src/setup_harddisk.cpp:868 src/setup_harddisk.cpp:888
#: src/setup_harddisk.cpp:904
msgid "check filesystem..."
msgstr "检查文件系统..."

#: src/setup_harddisk.cpp:847
msgid "sorry, couldn't find fsck.ext3 utility to check the ext3 filesystem."
msgstr "抱歉, 找不到 fsck.ext3 程序来检查 EXT3 文件系统."

#: src/setup_harddisk.cpp:867
msgid "sorry, couldn't find fsck.ext2 utility to check the ext2 filesystem."
msgstr "抱歉, 找不到 fsck.ext2 程序来检查 EXT2 文件系统."

#: src/setup_harddisk.cpp:887
msgid ""
"sorry, couldn't find reiserfsck utility to check the reiserfs filesystem."
msgstr "抱歉, 找不到 reiserfsck 程序来检查 reiserfs 文件系统."

#: src/setup_harddisk.cpp:903
msgid "not supported filesystem for check."
msgstr "没有支持的文件系统可检测."

#: src/setup_keyboard.cpp:19
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/setup_keyboard.cpp:58
#, fuzzy
msgid "Keyboard mapping:"
msgstr "键盘映像:"

#: src/setup_keyboard.cpp:66
msgid "select your keyboard mapping (ok)"
msgstr "选择键盘映像 (OK)"

#: src/setup_language.cpp:53
msgid "Preferred audio languages"
msgstr "声音语言"

#: src/setup_language.cpp:78 src/setup_language.cpp:91
#: src/setup_language.cpp:104 src/setup_language.cpp:117
#: src/setup_language.cpp:143 src/setup_language.cpp:167
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/setup_language.cpp:86
msgid "Select the first language"
msgstr "选择第一语言"

#: src/setup_language.cpp:99
msgid "Select the second language"
msgstr "选择第二语言"

#: src/setup_language.cpp:112
msgid "Select the third language"
msgstr "选择第三语言"

#: src/setup_language.cpp:125
msgid "Select the fourth language"
msgstr "选择第四语言"

#: src/setup_language.cpp:134
msgid "Alternative EPG Languages:"
msgstr ""

#: src/setup_language.cpp:148
#, fuzzy
msgid "Select EPG language, then restart"
msgstr "选择 Dreambox 菜单使用的语言"

#: src/setup_language.cpp:175
msgid "Enter EPG language (3 chars)"
msgstr ""

#: src/setup_lcd.cpp:16
msgid "LCD"
msgstr ""

#: src/setup_lcd.cpp:91
msgid "set LCD brightness ( left / right )"
msgstr "设置LCD亮度 ( 左 / 右 )"

#: src/setup_lcd.cpp:96 src/setup_osd.cpp:264
msgid "Contrast:"
msgstr "对比度:"

#: src/setup_lcd.cpp:104
msgid "set LCD contrast ( left / right )"
msgstr "设置LCD对比度 ( 左 / 右 )"

#: src/setup_lcd.cpp:109
msgid "Standby:"
msgstr "待机:"

#: src/setup_lcd.cpp:117
msgid "set LCD brightness for Standby Mode ( left / right )"
msgstr "设置待机状态 LCD 亮度 ( 左 / 右 )"

#: src/setup_lcd.cpp:124
#, fuzzy
msgid "Inverted"
msgstr "反转:"

#: src/setup_lcd.cpp:126
msgid "enable/disable inverted LCD (ok)"
msgstr "开启/关闭 LCD 取反显示 (OK)"

#: src/setup_lcd.cpp:134
msgid ""
"\tLCD Settings\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
">>> [8] LCD Settings\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Setup of the LCD screen on your Dreambox (front)\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\n"
"Set  Brightness/Contrast/Standby(brightness)\n"
"\n"
"INVERTED:\tToggle inverted LCD screen\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:59
#, fuzzy
msgid "Network mounts"
msgstr "网络"

#: src/setup_mounts.cpp:116
#, fuzzy
msgid "mounted"
msgstr "mount"

#: src/setup_mounts.cpp:120
#, fuzzy
msgid "not mounted"
msgstr "没有模块"

#: src/setup_mounts.cpp:123
msgid "Show, edit or remove this mount"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Add a new mount"
msgstr "增加新自定义组"

#: src/setup_mounts.cpp:163
#, fuzzy
msgid "New network mount"
msgstr "选择网络类型"

#: src/setup_mounts.cpp:176
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "方向:"

#: src/setup_mounts.cpp:182
msgid "Enter an optional description"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:190
#, fuzzy
msgid "Filesystem"
msgstr "检查文件系统..."

#: src/setup_mounts.cpp:198
#, fuzzy
msgid "Select filesystem type"
msgstr "选择格式化的文件系统"

#: src/setup_mounts.cpp:228
msgid "Especially for Linux and Dreamboxes"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:231
msgid "Especially for Windows, Linux, Dreamboxes and NAS devices"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:235
msgid "Especially for some old NAS devices"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:242
#, fuzzy
msgid "Auto mount"
msgstr "Automount"

#: src/setup_mounts.cpp:245
msgid "Mount this share when Enigma starts"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:254
#, fuzzy
msgid "Select IP address or hostname"
msgstr "IP 地址或完整的域名"

#: src/setup_mounts.cpp:256
#, fuzzy
msgid "IP address"
msgstr "查看 MAC 地址"

#: src/setup_mounts.cpp:257
#, fuzzy
msgid "Hostname"
msgstr "输入新名称:"

#: src/setup_mounts.cpp:271
#, fuzzy
msgid "Enter hostname"
msgstr "输入新名称:"

#: src/setup_mounts.cpp:298
#, fuzzy
msgid "Enter IP address"
msgstr "查看 MAC 地址"

#: src/setup_mounts.cpp:307
#, fuzzy
msgid "Mountpoint"
msgstr "极轴动作"

#: src/setup_mounts.cpp:319
#, fuzzy
msgid "Select local mountpoint"
msgstr "选择当地时区"

#: src/setup_mounts.cpp:326
#, fuzzy
msgid "Server directory"
msgstr "输入目录"

#: src/setup_mounts.cpp:332
#, fuzzy
msgid "Enter the server directory"
msgstr "输入目录"

#: src/setup_mounts.cpp:340
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "更名"

#: src/setup_mounts.cpp:346
#, fuzzy
msgid "Enter the username of the server"
msgstr "输入共享名"

#: src/setup_mounts.cpp:354
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码:"

#: src/setup_mounts.cpp:360
#, fuzzy
msgid "Enter the password of the server"
msgstr "输入共享名"

#: src/setup_mounts.cpp:369 src/sselect.cpp:2341 src/sselect.cpp:2380
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/setup_mounts.cpp:374
#, fuzzy
msgid "Delete this mount entry"
msgstr "选择下一条"

#: src/setup_mounts.cpp:384
msgid "Save this mount entry"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:397
#, fuzzy
msgid "Unmount"
msgstr "mount"

#: src/setup_mounts.cpp:398
msgid "Unmount this network mount"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:402
#, fuzzy
msgid "Mount"
msgstr "mount"

#: src/setup_mounts.cpp:405
msgid "Save and mount this network mount"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:409
msgid "Mount this network mount"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:416
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "选项:"

#: src/setup_mounts.cpp:421
msgid "Advanced options for this mount"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:451
#, fuzzy
msgid "Are you sure to delete this mount?"
msgstr "你确定要升级到新版本吗?"

#: src/setup_mounts.cpp:452
#, fuzzy
msgid "Remove mount"
msgstr "遥控器"

#: src/setup_mounts.cpp:490
msgid "Hostname is empty"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:505
msgid "Server directory is empty"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:522
msgid "Local directory is already in use"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:542
msgid "Mount entry saved"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:542
msgid "This mountpoint is unmounted now"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:543
msgid "Saving mount entry failed"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:544
msgid "Saving mount entry"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:563
#, fuzzy
msgid "Unmounting failed"
msgstr "mounting 硬盘失败"

#: src/setup_mounts.cpp:564
msgid "Unmounting succeeded"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:565 src/setup_mounts.cpp:581
#, fuzzy
msgid "Mount status"
msgstr "状态:"

#: src/setup_mounts.cpp:579
#, fuzzy
msgid "Mounting failed"
msgstr "mounting 硬盘失败"

#: src/setup_mounts.cpp:580
msgid "Mounting succeeded"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:611
#, fuzzy
msgid "Mount options"
msgstr "OSD 选项"

#: src/setup_mounts.cpp:621
#, fuzzy
msgid "Activate mount option"
msgstr "按 ok 改变 mount 选项"

#: src/setup_mounts.cpp:635
msgid "LinuxExt"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:636
msgid "Enable Linux extensions (some NAS devices need this disabled)"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:702
msgid "Select read buffer size"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:713
msgid "Select write buffer size"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:727
#, fuzzy
msgid "Extra mount options"
msgstr "外部 mounts"

#: src/setup_mounts.cpp:733
msgid "Extra options for the mount"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:793
msgid "NFS setup actions"
msgstr "NFS 设置"

#: src/setup_mounts.cpp:794
msgid "Goto previous share"
msgstr "转到前一个共享"

#: src/setup_mounts.cpp:795
msgid "Goto Next share"
msgstr "转到下一个共享"

#: src/setup_mounts.cpp:846
msgid "IP address or Fully qualified hostname"
msgstr "IP 地址或完整的域名"

#: src/setup_mounts.cpp:851
msgid "press ok to change mount type"
msgstr "按 ok 改变 mount 类型"

#: src/setup_mounts.cpp:856
msgid "Samba File System(to mount share from another Dreambox)"
msgstr "Samba 文件系统 (可与其它 Dreambox 共享)"

#: src/setup_mounts.cpp:862
msgid "Dir:"
msgstr "共享路径:"

#: src/setup_mounts.cpp:871
msgid "LocalDir:"
msgstr "本地路径:"

#: src/setup_mounts.cpp:877
msgid "enter name of the local mount point with trailing slash"
msgstr "输入本地 mount 点并在末尾加斜杠"

#: src/setup_mounts.cpp:881
msgid "Options:"
msgstr "选项:"

#: src/setup_mounts.cpp:886
msgid "press ok to change mount options"
msgstr "按 ok 改变 mount 选项"

#: src/setup_mounts.cpp:896
msgid "Extra:"
msgstr "附加:"

#: src/setup_mounts.cpp:902
msgid "press ok to edit extra options"
msgstr "按 OK 编辑附加选项"

#: src/setup_mounts.cpp:906
msgid "User:"
msgstr ""

#: src/setup_mounts.cpp:912
msgid "press ok to edit username"
msgstr "按 OK 编辑用户名"

#: src/setup_mounts.cpp:916
msgid "Pass:"
msgstr "密码:"

#: src/setup_mounts.cpp:922
msgid "press ok to edit password"
msgstr "按 OK 编辑密码"

#: src/setup_mounts.cpp:926
msgid "Automount"
msgstr "Automount"

#: src/setup_mounts.cpp:927
msgid "enable/disable automount (ok)"
msgstr "开启/关闭 automount (ok)"

#: src/setup_mounts.cpp:939
msgid "go to previous share"
msgstr "转到上一个共享"

#: src/setup_mounts.cpp:949
msgid "press ok to (un)mount this share"
msgstr "按 ok (un)mount 这个共享"

#: src/setup_mounts.cpp:956
msgid "press ok to create/cancel a new share"
msgstr "按 OK 创建/取消一个新的共享"

#: src/setup_mounts.cpp:966
msgid "press ok to save this share"
msgstr "按 OK 保存该共享"

#: src/setup_mounts.cpp:976
msgid "press ok to remove this share"
msgstr "按 OK 删除这一共享"

#: src/setup_mounts.cpp:987
msgid "go to next share"
msgstr "转到下一个共享"

#: src/setup_mounts.cpp:1045
msgid "enter the name of the share"
msgstr "输入共享名"

#: src/setup_mounts.cpp:1048
msgid "enter the name of the share (//DreamBOX/harddisk)"
msgstr "输入共享名 (//DreamBox/harddisk)"

#: src/setup_mounts.cpp:1113
msgid "New"
msgstr "新的"

#: src/setup_mounts.cpp:1124
#, fuzzy
msgid "umount"
msgstr "mount"

#: src/setup_mounts.cpp:1125
msgid "Status: Mounted"
msgstr "状态: 已被 Mount"

#: src/setup_mounts.cpp:1129
msgid "mount"
msgstr "mount"

#: src/setup_mounts.cpp:1130
msgid "Status: Not Mounted"
msgstr "状态: 未被 Mount"

#: src/setup_mounts.cpp:1135
#, c-format
msgid "External mounts settings (%d/%d)"
msgstr "外部 mounts 设置 (%d/%d)"

#: src/setup_mounts.cpp:1216 src/setup_mounts.cpp:1261
msgid "invalid or missing host or dir or local dir"
msgstr "无效的目录或本地目录"

#: src/setup_mounts.cpp:1226
msgid "-Entry stored. Further entry?\n"
msgstr "-条目保存. 继续吗?\n"

#: src/setup_mounts.cpp:1228
msgid "-Setup..."
msgstr "-设置..."

#: src/setup_mounts.cpp:1270
msgid "mount error already mounted"
msgstr "mount 错误, 已被 mount"

#: src/setupnetwork.cpp:44
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/setupnetwork.cpp:468
msgid "Enable network"
msgstr "开启网络"

#: src/setupnetwork.cpp:471
msgid "Enable or disable the ethernet connection"
msgstr "开启或关闭网络连接"

#: src/setupnetwork.cpp:475
msgid "DHCP"
msgstr ""

#: src/setupnetwork.cpp:478
msgid "Get network settings from a DHCP server in the local network"
msgstr "在当前网络中的DHCP服务器获取网络设置"

#: src/setupnetwork.cpp:483
msgid "IP:"
msgstr "IP 地址:"

#: src/setupnetwork.cpp:492
msgid "Enter network IP address (0..9, left, right)"
msgstr "输入 IP 地址 (0..9, 左、右键)"

#: src/setupnetwork.cpp:498
msgid "Netmask:"
msgstr "子网掩码:"

#: src/setupnetwork.cpp:507
msgid "Enter netmask of your network (0..9, left, right)"
msgstr "输入子网掩码 (0..9, 左、右键)"

#: src/setupnetwork.cpp:514
msgid "Type:"
msgstr "网络类型:"

#: src/setupnetwork.cpp:523
msgid "Select network type"
msgstr "选择网络类型"

#: src/setupnetwork.cpp:529 src/setupnetwork.cpp:537
msgid "LAN"
msgstr "LAN"

#: src/setupnetwork.cpp:529 src/setupnetwork.cpp:537
msgid "communicate to Local Area Network"
msgstr "和本地网络通讯"

#: src/setupnetwork.cpp:531 src/setupnetwork.cpp:538
msgid "WAN(PPPoE)"
msgstr "WAN (PPPoE)"

#: src/setupnetwork.cpp:531 src/setupnetwork.cpp:538
msgid "communicate to the Internet via DSL"
msgstr "通过 DSL 连接到 Internet"

#: src/setupnetwork.cpp:547
msgid "T-Online User press ok here"
msgstr "T-Online 用户请按 OK 键"

#: src/setupnetwork.cpp:554
msgid "Nameserver:"
msgstr "DNS 服务器:"

#: src/setupnetwork.cpp:563
msgid "Enter your domain name server (0..9, left, right)"
msgstr "输入域名服务器 (0..9, 左、右键)"

#: src/setupnetwork.cpp:570
msgid "Login:"
msgstr "登录:"

#: src/setupnetwork.cpp:582
msgid "press ok to edit your provider login name"
msgstr "按 OK 编辑提供商的登录名"

#: src/setupnetwork.cpp:591
msgid "Gateway:"
msgstr "默认网关:"

#: src/setupnetwork.cpp:600
msgid "Enter your gateway IP address (0..9, left, right)"
msgstr "输入网关的 IP 地址 (0..9, 左、右键)"

#: src/setupnetwork.cpp:607
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: src/setupnetwork.cpp:616
msgid "press ok to edit your provider password"
msgstr "按 OK 编辑提供商的密码"

#: src/setupnetwork.cpp:626
msgid "reject incoming connections on port 80"
msgstr "端口 80 拒绝接入的连接"

#: src/setupnetwork.cpp:640
msgid "reject incoming connections on port 23"
msgstr "端口 23 拒绝接入的连接"

#: src/setupnetwork.cpp:647
msgid "reject incoming connections on ports 137,138,139"
msgstr "端口 137, 138, 139 拒绝接入的连接"

#: src/setupnetwork.cpp:654
msgid "reject incoming connections on ports 21"
msgstr "端口 21 拒绝接入的连接"

#: src/setupnetwork.cpp:662
msgid ""
"\tCommunication Setup\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [6] Expert Setup\n"
">>> [1] Communication Setup\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"You will need to setup your network settings in order to be able to share A/"
"V Recordings, FTP/HTTP/Telnet access, Streaming A/V to, and from your "
"Dreambox.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"[NUMBERS]\tEnter numbers/text\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tPrevious/next number field\n"
"\n"
"IP: [NUMBERS]\tIP-Address of your Dreambox\n"
"\n"
"Netmask: [NUMBERS]\n"
"Netmask of your network (usually 255.255.255.0)\n"
"\n"
"Nameserver: [NUMBERS]\n"
"The IP-Address of a Nameservers (or Gateway)\n"
"\n"
"Gateway: [NUMBERS]\n"
"IP-Address of your Default Gateway\n"
"\n"
"Enable Network: [OK]\n"
"Activate the Network\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[MOUNTS]\tGoto Mount menu\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setup_osd.cpp:19
msgid "OSD position"
msgstr "OSD 位置"

#: src/setup_osd.cpp:20
msgid "OSD transparency"
msgstr "OSD 透明度"

#: src/setup_osd.cpp:52
msgid "PluginOffsetActions"
msgstr "插件偏移"

#: src/setup_osd.cpp:53
msgid "enable set the leftTop Point of the rectangle"
msgstr "开启设置矩形的左上角的点"

#: src/setup_osd.cpp:54
msgid "enable set the rightBottom Point of the rectangle"
msgstr "开启设置矩形的右下角的点"

#: src/setup_osd.cpp:55
msgid "saves the current positions"
msgstr "保存当前位置"

#: src/setup_osd.cpp:185
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can center the TuxTxt/MultiEPG rectangle...\n"
"Press RED to select the left top edge.\n"
"Press GREEN to select the right bottom edge.\n"
"Use the cursor keys to move the selected edges.\n"
"Current positions - size:"
msgstr ""
"在这里你能居中 TuxTxt/MultiEPG 的矩形...\n"
"按 红键 选择左上边缘.\n"
"按 绿键 选择右下边缘.\n"
"使用光标键移动挑选边缘.\n"
"当前位置 - 大小:"

#: src/setup_osd.cpp:208
msgid ""
"\tTuxText/MultiEPG position\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
">>> [6] OSD Settings >>> [YELLOW] TuxText position\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can align the horizontal and vertical position where your Dreambox "
"outputs Windows, Messages, etc. to match your TV. Keep in mind that not all "
"custom made plugins keep this range in mind! Make sure both corners remain "
"fully visible to avoid unexpected results!\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[RED]\tSelect upper/left screen corner\n"
"\n"
"[GREEN]\tSelect lower/right screen corner\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tMove the selected corner around\n"
"[UP]/[DOWN]\n"
"\n"
"[OK]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setup_osd.cpp:243
msgid "change the transparency correction"
msgstr "改变 OSD 透明度 (左, 右)"

#: src/setup_osd.cpp:257
msgid "change the brightness correction"
msgstr "改变 OSD 亮度 (左, 右)"

#: src/setup_osd.cpp:271
msgid "change the contrast"
msgstr "改变对比度"

#: src/setup_osd.cpp:279
msgid "DVB Subtitle Black Transparency:"
msgstr ""

#: src/setup_osd.cpp:287
#, fuzzy
msgid "change the transparency of the DVB subtitle black background"
msgstr "改变 OSD 透明度 (左, 右)"

#: src/setup_osd.cpp:292
msgid ""
"\tOSD Settings\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
">>> [6] OSD Settings\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Setup of your OSD (On-Screen Display, this is information display on your "
"screen, like channel number, volume bar, Program information, etc.)\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"[OK]\tEnter selected Inputfield or button\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tSet Alpha blend, Brightness/Contrast\n"
"\n"
"[BLUE]\tChange skin Menu\n"
"\n"
"[YELLOW]\tFine tune TuxText position\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setup_rc.cpp:18
msgid "Remote control"
msgstr "遥控器"

#: src/setup_rc.cpp:64
#, fuzzy
msgid "Repeat rate:"
msgstr "重复率:"

#: src/setup_rc.cpp:72
msgid ""
"change remote control repeat rate\n"
"left => less, right => more (... repeats)"
msgstr ""
"改变遥控器的重复频率设置\n"
"左键=> 减少, 右键 => 增加(...重复)"

#: src/setup_rc.cpp:77
#, fuzzy
msgid "Repeat delay:"
msgstr "重复延时:"

#: src/setup_rc.cpp:85
msgid ""
"change remote control repeat delay\n"
"left => shorter, right => longer (...delay)"
msgstr ""
"改变遥控器的重复延时设置\n"
"左键=> 缩短, 右键 => 延长(...时延)"

#: src/setup_rc.cpp:92
#, fuzzy
msgid "Next character timeout:"
msgstr "下个字符超时:"

#: src/setup_rc.cpp:101
msgid "cursor to next char timeout(msek) in textinputfields"
msgstr "在文本输入框内动作超时"

#: src/setup_rc.cpp:109
#, fuzzy
msgid "Remote control channel:"
msgstr "遥控器风格:"

#: src/setup_rc.cpp:114
#, fuzzy
msgid "Select the channel to be used for the remote control"
msgstr "选择 Dreambox 菜单使用的语言"

#: src/setup_rc.cpp:118
msgid "1"
msgstr ""

#: src/setup_rc.cpp:119
msgid "2"
msgstr ""

#: src/setup_rc.cpp:120
msgid "3"
msgstr ""

#: src/setup_rc.cpp:121
msgid "4"
msgstr ""

#: src/setup_rc.cpp:122
msgid "80"
msgstr ""

#: src/setup_rc.cpp:132
msgid "Remote control style:"
msgstr "遥控器风格:"

#: src/setup_rc.cpp:137
msgid "select your favourite RC style (ok)"
msgstr "选择喜爱的遥控器风格 (OK)"

#: src/setup_rc.cpp:161
msgid ""
"\tRemote Control\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [6] Expert Setup\n"
">>> [3] Remote Control\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Setup for your Remote Control\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Repeat Rate/Repeat Delay:\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tReduce/Increase Repeat Rate/Delay\n"
"\n"
"Remotecontrol Style:\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect ENIGMA or Neutrino keylayout\n"
"\n"
"Next Char Timeout:\n"
"[NUMBERS]\tMilliSeconds before moving to next\n"
"\tCharacter in Text inputfields\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:32
msgid "Recording and playing"
msgstr "录制和播放"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:33
#, fuzzy
msgid "Timeshift settings"
msgstr "时间设置"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:34
#, fuzzy
msgid "Timer settings"
msgstr "时间设置"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:59
msgid "Recordings on"
msgstr "录制在"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:94 src/setup_recordingplaying.cpp:316
#, fuzzy
msgid "Not mounted :"
msgstr "没有模块"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:101
msgid ""
"Select location for the recording medium (will record in directory 'movie')"
msgstr "为录制媒介选择位置 (将录制在 movie 目录内) "

#: src/setup_recordingplaying.cpp:109
msgid "Record split size"
msgstr "录制文件分割"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:116
msgid "Set record split size"
msgstr "设置录制文件分割"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:158
msgid "Enable autoplay"
msgstr "开启自动播放"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:161
msgid "Continue playing last selected movie when entering file mode"
msgstr "进入文件模式时继续播放最后选择的影片"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:164
#, fuzzy
msgid "Enable timestamp detection"
msgstr "开启测试模式"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:167
msgid "Detect duration from DVB timestamps when replaying recordings"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:171
msgid "Enable AC3 recording"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:174
msgid "Include the AC3 audio track in the recording"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:177
#, fuzzy
msgid "Enable teletext recording"
msgstr "开启图文电视缓存"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:180
#, fuzzy
msgid "Include teletext in the recording"
msgstr "开启图文电视缓存"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:185
#, fuzzy
msgid "You are recording now and cannot change all settings"
msgstr "录制和播放设置"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Timeshift"
msgstr "定时列表"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:200
#, fuzzy
msgid "Edit the timeshift options"
msgstr "设置图文电视选项"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:211
#, fuzzy
msgid "Edit the recording timer options"
msgstr "设置录像时间 (分钟)"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:273
#, fuzzy
msgid "Enable timeshift"
msgstr "开启限制"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:276
msgid ""
"Enable permanent recording. You will always record and can zap to other "
"channels meanwhile"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:281
#, fuzzy
msgid "Timeshifts on"
msgstr "定时列表"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:323
#, fuzzy
msgid ""
"Select location for the recording medium (will record in directory "
"'timeshift')"
msgstr "为录制媒介选择位置 (将录制在 movie 目录内) "

#: src/setup_recordingplaying.cpp:334
#, fuzzy
msgid "Timeshift delay"
msgstr "定时列表"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:341
msgid "Number of seconds the recording is delayed after switching channel"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:346
#, fuzzy
msgid "Timeshift recording time"
msgstr "设置录像结束时间"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:353
msgid "Maximum number of recorded minutes"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:430
msgid "Timer start offset"
msgstr "定时开始调整"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:437
msgid "Time in minutes a timer event starts earlier (0-60)"
msgstr "计时器提前开始时间(0-60分钟)"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:443
msgid "Timer stop offset"
msgstr "定时停止调整"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:450
msgid "Time in minutes a timer event finishes later (0-60)"
msgstr "计时器推迟结束时间(0-60分钟)"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:456
msgid "Default action on timer end"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:463
msgid "Set default action on timer end"
msgstr ""

#: src/setup_recordingplaying.cpp:467 src/timer.cpp:2233
msgid "Nothing"
msgstr "无"

#: src/setup_recordingplaying.cpp:468 src/timer.cpp:2234
msgid "Standby"
msgstr "待机"

#: src/setup_rfmod.cpp:18
#, fuzzy
msgid "UHF modulator"
msgstr "射频调制器"

#: src/setup_rfmod.cpp:54
msgid "UHF Modulator on"
msgstr "射频调制器"

#: src/setup_rfmod.cpp:57
msgid "enable UHF Modulator"
msgstr "打开射频调制器"

#: src/setup_rfmod.cpp:63 src/setup_rfmod.cpp:185
msgid "Test Pattern"
msgstr "测试图"

#: src/setup_rfmod.cpp:66
msgid "enable test pattern"
msgstr "开启测试模式"

#: src/setup_rfmod.cpp:73
msgid "Sound enable"
msgstr "打开声音"

#: src/setup_rfmod.cpp:76
msgid "enable Sound"
msgstr "打开声音"

#: src/setup_rfmod.cpp:83
msgid "Sound Subcarrier:"
msgstr "副载波音频:"

#: src/setup_rfmod.cpp:95
msgid "4.5 MHz"
msgstr "4.5 MHz"

#: src/setup_rfmod.cpp:96
msgid "5.5 MHz"
msgstr "5.5 MHz"

#: src/setup_rfmod.cpp:97
msgid "6.0 MHz"
msgstr "6.0 MHz"

#: src/setup_rfmod.cpp:98
msgid "6.5 MHz"
msgstr "6.5 MHz"

#: src/setup_rfmod.cpp:108
msgid "change sound subcarrier frequency"
msgstr "改变声音的副载波频率"

#: src/setup_rfmod.cpp:112
msgid "Channel Nr.:"
msgstr "频道号:"

#: src/setup_rfmod.cpp:133
msgid "change channel"
msgstr "更改频道"

#: src/setup_rfmod.cpp:137
msgid "Fine Tune:"
msgstr "优化:"

#: src/setup_rfmod.cpp:160
msgid "250Khz steps"
msgstr "250Khz 步骤"

#: src/setup_rfmod.cpp:169
msgid "save settings and leave rf setup"
msgstr "保存并退出设置"

#: src/setup_rfmod.cpp:185
msgid "if you can read this your rfmod will not work."
msgstr "如果出现此提示, 说明你的RF-调谐器不工作了."

#: src/setup_services.cpp:40
msgid "Services to run"
msgstr "运行服务"

#: src/setup_services.cpp:77
msgid "Start samba (enable file sharing)"
msgstr "启动 Samba (开启文件共享)"

#: src/setup_services.cpp:80
msgid "start/do not start samba to make the Dreambox files available on a PC"
msgstr "启动/不启动 samba 服务使 Dreambox 文件在 PC 上可用"

#: src/setup_services.cpp:90
#, fuzzy
msgid "Start firewall"
msgstr "启动/停止防火墙"

#: src/setup_services.cpp:93
msgid "start/do not start firewall"
msgstr "启动/停止防火墙"

#: src/setup_services.cpp:101
msgid "Configure FW"
msgstr "配置防火墙"

#: src/setup_services.cpp:104
msgid "Configure the firewall"
msgstr "配置防火墙"

#: src/setup_services.cpp:115
#, fuzzy
msgid "Start crond"
msgstr "开始扫描"

#: src/setup_services.cpp:118
msgid "start/do not start crond the time daemon"
msgstr "启动/停止 Crond the time daemon"

#: src/setup_services.cpp:127
#, fuzzy
msgid "Start Inadyn"
msgstr "开始扫描"

#: src/setup_services.cpp:130
msgid "start/do not start Inadyn"
msgstr "启动/停止 Inadyn"

#: src/setup_services.cpp:139
#, fuzzy
msgid "Start Dropbear"
msgstr "启动 NFS 服务器"

#: src/setup_services.cpp:142
#, fuzzy
msgid "start/do not start Dropbear"
msgstr "启动/停止防火墙"

#: src/setup_services.cpp:152
msgid "Start NFS server"
msgstr "启动 NFS 服务器"

#: src/setup_services.cpp:155
#, fuzzy
msgid "start/do not start NFS server"
msgstr "启动/停止 gSUB"

#: src/setup_services.cpp:164
msgid "Start Apache server"
msgstr "启动 Apache 服务器"

#: src/setup_services.cpp:167
#, fuzzy
msgid "start/do not start Apache webserver"
msgstr "启动/停止防火墙"

#: src/setup_services.cpp:176
msgid "Start gSUB"
msgstr "启动 gSUB"

#: src/setup_services.cpp:179
msgid "start/do not start gSUB"
msgstr "启动/停止 gSUB"

#: src/setupskin.cpp:32
msgid "OSD skin"
msgstr "OSD 皮肤"

#: src/setupskin.cpp:156
msgid ""
"\tChange Skin\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
">>> [6] OSD Settings >>> [BLUE] Change Skin\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Your Dreambox supports custom made skins. PLi offers additional skin "
"downloads and previews from the download menu automating skin installation.\n"
"Note: Changing a skin requires a reboot.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield, Button, or skin\n"
"\n"
"[GREEN]/[OK]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setupskin.cpp:192
msgid ""
"You have to restart enigma to apply the new skin\n"
"Restart now?"
msgstr ""
"要想新的皮肤生效必须重新启动!\n"
"立即重启?"

#: src/setupskin.cpp:192
msgid "Skin changed"
msgstr "更换皮肤"

#: src/setup_swapandvar.cpp:40
#, fuzzy
msgid "/var settings"
msgstr "保存设置"

#: src/setup_swapandvar.cpp:42
msgid "Swap file and /var"
msgstr "交换文件和 /var"

#: src/setup_swapandvar.cpp:45 src/setup_swapandvar.cpp:96
msgid "Swap file"
msgstr "交换文件"

#: src/setup_swapandvar.cpp:101
#, fuzzy
msgid "Make use of swap file: No, USB, HDD or CF card."
msgstr "利用交换文件: 没有, U盘, 硬盘或CF卡. 之后需要重新启动您的Dreambox!"

#: src/setup_swapandvar.cpp:135
msgid "Swap size"
msgstr "交换文件大小"

#: src/setup_swapandvar.cpp:140
msgid "Give size of swap file in MB"
msgstr "提供交换文件的大小 (MB)"

#: src/setup_swapandvar.cpp:200
msgid "/var location"
msgstr "/var 位置"

#: src/setup_swapandvar.cpp:205
msgid "Select the device to store /var on"
msgstr "选择存储 /var 的设备"

#: src/setup_swapandvar.cpp:210
msgid "Internal flash"
msgstr "内部 Flash"

#: src/setup_swapandvar.cpp:214
msgid "Move to USB stick"
msgstr "移动到 U 盘"

#: src/setup_swapandvar.cpp:219
msgid "Move to harddisk"
msgstr "移动到硬盘"

#: src/setup_swapandvar.cpp:224
msgid "Move to CF card"
msgstr "移动到 CF 卡"

#: src/setup_swapandvar.cpp:234
#, fuzzy
msgid "Move to"
msgstr "影片"

#: src/setup_swapandvar.cpp:243
msgid "Mount on /media/var to enable move /var to network"
msgstr ""

#: src/setup_swapandvar.cpp:251
msgid "Keep on USB stick"
msgstr "保存在U盘上"

#: src/setup_swapandvar.cpp:252 src/setup_swapandvar.cpp:258
#: src/setup_swapandvar.cpp:264 src/setup_swapandvar.cpp:270
#, fuzzy
msgid "Move to internal flash"
msgstr "内部 Flash"

#: src/setup_swapandvar.cpp:257
msgid "Keep on harddisk"
msgstr "保存在硬盘上"

#: src/setup_swapandvar.cpp:263
msgid "Keep on CF card"
msgstr "保存在CF卡上"

#: src/setup_swapandvar.cpp:269
#, fuzzy
msgid "Keep on network"
msgstr "保存在硬盘上"

#: src/setup_swapandvar.cpp:283
msgid "You are running in multiboot, moving /var is disabled"
msgstr "您正运行在 multiboot 中, 移动 / var 是禁止的"

#: src/setup_swapandvar.cpp:310
#, fuzzy
msgid "Creating swap file"
msgstr "创建文件系统失败"

#: src/setup_swapandvar.cpp:381 src/setup_swapandvar.cpp:387
#, fuzzy
msgid "harddisk"
msgstr "硬盘:"

#: src/setup_swapandvar.cpp:405 src/setup_swapandvar.cpp:411
#, fuzzy
msgid "CF card"
msgstr "移动到 CF 卡"

#: src/setup_swapandvar.cpp:417 src/setup_swapandvar.cpp:423
#, fuzzy
msgid "network"
msgstr "网络"

#: src/setup_swapandvar.cpp:432
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"/var will be %s %s.\n"
"After that, your dreambox will reboot automatically.\n"
"Are you sure you want to do this?\n"
msgstr ""
"/var 将被移到硬盘\n"
"\n"
"在移动以后您的 dreambox 将自动重起!\n"
"你确定要这么做?\n"

#: src/setup_swapandvar.cpp:435
#, fuzzy, c-format
msgid "moved to"
msgstr "遥控器"

#: src/setup_swapandvar.cpp:435
#, fuzzy, c-format
msgid "removed from"
msgstr "删除"

#: src/setup_swapandvar.cpp:437
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗?"

#: src/setup_swapandvar.cpp:451
#, fuzzy, c-format
msgid "%s %s, please wait!"
msgstr "请稍等"

#: src/setup_swapandvar.cpp:452
#, c-format
msgid "Moving /var to"
msgstr ""

#: src/setup_swapandvar.cpp:452
#, fuzzy, c-format
msgid "Removing /var from"
msgstr "正在删除%s"

#: src/setup_teletext.cpp:56
msgid "Enable teletext caching"
msgstr "开启图文电视缓存"

#: src/setup_teletext.cpp:59
#, fuzzy
msgid ""
"Enable caching of teletext pages to access them faster (also needed for web "
"interface)"
msgstr "开启缓存图文电视页以便更快地获取"

#: src/setup_teletext.cpp:65
#, fuzzy
msgid ""
"For more options:\n"
"press MENU key in teletext"
msgstr "更多选项: 按 MENU 键进入图文电视"

#: src/setup_timezone.cpp:21
msgid "Time zone setup"
msgstr "时区设置"

#: src/setup_timezone.cpp:32
msgid "Time zone:"
msgstr "时区:"

#: src/setup_timezone.cpp:38
msgid "Select your time zone"
msgstr "选择你的时区"

#: src/setup_timezone.cpp:49
msgid ""
"\tTimezone Configuration\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
" >>> [1] Time Settings >>> [1] Timezone Configuration\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can select your timezone, if changed a reboot is needed for the "
"system to use the right time\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Time Zone:\n"
"Select Timezone and use [OK] to make a selection\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setup_timezone.cpp:90
msgid ""
"You have to restart enigma to apply the new time zone\n"
"Restart now?"
msgstr ""
"要想新的时区生效必须重新启动!\n"
"立即重启?"

#: src/setup_timezone.cpp:90
msgid "Timezone changed"
msgstr "更改时区"

#: src/setup_usb.cpp:71
msgid "USB mount wait"
msgstr "等待 U 盘 mount"

#: src/setup_usb.cpp:79
msgid "Number of seconds to wait before mounting USB stick"
msgstr "mounting U 盘之前等待的秒数"

#: src/setup_usb.cpp:85 src/setup_usb.cpp:88
msgid "Mount USB stick"
msgstr "Mount U 盘"

#: src/setup_usb.cpp:93 src/setup_usb.cpp:96
msgid "Unmount USB stick"
msgstr "Unmount U 盘"

#: src/setup_usb.cpp:102
msgid "Format USB stick"
msgstr "格式化U盘"

#: src/setup_usb.cpp:105
msgid "Format USB stick, this will remove ALL data on the stick"
msgstr "格式化U盘, 这将删除U盘上的所有数据"

#: src/setup_usb.cpp:149
msgid "Are you SURE that you want to format this USB disk?\n"
msgstr "你确认要格式化U盘吗?\n"

#: src/setup_usb.cpp:150 src/setup_usb.cpp:162 src/setup_usb.cpp:166
#: src/setup_usb.cpp:173 src/setup_usb.cpp:191 src/setup_usb.cpp:196
msgid "formatting USB disk..."
msgstr "格式化U盘..."

#: src/setup_usb.cpp:162
msgid "sorry, Cannot format a mounted USB device."
msgstr "对不起, 不能格式化已被 mount 的 U 盘."

#: src/setup_usb.cpp:166
msgid ""
"Please wait while formatting the USB disk.\n"
"This might take some minutes.\n"
msgstr ""
"请稍等...正在格式化U盘.\n"
"这可能需要数分钟.\n"

#: src/setup_usb.cpp:172
msgid "sorry, couldn't find sfdisk utility to partition USB disk."
msgstr "抱歉, 找不到 sfdisk 程序来分区U盘."

#: src/setup_usb.cpp:191
msgid "creating filesystem failed."
msgstr "创建文件系统失败."

#: src/setup_usb.cpp:196
msgid "successfully formatted your USB disk!"
msgstr "格式化U盘成功!"

#: src/setup_usb.cpp:209 src/setup_usb.cpp:210
msgid "USB Stick successfully mounted"
msgstr "U 盘成功被 mount"

#: src/setup_usb.cpp:216 src/setup_usb.cpp:217
msgid "USB Stick NOT MOUNTED, unknown error"
msgstr "U 盘未被 MOUNT, 未知的错误"

#: src/setup_usb.cpp:244 src/setup_usb.cpp:245
msgid "USB Stick IS STILL MOUNTED, unknown error"
msgstr " U 盘仍被 MOUNT, 未知的错误"

#: src/setup_usb.cpp:251 src/setup_usb.cpp:252
msgid "USB Stick successfully un-mounted"
msgstr "U 盘成功被 un-mount"

#: src/setupvideo.cpp:23
msgid "Audio and video"
msgstr "音频和视频"

#: src/setupvideo.cpp:77
msgid "Color Format:"
msgstr "视频模式:"

#: src/setupvideo.cpp:87
msgid "CVBS"
msgstr "CVBS"

#: src/setupvideo.cpp:88
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: src/setupvideo.cpp:89
msgid "SVideo"
msgstr "SVideo"

#: src/setupvideo.cpp:90
msgid "YPbPr"
msgstr "YPbPr"

#: src/setupvideo.cpp:97
msgid "choose color format ( left, right )"
msgstr "选择视频输出格式(左, 右)"

#: src/setupvideo.cpp:101
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "宽高比:"

#: src/setupvideo.cpp:111
msgid "choose aspect ratio ( left, right )"
msgstr "选择宽高比 (左, 右)"

#: src/setupvideo.cpp:112
msgid "4:3 letterbox"
msgstr "4:3 信箱模式"

#: src/setupvideo.cpp:113
msgid "4:3 panscan"
msgstr "4:3 Panscan"

#: src/setupvideo.cpp:114
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: src/setupvideo.cpp:117
msgid "always 16:9"
msgstr "总是 16:9"

#: src/setupvideo.cpp:122 src/setupvideo.cpp:454
msgid "TV System:"
msgstr "电视制式:"

#: src/setupvideo.cpp:145
msgid ""
"choose TV system (left, right).\n"
"This will reset tuxtxt position settings"
msgstr ""
"选择电视制式 (左, 右).\n"
"这将会重新设置 Tuxtxt 位置"

#: src/setupvideo.cpp:146
msgid "choose TV system (left, right)."
msgstr "选择电视制式 (左, 右)."

#: src/setupvideo.cpp:166
msgid "Disable WSS on 4:3"
msgstr "关闭 WSS 4:3"

#: src/setupvideo.cpp:167
msgid "don't send WSS signal when A-ratio is 4:3"
msgstr "当纵横比为 4:3 时不发送 WSS信号"

#: src/setupvideo.cpp:174
msgid "AC3 default output"
msgstr "AC3 默认输出"

#: src/setupvideo.cpp:177
msgid "enable/disable ac3 default output (ok)"
msgstr "打开/关闭 AC3作为缺省输出 (OK)"

#: src/setupvideo.cpp:183
msgid "Auto VCR switching"
msgstr "自动 VCR 切换"

#: src/setupvideo.cpp:186
msgid "auto switch to VCR connector"
msgstr "自动切换 VCR 连接"

#: src/setupvideo.cpp:202
msgid "Test Screen"
msgstr "测试屏幕"

#: src/setupvideo.cpp:207
msgid "show testpicture"
msgstr "彩条测试图"

#: src/setupvideo.cpp:223
msgid "TuxTxt/MultiEPG position"
msgstr "TuxText/MultiEPG 位置"

#: src/setupvideo.cpp:228
msgid "show TuxTxt/MultiEPG position window"
msgstr "显示 TuxTxt/MultiEPG 位置窗口"

#: src/setupvideo.cpp:240
msgid ""
"\tA/V Settings\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
">>> [2] A/V Settings\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Set the aspect ratio, color format, and TV System.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Colorformat:\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tSelect CVBS, RGB, SVideo, or YPbPr\n"
"\n"
"Aspect Ratio:\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tSelect 4:3 (Panscan/Letterbox), or 16:9\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/setupvideo.cpp:449 src/setupvideo.cpp:538
msgid "TV System Wizard"
msgstr "电视系统向导"

#: src/setupvideo.cpp:478
msgid "choose TV system ( left, right )"
msgstr "选择电视制式 (左, 右)"

#: src/setup_webif.cpp:27
msgid "Web interface"
msgstr "Web 界面"

#: src/setup_webif.cpp:56
msgid "Web interface port:"
msgstr "Web 界面端口:"

#: src/setup_webif.cpp:64
msgid "Enter port of the Web Interface (0..9, left, right)"
msgstr "输入 Web 界面的端口 (0..9, 左、右键)"

#: src/setup_webif.cpp:70
msgid "Use HTTP authentication"
msgstr "使用 HTTP 认证"

#: src/setup_webif.cpp:73
msgid "Enables the http (user/password) authentication"
msgstr "开启 http (用户名/密码) 认证"

#: src/setup_webif.cpp:77
msgid "Show EPG in webif channel lists"
msgstr "在 Web 界面频道列表显示 EPG"

#: src/setup_webif.cpp:80
msgid "Show EPG in webif/webx-tv channel lists"
msgstr "在 Web 界面 /webx-tv 频道列表显示 EPG"

#: src/setup_webif.cpp:84
msgid "Use zapstream"
msgstr "使用 zapstream"

#: src/setup_webif.cpp:87
msgid "Use the more intelligent 'zapstream', instead of 'streamts'"
msgstr "使用更智能的 zapstream 而不是 streamts"

#: src/showbnversion.cpp:77
msgid "Service system unavailable"
msgstr "无可用服务系统"

#: src/showbnversion.cpp:84
msgid "Transponder not found. Do a channelsearch first."
msgstr "转发器没有发现. 请先做频道搜索."

#: src/showbnversion.cpp:86
msgid "Tuning in transponder..."
msgstr "转发器调谐中..."

#: src/showbnversion.cpp:120
msgid ""
"Tuned in transponder.\n"
"Reading version information..."
msgstr ""
"调谐转发器.\n"
"阅读版本信息..."

#: src/showbnversion.cpp:145
msgid "Tune failed. Please do a channelsearch first."
msgstr "调谐失败. 请先搜寻频道."

#: src/showbnversion.cpp:176
msgid ""
"\tShow current BN version\n"
"\n"
"-> [MENU] -> ->(4)Information ->Show BN Version\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Show current BN Version\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"Current BN-Version\n"
"\n"
"[GREEN]/[OK]/[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/software_update.cpp:30
msgid "Software update"
msgstr "软件更新"

#: src/software_update.cpp:61
msgid "Internet Update"
msgstr "Internet 更新"

#: src/software_update.cpp:61
msgid "open internet update"
msgstr "Internet 更新"

#: src/software_update.cpp:62
msgid "Manual Update"
msgstr "手动更新"

#: src/software_update.cpp:62
msgid "open manual update"
msgstr "手动更新"

#: src/software_update.cpp:64
msgid "Expert Flash Save/Restore"
msgstr "专家 Flash 保存/恢复"

#: src/software_update.cpp:64
msgid "open expert flash tool"
msgstr "专家 Flash 工具"

#: src/software_update.cpp:69
msgid "Prepare box for new image"
msgstr "为新 Image 准备 Box"

#: src/software_update.cpp:69
msgid "put your dreambox in **STOP** mode"
msgstr "让您的 dreambox 进入 **STOP** 模式"

#: src/software_update.cpp:91
msgid ""
"Upload your Image via FTP or Samba to the '/tmp' folder.Then rename it to "
"'root.cramfs' and press ok.In the upcomming list select 'manual update' and "
"follow the instructions."
msgstr ""
"通过FTP或Samba方式上传 Image 到 '/tmp' 目录下并将其改名为 'root.cramfs' , 然"
"后按OK键. 在接下来的列表中选择 '手动更新' 之后按提示操作. "

#: src/software_update.cpp:93
msgid "Manual update"
msgstr "手动更新"

#: src/software_update.cpp:109
msgid ""
"Are you sure you want to put\n"
"your box in **STOP** mode?\n"
"When box is in **STOP** mode\n"
"you need to connect to box via\n"
"your webbrowser and flash the new image\n"
"Make sure you make a backup of\n"
"your settings before continuing"
msgstr ""
"确定让您的 Dreambox\n"
"进入 **STOP** 模式?\n"
"当 Dreambox 在 **STOP** 模式\n"
"你需要通过浏览器连接到 Dreambox\n"
"并刷新新的固件.\n"
"在继续下一步之前\n"
"您确定已备份您的设置了吗!"

#: src/software_update.cpp:115
msgid "Flash new image"
msgstr "Flash 新的 Image"

#: src/sselect.cpp:57
msgid "EPG Style Selector"
msgstr "EPG 风格选择"

#: src/sselect.cpp:58
msgid "open the EPG with selected style"
msgstr "打开所选类型的 EPG"

#: src/sselect.cpp:65
msgid "EPG Style"
msgstr "EPG 风格"

#: src/sselect.cpp:80
msgid "Channel EPG"
msgstr "频道 EPG"

#: src/sselect.cpp:80
msgid "open EPG for selected Channel"
msgstr "打开所选频道 EPG"

#: src/sselect.cpp:81
msgid "Multi EPG"
msgstr "Multi EPG"

#: src/sselect.cpp:81
msgid "open EPG for a number of channels"
msgstr "为一些频道打开 EPG"

#: src/sselect.cpp:87
msgid "External EPG"
msgstr "外部 EPG"

#: src/sselect.cpp:87
msgid "open external plugin EPG"
msgstr "打开扩展的 EPG 插件"

#: src/sselect.cpp:88
msgid "Search event in EPG cache"
msgstr ""

#: src/sselect.cpp:138
msgid "service selector"
msgstr "选择频道"

#: src/sselect.cpp:139
msgid "switch to next bouquet"
msgstr "切换到下一个自定义组"

#: src/sselect.cpp:140
msgid "switch to previous bouquet"
msgstr "切换到前一个自定义组"

#: src/sselect.cpp:141
msgid "go up a directory"
msgstr "上一级目录"

#: src/sselect.cpp:142
msgid "shows information about the highlighted channel"
msgstr "显示突出频道的有关信息"

#: src/sselect.cpp:143
msgid "shows the EPG selector for the highlighted channel"
msgstr "显示选中频道的 EPG"

#: src/sselect.cpp:144
msgid "show service selector menu"
msgstr "显示频道选择菜单"

#: src/sselect.cpp:146
msgid "add service to a specific bouquet"
msgstr "增加频道到自定义组"

#: src/sselect.cpp:150
msgid "toggle between classic and multi column style"
msgstr "切换传统风格与多列风格"

#: src/sselect.cpp:151 src/sselect.cpp:1858 src/sselect.cpp:1868
msgid "toggle focus between service and bouquet list (in combi column style)"
msgstr "切换频道与自定义组列表 (多列风格)"

#: src/sselect.cpp:152
#, fuzzy
msgid "go to the prev Marker if exist.. else go to first service"
msgstr "转到前一个标记.. 如果标记不存在就转到第一个频道"

#: src/sselect.cpp:153
#, fuzzy
msgid "go to the next Marker if exist.. else go to last service"
msgstr "转到下一个标记.. 如果标记不存在就转到最后的频道"

#: src/sselect.cpp:155
msgid "show all services"
msgstr "显示全部频道"

#: src/sselect.cpp:156
msgid "show satellite list"
msgstr "显示卫星列表"

#: src/sselect.cpp:157
msgid "show provider list"
msgstr "显示提供商列表"

#: src/sselect.cpp:158
msgid "show bouquet list"
msgstr "显示自定义组列表"

#: src/sselect.cpp:160
msgid "delete selected entry"
msgstr "删除所选条目"

#: src/sselect.cpp:161
msgid "mark selected entry for move"
msgstr "标记选定的移动条目"

#: src/sselect.cpp:162
msgid "rename selected entry"
msgstr "重命名所选条目"

#: src/sselect.cpp:163
msgid "create new marker entry"
msgstr "创建新的标记条目"

#: src/sselect.cpp:377
msgid "[GO UP]"
msgstr "[返回]"

#: src/sselect.cpp:379
msgid "(removed service)"
msgstr "(频道移除)"

#: src/sselect.cpp:505
msgid "mark"
msgstr "标记"

#: src/sselect.cpp:507
msgid "marker"
msgstr "标记"

#: src/sselect.cpp:525
msgid "My Dreambox"
msgstr "我的 Dreambox"

#: src/sselect.cpp:526
msgid "Movies"
msgstr "影片"

#: src/sselect.cpp:1056
msgid "Select No or press Abort to lock/unlock the complete directory"
msgstr "选择 No 或者按 Abort, 锁定或解锁全部目录"

#: src/sselect.cpp:1056
msgid "Enter Directory"
msgstr "输入目录"

#: src/sselect.cpp:1848
#, fuzzy
msgid "toggle between now and next epg entries in single column list"
msgstr "切换频道与自定义组列表 (多列风格)"

#: src/sselect.cpp:1993
msgid ""
"Service selector\n"
"\n"
"The Service selector allows you to select/view channels by groups "
"(Satellite, Bouquet, All, Provider, Radio/TV, File), and can show these in "
"one or more columns."
msgstr ""

#: src/sselect.cpp:2338
msgid "Root"
msgstr ""

#: src/sselect.cpp:2339
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选择 LNB"

#: src/sselect.cpp:2340
#, fuzzy
msgid "New Directory"
msgstr "目录"

#: src/sselect.cpp:2357
#, fuzzy
msgid "Enter name of new directory:"
msgstr "输入目录"

#: src/sselect.cpp:2358
#, fuzzy
msgid "Create Directory"
msgstr "输入目录"

#: src/sselect.cpp:2367
#, fuzzy
msgid "Error creating directory"
msgstr "上一级目录"

#: src/streaminfo.cpp:183
msgid "album"
msgstr "相册"

#: src/streaminfo.cpp:185
msgid "title"
msgstr "标题"

#: src/streaminfo.cpp:187
msgid "artist"
msgstr "艺术家"

#: src/streaminfo.cpp:189
msgid "genre"
msgstr "类型"

#: src/streaminfo.cpp:191
msgid "year"
msgstr "年"

#: src/streaminfo.cpp:193
msgid "composer"
msgstr "作者"

#: src/streaminfo.cpp:195
msgid "track"
msgstr "轨道"

#: src/streaminfo.cpp:197
msgid "length"
msgstr "长度"

#: src/streaminfo.cpp:396
msgid "PMT PID:"
msgstr ""

#: src/streaminfo.cpp:408
msgid "Teletext PID:"
msgstr "图文电视 PID:"

#: src/streaminfo.cpp:420
msgid "Video format:"
msgstr "视频格式:"

#: src/streaminfo.cpp:432
msgid "Transport Stream ID:"
msgstr "传送流 ID:"

#: src/streaminfo.cpp:444
msgid "Original Network ID:"
msgstr ""

#: src/streaminfo.cpp:468
#, fuzzy
msgid "Namespace:"
msgstr "名称:"

#: src/streaminfo.cpp:504
msgid "supported coding systems:"
msgstr "支持的编码系统:"

#: src/streaminfo.cpp:544
msgid "Systems used in service:"
msgstr "频道的加密方式:"

#: src/streaminfo.cpp:585
msgid "Record mode - read manual"
msgstr "录像模式 - 阅读手册"

#: src/streaminfo.cpp:592
msgid ""
"\tStreaminfo\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [4] Information >>> Streaminfo\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Streaminfo provides 3 pages of detailed information concerning the Channel "
"you are watching.\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tSwitch pages\n"
"\n"
"    Page 1\tService-Information\n"
"\n"
"    Page 2\tEncryption Information\n"
"\n"
"    Page 3\tTransponder-Information\n"
"\n"
"[OK]/[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/streaminfo.cpp:700
msgid "Service information (right)"
msgstr "频道信息 (右键)"

#: src/streaminfo.cpp:701
msgid "Scrambled system information (left, right)"
msgstr "加密系统信息 (左, ,右)"

#: src/streaminfo.cpp:702
msgid "Transponder information (left)"
msgstr "转发器信息 (链接)"

#: src/system_settings.cpp:29
msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

#: src/system_settings.cpp:30
msgid "Factory reset"
msgstr "恢复出厂设置"

#: src/system_settings.cpp:73
msgid "Set screen aspect ratio, TV system and more"
msgstr "设置屏幕宽高比, 电视制式和更多"

#: src/system_settings.cpp:74
msgid "Set time zone, kind of clock and time correction"
msgstr "设置时区, 时钟和校正时间"

#: src/system_settings.cpp:75
msgid "Set recording and playing options for recorded media"
msgstr "为录制媒介设置录放选项"

#: src/system_settings.cpp:76
msgid "Configure the Electronic Program Guide"
msgstr "配置电子程序指南"

#: src/system_settings.cpp:77
msgid "Lock channels and setup screens"
msgstr "锁定频道和设置屏幕"

#: src/system_settings.cpp:78
msgid "Set teletext options"
msgstr "设置图文电视选项"

#: src/system_settings.cpp:79
msgid "Configure the web interface"
msgstr "配置 Web 界面"

#: src/system_settings.cpp:80
msgid "Backup and restore your Dreambox"
msgstr "备份和恢复你的 Dreambox"

#: src/system_settings.cpp:85
msgid "Configure your ethernet network"
msgstr "配置网络"

#: src/system_settings.cpp:86
msgid "Configure your external mounts to access them on the Dreambox"
msgstr "配置外部 mounts 以便在 Dreambox 上存取数据"

#: src/system_settings.cpp:88
msgid "Select which services to run after a reboot"
msgstr "重启后执行哪一个频道"

#: src/system_settings.cpp:90
msgid "Enlarge your system memory by swap or more space for programs in /var"
msgstr "使用交换文件扩大你的系统内存或在 /var 中获得更多的程序空间"

#: src/system_settings.cpp:92
msgid "Enlarge your system memory by swap"
msgstr "使用交换文件扩大你的系统内存"

#: src/system_settings.cpp:95
msgid "Configure a Ngrab stream server"
msgstr "配置 Ngrab 服务器"

#: src/system_settings.cpp:96
msgid "Install a new Dreambox image"
msgstr "安装新的 Dreambox-image"

#: src/system_settings.cpp:98
msgid "Reset all settings to factory defaults"
msgstr "所有设置恢复到出厂默认"

#: src/system_settings.cpp:99
msgid "Set several debugging options"
msgstr "设置一些调试选项"

#: src/system_settings.cpp:100
msgid "Assign functionality, menus or plugins to the colour buttons"
msgstr ""

#: src/system_settings.cpp:126
msgid ""
"**WARNING**\n"
"You are about to do a factory reset. You will lose ALL of your configuration "
"settings and the default configuration will be used. Your Dreambox will then "
"reboot.\n"
"\n"
"Are you REALLY sure?"
msgstr ""

#: src/system_settings.cpp:151
msgid "Factory reset..."
msgstr "恢复出厂设置..."

#: src/time_correction.cpp:17
msgid "Time Correction"
msgstr "时间校正"

#: src/time_correction.cpp:24
msgid "Receiver Time:"
msgstr "机器时间:"

#: src/time_correction.cpp:37
msgid "Transponder Time:"
msgstr "转发器时间:"

#: src/time_correction.cpp:48
msgid "New Time:"
msgstr "新时间:"

#: src/time_correction.cpp:61
msgid "enter correct time here"
msgstr "输入正确时间"

#: src/time_correction.cpp:70
msgid "Checked is AM, unchecked is PM"
msgstr "已检测是 AM, 未检测是 PM"

#: src/time_correction.cpp:78
msgid "New Date:"
msgstr "新日期:"

#: src/time_correction.cpp:87
msgid "press ok to select another day"
msgstr "按 OK 选另一天"

#: src/time_correction.cpp:93
msgid "press ok to select another month"
msgstr "按 OK 选另一个月"

#: src/time_correction.cpp:102
msgid "press ok to select another year"
msgstr "按 OK 选另一年"

#: src/time_correction.cpp:118
msgid "set new time and close window"
msgstr "设置新的时间并关闭窗口"

#: src/time_correction.cpp:194
msgid "no transponder time"
msgstr "没有转发器时间"

#: src/timer.cpp:294 src/timer.cpp:2188
msgid "Timerlist"
msgstr "定时列表"

#: src/timer.cpp:1582
msgid ""
"You would delete the running event..\n"
"this stops the timer mode (recording)!"
msgstr ""
"你删除的是正在运行的事件...\n"
"这将停止定时操作(录像)!"

#: src/timer.cpp:1583
msgid "Delete the event from the timer list"
msgstr "从定时事件中删除"

#: src/timer.cpp:1584
msgid "Really delete this event?"
msgstr "确定删除此事件吗?"

#: src/timer.cpp:1588
msgid ""
"You would update the running event.. \n"
"this stops the timer mode (recording)!"
msgstr ""
"你更新的是正在运行的事件...\n"
"这将停止定时操作(录像)!"

#: src/timer.cpp:1589
msgid "Update event in timer list"
msgstr "更新定时列表中的事件"

#: src/timer.cpp:1590 src/timer.cpp:2633
msgid "Really update this event?"
msgstr "确定更新此事件吗?"

#: src/timer.cpp:1735
msgid "This event is already in the timerlist."
msgstr "该事件已经在列表中."

#: src/timer.cpp:1736 src/timer.cpp:1781
msgid "Add event to timerlist"
msgstr "添加事件至定时列表"

#: src/timer.cpp:1773
msgid "The Endtime overlaps with another event in the timerlist"
msgstr "结束时间和定时列表中的其他事件重叠."

#: src/timer.cpp:1773
msgid "Set Stop Time"
msgstr "设置停止时间"

#: src/timer.cpp:1779
msgid ""
"This event cannot added to the timerlist.\n"
"The event overlaps with another event in the timerlist\n"
"Please check the timerlist manually."
msgstr ""
"不能在定时列表中加入该事件\n"
"该事件的事件和其它事件重叠\n"
"请仔细检查定时列表"

#: src/timer.cpp:1857
msgid "timerView"
msgstr "定时显示"

#: src/timer.cpp:1858
msgid "add new event to Timerlist"
msgstr "增加新任务到定时列表"

#: src/timer.cpp:1859
msgid "remove this entry from timer list"
msgstr "从定时列表里删除所选条目"

#: src/timer.cpp:2080
msgid "Timer list"
msgstr "定时列表"

#: src/timer.cpp:2087
msgid ""
"\tTimer\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [8] Timer\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can add/remove/review timer settings for DVR (recording), "
"Switching, and NGrab\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect Inputfield or Button\n"
"\n"
"Timer list:\n"
"[UP]/[DOWN]\tScroll through the list\n"
"[OK]\tSelect item\n"
"\n"
"[GREEN]\tAdd new event\n"
"\n"
"[RED]\tRemove timer event\n"
"\n"
"[BLUE]\tCleanup list (remove old events)\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/timer.cpp:2200
msgid "Timer Edit View"
msgstr "显示编辑定时"

#: src/timer.cpp:2201
msgid "increase the event begin time in 1 minute steps"
msgstr "增加事件的起始时间, 一步一分钟"

#: src/timer.cpp:2202
msgid "decrease the event begin time in 1 minute steps"
msgstr "减少事件的起始时间, 每步1分钟"

#: src/timer.cpp:2203
msgid "increase the event end time in 1 minute steps"
msgstr "增加事件的结束时间, 一步一分钟"

#: src/timer.cpp:2204
msgid "decrease the event end time in 1 minute steps"
msgstr "减少事件的结束时间, 每步1分钟"

#: src/timer.cpp:2233
msgid "do nothing"
msgstr "无须操作"

#: src/timer.cpp:2234
msgid "put box into standby"
msgstr "让 Dreambox 休眠"

#: src/timer.cpp:2239
msgid "shutdown the box"
msgstr "关机"

#: src/timer.cpp:2241
msgid "put box into deep standby"
msgstr "让 Dreambox 深度休眠"

#: src/timer.cpp:2272 src/timer.cpp:2303
msgid "AM"
msgstr ""

#: src/timer.cpp:2273 src/timer.cpp:2304
msgid "PM"
msgstr ""

#: src/timer.cpp:2374
msgid "record DVR"
msgstr "录制 DVR"

#: src/timer.cpp:2378
msgid "Ngrab"
msgstr "Ngrab"

#: src/timer.cpp:2384
msgid "Record VCR"
msgstr "VCR 录制"

#: src/timer.cpp:2428
msgid ""
"\tTimer\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [8] Timer >>> Select Event\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can set the details of an event for DVR (recording), Switching, and "
"NGrab\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"Repeated Timer:\n"
"Use [OK] to toggle repetition on/off - if in repeat mode, toggle the day(s) "
"on/off by using [OK]\n"
"\n"
"Start time and Stop time:\n"
"First line (year, month, day, time) represents the START time of an event, "
"the second line the STOP time.\n"
"Use [UP]/[DOWN]/[LEFT]/[RIGHT] to select the desired fields. Use [OK]/[UP]/"
"[DOWN] to select from a dropdown box, or use [NUMBERS] to enter time\n"
"\n"
"Don't forget to select the event type (record DVR, switch, NGrab), service "
"(channel etc), and what to do after the event (Nothing, Shutdown, Standby).\n"
"\n"
"[BLUE]\tSee if there is matching EPG data\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/timer.cpp:2466 src/timer.cpp:2687
#, fuzzy
msgid "No description available"
msgstr "无任何描述"

#: src/timer.cpp:2494
msgid "unknown service"
msgstr "未知频道"

#: src/timer.cpp:2631
msgid ""
"The new endtime is before now time!\n"
"This stops the running timer(recording)\n"
msgstr ""
"新的结束时间在当前时间以前!\n"
"这将导致定时(录像)停止\n"

#: src/timer.cpp:2637 src/timer.cpp:2649 src/timer.cpp:2659 src/timer.cpp:2677
msgid "Update event in timerlist"
msgstr "更新定时列表中的事件"

#: src/timer.cpp:2648
msgid "New endtime are now adjusted"
msgstr "新的结束时间已经调整好"

#: src/timer.cpp:2658
msgid "The event has already finished... you can not change endtime!"
msgstr "该事件已经结束,您不能改变结束时间!"

#: src/timer.cpp:2677
msgid ""
"Invalid begin or end time.!\n"
"Please check time and date"
msgstr ""
"无效的时间!\n"
"请检查时间和日期"

#: src/timer.cpp:2891
msgid ""
"Sorry, you can not add a time shifted service manually to the timer.\n"
"Please close the Timer and use the EPG of the service you wish to add!"
msgstr ""
"抱歉, 您不能在定时里手工添加延时频道\n"
"请关闭定时在EPG里选择你想增加的内容!"

#: src/time_settings.cpp:31
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/time_settings.cpp:58
msgid "Time zone configuration"
msgstr "时区设置"

#: src/time_settings.cpp:58
msgid "Select local time zone"
msgstr "选择当地时区"

#: src/time_settings.cpp:59
msgid "Time correction"
msgstr "时间校正"

#: src/time_settings.cpp:59
msgid "Correct the time received from the satellites"
msgstr "从卫星修正时间"

#: src/time_settings.cpp:60
msgid "Select 12 or 24 hours clock (left, right)"
msgstr "选择 12 或 24 小时时钟 (左, 右)"

#: src/time_settings.cpp:61
msgid "24 hours clock"
msgstr "24 小时时钟"

#: src/time_settings.cpp:62
msgid "12 hours clock"
msgstr "12 小时时钟"

#: src/time_settings.cpp:68
msgid "Select time sync method (left, right)"
msgstr "选择时间同步方式 (左,右)"

#: src/time_settings.cpp:69
msgid "system time"
msgstr "系统时间"

#: src/time_settings.cpp:70
msgid "transponder time"
msgstr "转发器时间"

#: src/time_settings.cpp:125
msgid "To change time correction you must tune first to any transponder"
msgstr "要想改变时间校正, 你必须先调到任何一个转发器"

#: src/time_settings.cpp:125
#, fuzzy
msgid "time correction change error"
msgstr "时间校正出错"

#: src/tpeditwindow.cpp:62
msgid "Satellite Edit"
msgstr "编辑卫星"

#: src/tpeditwindow.cpp:68
msgid "press ok to change satellite name"
msgstr "按 OK 修改卫星名称"

#: src/tpeditwindow.cpp:89
msgid "press ok to change direction"
msgstr "按 OK 修改方向"

#: src/tpeditwindow.cpp:98
msgid "Network search"
msgstr "网络搜索"

#: src/tpeditwindow.cpp:99
msgid ""
"scan Network Information Table(s)\n"
"this is recommend"
msgstr ""
"搜索网络信息表 (NIT)\n"
"推荐"

#: src/tpeditwindow.cpp:104
msgid "Extended networks search"
msgstr "扩展网络搜索"

#: src/tpeditwindow.cpp:105
msgid ""
"scan NITs of other transponders\n"
"this is slower, but sometimes needed)"
msgstr ""
"扫描其它转发器的 NITs \n"
"(此过程可能很慢, 但有时是必需的) "

#: src/tpeditwindow.cpp:110
msgid "Use BAT"
msgstr "使用 BAT"

#: src/tpeditwindow.cpp:111
msgid "use Provider DVB Bouquet Tables if exist"
msgstr "用提供商的自定义组列表 (如果存在)"

#: src/tpeditwindow.cpp:177
msgid ""
"\tAdd/Edit Transponders\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [2] Service Searching\n"
">>> [4] Transponder Edit >>> Add or Edit\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can manually Add or Edit a transponder\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"Enter/Edit Frequency (MHz), Polarity, FEC, and SymbolRate for this specific "
"Transponder.\n"
"\n"
"[GREEN]\tSave Settings and Close Window\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/tpeditwindow.cpp:195
msgid "add new Network"
msgstr "增加新网络"

#: src/tpeditwindow.cpp:196
msgid "remove selected Network"
msgstr "删除所选网络"

#: src/tpeditwindow.cpp:262
msgid ""
"\tTransponder Edit\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [2] Service Searching\n"
">>> [4] Transponder Edit\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Here you can edit individual transponders\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tPrevious/Next item in the list\n"
"\n"
"[LEFT]/[RIGHT]\tSelect Sat/Add/Edit/Remove\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window"
msgstr ""

#: src/tpeditwindow.cpp:275
msgid "Save changed Transponders?"
msgstr "是否保存转发器参数?"

#: src/tpeditwindow.cpp:276
msgid "Transponders changed"
msgstr "更改转发器"

#: src/tpeditwindow.cpp:284
msgid "Transponders couldn't be written to file!"
msgstr "不能在文件中写入转发器!"

#: src/tpeditwindow.cpp:285
msgid "Write Error"
msgstr "写入错误"

#: src/tpeditwindow.cpp:487
msgid "new Satellite"
msgstr "新的卫星"

#: src/tpeditwindow.cpp:516
msgid "Really delete the selected satellite?"
msgstr "确定删除此卫星吗?"

#: src/tpeditwindow.cpp:517
#, c-format
msgid "Delete %s"
msgstr "删除 %s"

#: src/upgrade.cpp:160
msgid "Please select the software version to upgrade to:"
msgstr "请选择要更新的软件版本:"

#: src/upgrade.cpp:197
msgid "manual upload"
msgstr "手动上传"

#: src/upgrade.cpp:200
msgid ""
"\tSoftware Update\n"
"\n"
"-> [MENU] ->(6)Setup ->Update\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"ENIGMA is always under development\n"
"\n"
"Here you can install an updated version of ENIGMA\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"Version:[UP]/[DOWN],[OK]\tSelect software version\n"
"\n"
"[OK]\tStart update\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/upgrade.cpp:218
msgid "downloading catalog..."
msgstr "下载目录..."

#: src/upgrade.cpp:238
msgid "downloading changelog..."
msgstr "下载更新记录.."

#: src/upgrade.cpp:263
msgid "downloading image..."
msgstr "下载 Image..."

#: src/upgrade.cpp:321
msgid "Please select version to upgrade or LAME! to abort"
msgstr "请选择要更新的软件版本或按 LAME! 退出:"

#: src/upgrade.cpp:495
msgid "Download aborted."
msgstr "下载失败."

#: src/upgrade.cpp:507
msgid "checking consistency of file..."
msgstr "检查文件关联..."

#: src/upgrade.cpp:511 src/upgrade.cpp:514
msgid "write error while downloading..."
msgstr "下载时写出错..."

#: src/upgrade.cpp:522 src/upgrade.cpp:525
msgid "Data error. The checksum didn't match."
msgstr "数据错误.校验不匹配."

#: src/upgrade.cpp:531
msgid "Checksum OK. Ready to upgrade."
msgstr "检查完毕,可以升级了."

#: src/upgrade.cpp:534
msgid "Are you sure you want to upgrade to this new version?"
msgstr "你确定要升级到新版本吗?"

#: src/upgrade.cpp:535
msgid "Ready to upgrade"
msgstr "准备更新"

#: src/upgrade.cpp:567
msgid "Can't read flashimage.img!"
msgstr "不能读取 Flashimage.img!"

#: src/upgrade.cpp:577
msgid "flashimage.img has filesize of 0byte!"
msgstr "Flashimage.img 文件大小为0字节!"

#: src/upgrade.cpp:616 src/upgrade.cpp:740
msgid "upgrade in progress"
msgstr "正在更新中"

#: src/upgrade.cpp:621 src/upgrade.cpp:751
msgid "Erasing Flash..."
msgstr "正在擦除 Flash..."

#: src/upgrade.cpp:652 src/upgrade.cpp:774
msgid "Writing Software to Flash..."
msgstr "正在向 Flash 里写入软件..."

#: src/upgrade.cpp:798
msgid ""
"upgrade successful!\n"
"restarting..."
msgstr ""
"更新成功!\n"
"重新启动..."

#: src/upgrade.cpp:799
msgid "upgrade ok"
msgstr "更新完成"

#: src/upgrade.cpp:859
msgid "This is the currently installed release."
msgstr "这是当前安装的版本."

#: src/upgrade.cpp:862
msgid "This is an older release."
msgstr "这是个旧的版本."

#: src/upgrade.cpp:865
msgid "No changelog data available."
msgstr "没有可用的 Changelog 数据"

#: src/upgrade.cpp:879
msgid "No new features were added in this release."
msgstr "此版本没有增加新的功能."

#: src/upgrade.cpp:882
msgid "The following new features were added in this release:\n"
msgstr "新版本加入了以下新的特性:\n"

#: src/wizard_fpupdate.cpp:13
#, fuzzy
msgid ""
"New Software for the frontprocessor is available.\n"
"Your Dreambox must upgrade now!\n"
"DO NOT TURN OFF THE POWER DURING UPDATE !!!."
msgstr ""
"新的前台进程软件可用.\n"
"现在 Dreambox 必须升级! \n"
"在更新过程中请勿关闭电源!!!. "

#: src/wizard_fpupdate.cpp:16
#, fuzzy
msgid "New software available"
msgstr "新软件可用"

#: src/wizard_fpupdate.cpp:21
msgid ""
"Upgrading frontprocessor...\n"
"DO NOT TURN OFF THE POWER!\n"
"THE DREAMBOX WILL AUTOMATICALLY REBOOT!\n"
msgstr ""
"更新前台进程 ...\n"
"请不要关闭电源! \n"
"DreamBox将自动重?新启动! \n"

#: src/wizard_fpupdate.cpp:24
msgid "Upgrade in process..."
msgstr "更新进行中..."

#: src/wizard_language.cpp:168
msgid ""
"\tOSD Language\n"
"\n"
">>> [MENU] >>> [6] Setup >>> [3] System Settings\n"
">>> [7] OSD Language\n"
"\n"
"Your language\n"
". . . . . . . . . .\n"
"\n"
"Usage:\n"
"\n"
"[UP]/[DOWN]\tSelect your language\n"
"\n"
"[OK]\tSelect and save language\n"
"\n"
"[EXIT]\tClose window without saving changes"
msgstr ""

#: src/wizard_language.cpp:180
msgid "Choose your language..."
msgstr "选择语言..."

#: src/wizard_language.cpp:181
msgid "press up/down/ok"
msgstr "按 上/下/OK"

#: src/wizard_scan.cpp:142
msgid "Direct connection to one LNB"
msgstr "单 LNB"

#: src/wizard_scan.cpp:145
msgid "Simple DiSEqC (2 LNBs/satellites)"
msgstr "简易的 DiSEqC (2 LNBs/卫星)"

#: src/wizard_scan.cpp:148
msgid "Complex configuration (including DiSEqC 1.2)"
msgstr "复合定义(包括 DiSEqC 1.2)"

#: src/wizard_scan.cpp:154
msgid "Default LNB type"
msgstr ""

#: src/wizard_scan.cpp:157
#, fuzzy
msgid "Select your default LNB type"
msgstr "选择默认的 SoftCam"

#: src/wizard_scan.cpp:166
#, fuzzy
msgid "Select the LNB used in your region"
msgstr "选择 Dreambox 菜单使用的语言"

#: src/wizard_scan.cpp:169
msgid "Regular LNB except for North America and Canada"
msgstr ""

#: src/wizard_scan.cpp:170
msgid "DISH LNB for North America and Canada"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "max. recording time (minutes):"
#~ msgstr "设置录像时间 (分钟)"

#, fuzzy
#~ msgid "acoustic management:"
#~ msgstr "软件管理"

#, fuzzy
#~ msgid "store timeshift settings and leave"
#~ msgstr "保存并退出设置"

#, fuzzy
#~ msgid "activate pause button"
#~ msgstr "按 ok 改变 mount 选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Backup and restore"
#~ msgstr "备份/恢复"

#~ msgid "SoftCam Setup"
#~ msgstr "SoftCam 设置"

#~ msgid "Service Organising"
#~ msgstr "频道编辑"

#~ msgid "CI module settings"
#~ msgstr "CI 模块设置"

#~ msgid "show installed plugins"
#~ msgstr "显示已安装的插件"

#~ msgid "show extension Plugins"
#~ msgstr "显示扩充插件"

#~ msgid ""
#~ "Networks, Services and UserBouqets will be reloaded, after presssing ok "
#~ "enigma might not respond for about 1 minute"
#~ msgstr ""
#~ "网络, 频道和用户自定义组将被重新载入, 在按下 OK 之后 Enigma 可能不回应大约"
#~ "1分钟之久"

#~ msgid "Reloading UserBouqets"
#~ msgstr "重新载入用户自定义组"

#~ msgid "Custom location"
#~ msgstr "自定位置"

#~ msgid "PLi news"
#~ msgstr "PLi 新闻"

#~ msgid "Info and news about PLi"
#~ msgstr "关于 PLi 的信息和新闻"

#~ msgid "Parental lock settings"
#~ msgstr "儿童锁设置"

#~ msgid "Debug settings"
#~ msgstr "调试设置"

#~ msgid "Ngrab streaming settings"
#~ msgstr "Ngrab 流设置"

#~ msgid "EPG settings"
#~ msgstr "EPG 设置"

#~ msgid "No storage device found"
#~ msgstr "没有发现储存装置"

#~ msgid "Enter custom EPG store location"
#~ msgstr "输入自定义 EPG 存储器的位置"

#~ msgid "Enigma EPG directory"
#~ msgstr "Enigma EPG 目录"

#~ msgid "SQLite EPG directory"
#~ msgstr "SQLite EPG 目录"

#~ msgid "MultiEPG settings"
#~ msgstr "MultiEPG 设置"

#~ msgid "Expert Setup"
#~ msgstr "专家设置"

#~ msgid "Show Boot-Info"
#~ msgstr "显示启动信息"

#~ msgid "Show Boot-Infos (IP, etc.)"
#~ msgstr "显示启动信息 (如 IP 等)"

#~ msgid "Disable HW_Sections"
#~ msgstr "关闭 HW_Sections"

#~ msgid "don't use hardware section filtering"
#~ msgstr "不使用硬件滤镜"

#~ msgid "Disable Watchdog"
#~ msgstr "关闭 Watchdog"

#~ msgid "don't use the Watchdog"
#~ msgstr "不使用 Watchdog"

#~ msgid "Disable ENX-Watchdog"
#~ msgstr "关闭 ENX-Watchdog"

#~ msgid "don't use the ENX-Watchdog"
#~ msgstr "不使用 ENX-Watchdog "

#~ msgid "Enable SPTS-Mode"
#~ msgstr "开启 SPTS 模式"

#~ msgid "use SPTS-Mode (enables TS-recording)"
#~ msgstr "使用 SPTS 模式 (TS录制)"

#~ msgid "Disable O_SYNC"
#~ msgstr "关闭 O_SYNC"

#~ msgid "The file/recording is not opened for synchronous I/O"
#~ msgstr "文件/录制没有开放同步输入/输出"

#~ msgid "New Philips driver"
#~ msgstr "新 Philips 驱动"

#~ msgid "use tda80xx driver for Philips boxes"
#~ msgstr "为 Philips 盒子使用 tda80xx 驱动"

#~ msgid "OSD options settings"
#~ msgstr "OSD 选项设置"

#~ msgid "Harddisk settings"
#~ msgstr "硬盘设置"

#~ msgid "Keyboard settings"
#~ msgstr "键盘设置"

#~ msgid "LCD settings"
#~ msgstr "LCD 设置"

#~ msgid "Network settings"
#~ msgstr "网络设置"

#~ msgid "OSD Transparency, brightness and contrast"
#~ msgstr "OSD 透明度, 亮度和对比"

#~ msgid "Remote control settings"
#~ msgstr "遥控器设置"

#, fuzzy
#~ msgid "No recording device found"
#~ msgstr "没有发现储存装置"

#~ msgid "UHF-Modulator Setup"
#~ msgstr "射频调制器设置"

#~ msgid "Services to run settings"
#~ msgstr "运行服务设置"

#~ msgid "Swap file and /var settings"
#~ msgstr "交换文件和 /var 设置"

#~ msgid "Swap settings"
#~ msgstr "交换文件设置"

#~ msgid "Remove from USB stick"
#~ msgstr "从U盘中删除"

#~ msgid "Remove from harddisk"
#~ msgstr "从硬盘中删除"

#~ msgid "Remove from CF card"
#~ msgstr "从CF卡中删除"

#~ msgid "Moving /var to harddisk, please wait!"
#~ msgstr "移动 /var 到硬盘, 请稍等!"

#~ msgid ""
#~ "/var will be removed from HDD\n"
#~ "When removed the files are really gone!!\n"
#~ "\n"
#~ "After removing your dreambox will reboot automatically!!!!\n"
#~ "Are you sure you want to do this?\n"
#~ msgstr ""
#~ "/var 将从硬盘中删除\n"
#~ "文件将被真正删除!\n"
#~ "\n"
#~ "在删除以后您的 dreambox 将自动重起!\n"
#~ "你确定要这么做?\n"

#~ msgid "Removing /var from harddisk, please wait!"
#~ msgstr "从硬盘中删除 /var , 请稍等!"

#~ msgid ""
#~ "/var will be moved to USB\n"
#~ "\n"
#~ "After moving your dreambox will reboot automatically!!!!\n"
#~ "Are you sure you want to do this?\n"
#~ msgstr ""
#~ "/var 将被移到U盘\n"
#~ "\n"
#~ "在移动以后您的 dreambox 将自动重起!\n"
#~ "你确定要这么做?\n"

#~ msgid "Moving /var to USB stick, please wait!"
#~ msgstr "移动 /var 到 U 盘, 请稍等!"

#~ msgid ""
#~ "/var will be removed from USB\n"
#~ "When removed the files are really gone!!\n"
#~ "\n"
#~ "After removing your dreambox will reboot automatically!!!!\n"
#~ "Are you sure you want to do this?\n"
#~ msgstr ""
#~ "/var 将从U盘中删除\n"
#~ "文件将被真正删除!\n"
#~ "\n"
#~ "在删除以后您的 dreambox 将自动重起!\n"
#~ "你确定要这么做?\n"

#~ msgid "Removing /var from USB stick, please wait!"
#~ msgstr "从U盘中删除 /var , 请稍等!"

#~ msgid ""
#~ "/var will be moved to compact flash\n"
#~ "\n"
#~ "After moving your dreambox will reboot automatically!!!!\n"
#~ "Are you sure you want to do this?\n"
#~ msgstr ""
#~ "/var 将被移到CF卡\n"
#~ "\n"
#~ "在移动以后您的 dreambox 将自动重起!\n"
#~ "你确定要这么做?\n"

#~ msgid "Moving /var to Compact Flash card, please wait!"
#~ msgstr "移动 /var 到 CF 卡, 请稍等!"

#~ msgid ""
#~ "/var will be removed from compact flash\n"
#~ "When removed the files are really gone!!\n"
#~ "\n"
#~ "After removing your dreambox will reboot automatically!!!!\n"
#~ "Are you sure you want to do this?\n"
#~ msgstr ""
#~ "/var 将从CF卡中删除\n"
#~ "文件将被真正删除!\n"
#~ "\n"
#~ "在删除以后您的 dreambox 将自动重起!\n"
#~ "你确定要这么做?\n"

#~ msgid "Removing /var from Compact Flash card, please wait!"
#~ msgstr "从CF卡中删除 /var , 请稍等!"

#~ msgid "USB stick settings"
#~ msgstr "U盘设置"

#~ msgid "Audio and video settings"
#~ msgstr "音频和视频设置"

#~ msgid "Web interface settings"
#~ msgstr "Web 界面设置"

#~ msgid "Show current BN version"
#~ msgstr "显示当前 BN 版本"

#~ msgid "Software Update"
#~ msgstr "软件更新"

#~ msgid "Download or install a new Dreambox image"
#~ msgstr "下载或安装一个新的 Dreambox-image"

#~ msgid ""
#~ "When you do a factory reset, you will lose ALL your configuration data\n"
#~ "(including bouquets, services, satellite data ...)\n"
#~ "After completion of factory reset, your receiver will restart "
#~ "automatically!\n"
#~ "\n"
#~ "Really do a factory reset?"
#~ msgstr ""
#~ "如果进行出厂复位，全部个人设置将丢失\n"
#~ "(包括卫星, 频道, 自定义组等 ...)\n"
#~ "\n"
#~ "完成出厂设置复位后, 接收机将自动重启!\n"
#~ "\n"
#~ "确定要进行出厂设置复位吗?"

#~ msgid "Infos"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "open the Streaminfo"
#~ msgstr "频道信息"

#~ msgid "open the about dialog"
#~ msgstr "打开关于对话"

#~ msgid "Unknown device"
#~ msgstr "未知驱动"

#~ msgid "Skip forward time"
#~ msgstr "忽略前进时间"

#~ msgid "Skip backward time"
#~ msgstr "后退时间"

#~ msgid "Commercial skip backward time in seconds"
#~ msgstr "向后倒几秒跳过广告"

#~ msgid "Advanced settings, do not change or use with care:"
#~ msgstr "高级设置, 不要改变或小心使用:"

#, fuzzy
#~ msgid "Set the rewind offset value"
#~ msgstr "测试输入值"

#, fuzzy
#~ msgid "Set the rewind gain value"
#~ msgstr "测试输入值"

#, fuzzy
#~ msgid "Camx settings plugin v"
#~ msgstr "Dreambox 设置"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "保存修改"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "离开"

#~ msgid "Exit plugin (don't forget to save)"
#~ msgstr "退出插件 (不要忘记保存)"

#~ msgid "About this plugin"
#~ msgstr "关于这个插件"

#~ msgid "Could not find cardinfo"
#~ msgstr "无法找到卡片信息"

#~ msgid "Configure firewall"
#~ msgstr "配置防火墙"

#~ msgid "Enter IP address to allow access"
#~ msgstr "输入允许访问的IP地址"

#~ msgid "Enter hostname to allow access"
#~ msgstr "输入允许访问的主机名"

#~ msgid "save changes and restart firewall"
#~ msgstr "保存修改并重启防火墙"

#~ msgid "Work Mode"
#~ msgstr "工作模式"

#~ msgid "Select working mode"
#~ msgstr "选择工作模式"

#~ msgid "Up. Mode:"
#~ msgstr "更新模式:"

#~ msgid "Select Key Update mode"
#~ msgstr "选择 Key 更新模式"

#~ msgid "Disp ECM:"
#~ msgstr "ECM 显示:"

#~ msgid "Display ECM messages on console?"
#~ msgstr "在控制台显示 ECM 信息?"

#~ msgid "K. Folder:"
#~ msgstr "K. 文件夹:"

#~ msgid "Select folder for Keys"
#~ msgstr "选择 Keys 文件夹"

#~ msgid "Disp EMM:"
#~ msgstr "EMM 显示:"

#~ msgid "Display EMM messages on console"
#~ msgstr "在控制台显示 EMM 信息?"

#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "中断"

#~ msgid "Ignore changes and return"
#~ msgstr "忽略改变并返回"

#~ msgid "Defaults"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "Open SoftCam setup"
#~ msgstr "打开 SoftCam 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Backup/restore (new)"
#~ msgstr "备份/恢复"

#~ msgid "Change several settings of the Dreambox"
#~ msgstr "改变 Dreambox 的一些设置"

#~ msgid "recordings %d%%"
#~ msgstr "录像 %d%%"

#~ msgid "Radegast setup"
#~ msgstr "Radegast 设置"

#~ msgid "defaults"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "cannot execute script."
#~ msgstr "无法运行脚本"

#~ msgid "An error occured during exucution"
#~ msgstr "运行时发生了一个错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter your IP address"
#~ msgstr "输入允许访问的IP地址"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "退出"

#, fuzzy
#~ msgid "Exit this plugin, don't forget to save!"
#~ msgstr "退出插件 (不要忘记保存)"

#~ msgid "Set security settings"
#~ msgstr "调整安全设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "更新模式:"

#~ msgid "Black mini remote"
#~ msgstr "黑色小遥控器"

#~ msgid "Host/IP:"
#~ msgstr "主机/IP:"

#~ msgid "Invalid recording device"
#~ msgstr "无效录像装置"

#~ msgid "Silver remote"
#~ msgstr "银色遥控器"

#~ msgid "Thuesday"
#~ msgstr "四"

#~ msgid ""
#~ "start/do not start Apache server (must be installed through software "
#~ "installer!!)"
#~ msgstr "启动/停止 Apache 服务器 (必须通过软件安装程序安装的)"

#~ msgid ""
#~ "start/do not start NFS server (must be installed through software "
#~ "installer!!)"
#~ msgstr "启动/停止 NFS 服务器 (必须通过软件安装程序安装的!!)"

#~ msgid "Show all installed PPanels"
#~ msgstr "显示所有已安装的 PPanels"

#~ msgid "Show installed PPanels"
#~ msgstr "显示已安装的 PPanels"
